[{"id_ies":17,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"UFU\n"},{"id_ies":18,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PELOTAS\n","sigla_ies":"UCPEL\n"},{"id_ies":19,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"PUC-CAMPINAS\n"},{"id_ies":20,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE PASSO FUNDO\n","sigla_ies":"UPF\n"},{"id_ies":21,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"PUCRS\n"},{"id_ies":22,"no_ies":"UNIVERSIDADE PRESBITERIANA MACKENZIE\n","sigla_ies":"MACKENZIE\n"},{"id_ies":23,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEEVALE\n","sigla_ies":"FEEVALE\n"},{"id_ies":24,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE SANTA CRUZ\n","sigla_ies":"UESC\n"},{"id_ies":26,"no_ies":"UNIVERSIDADE VALE DO RIO VERDE\n","sigla_ies":"UNINCOR\n"},{"id_ies":27,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"UECE\n"},{"id_ies":28,"no_ies":"UNIVERSIDADE JOS\u00c9 DO ROS\u00c1RIO VELLANO\n","sigla_ies":"UNIFENAS\n"},{"id_ies":29,"no_ies":"CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DA UTRAMIG\n","sigla_ies":"UTRAMIG\n"},{"id_ies":73,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAS\n","sigla_ies":"UNAR\n"},{"id_ies":31,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE SOROCABA\n","sigla_ies":"FATEC SO\n"},{"id_ies":32,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FATEC-SP\n"},{"id_ies":33,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE AMERICANA\n","sigla_ies":"FATEC-AM\n"},{"id_ies":35,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JAHU\n","sigla_ies":"FATEC-JAHU\n"},{"id_ies":36,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"UEPA\n"},{"id_ies":37,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA\n","sigla_ies":"UNEB\n"},{"id_ies":38,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO ESTADO DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"UDESC\n"},{"id_ies":39,"no_ies":"FACULDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DE APUCARANA\n","sigla_ies":"FECEA\n"},{"id_ies":40,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"UEG\n"},{"id_ies":41,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"UNICAMP\n"},{"id_ies":42,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"USP\n"},{"id_ies":43,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA J\u00daLIO DE MESQUITA FILHO\n","sigla_ies":"UNESP\n"},{"id_ies":44,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MARING\u00c1\n","sigla_ies":"UEM\n"},{"id_ies":45,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\n","sigla_ies":"FDSBC\n"},{"id_ies":46,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE FRANCA\n","sigla_ies":"FDF\n"},{"id_ies":47,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE FRANCA\n","sigla_ies":"UNI-FACEF\n"},{"id_ies":49,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PEN\u00c1POLIS\n","sigla_ies":"FAFIPE\n"},{"id_ies":50,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"UERN\n"},{"id_ies":51,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DA MATA SUL\n","sigla_ies":"FAMASUL\n"},{"id_ies":52,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE ARCOVERDE\n","sigla_ies":"CESA\n"},{"id_ies":53,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO\n","sigla_ies":"FFCL\n"},{"id_ies":55,"no_ies":"UNIVERSIDADE REGIONAL DE BLUMENAU\n","sigla_ies":"FURB\n"},{"id_ies":56,"no_ies":"FACULDADE DA REGI\u00c3O DOS LAGOS\n","sigla_ies":"FERLAGOS\n"},{"id_ies":57,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ALEGRE\n","sigla_ies":"FAFIA\n"},{"id_ies":58,"no_ies":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE CATANDUVA\n","sigla_ies":"IMES CATANDUVA\n"},{"id_ies":59,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PARA O DESENVOLVIMENTO DO ALTO VALE DO ITAJA\u00cd\n","sigla_ies":"UNIDAVI\n"},{"id_ies":60,"no_ies":"UNIVERSIDADE DA REGI\u00c3O DE JOINVILLE\n","sigla_ies":"UNIVILLE\n"},{"id_ies":61,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO OESTE DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"UNOESC\n"},{"id_ies":62,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO VALE DO ITAJA\u00cd\n","sigla_ies":"UNIVALI\n"},{"id_ies":63,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE MACA\u00c9\n","sigla_ies":"FAFIMA\n"},{"id_ies":64,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BRUSQUE\n","sigla_ies":"UNIFEBE\n"},{"id_ies":65,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE PENEDO\n","sigla_ies":"FFPP\n"},{"id_ies":66,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"FMJ\n"},{"id_ies":67,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"ESEFJ\n"},{"id_ies":68,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO VALE DO ACARA\u00da\n","sigla_ies":"UVA\n"},{"id_ies":69,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE CONSELHEIRO LAFAIETE\n","sigla_ies":"FDCL\n"},{"id_ies":70,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI\n","sigla_ies":"UFSJ\n"},{"id_ies":71,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS RUI BARBOSA\n","sigla_ies":"FIRB\n"},{"id_ies":72,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARARAQUARA\n","sigla_ies":"UNIARA\n"},{"id_ies":81,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE VARGINHA\n","sigla_ies":"FADIVA\n"},{"id_ies":75,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE BARRA BONITA\n","sigla_ies":"FAEFI\n"},{"id_ies":76,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CLARETIANO\n","sigla_ies":"CEUCLAR\n"},{"id_ies":77,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"USC\n"},{"id_ies":78,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BAR\u00c3O DE MAU\u00c1\n","sigla_ies":"CBM\n"},{"id_ies":79,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO\n","sigla_ies":"FCETM\n"},{"id_ies":80,"no_ies":"UNIVERSIDADE SEVERINO SOMBRA\n","sigla_ies":"USS\n"},{"id_ies":82,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO TRI\u00c2NGULO\n","sigla_ies":"UNITRI\n"},{"id_ies":83,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE UBERABA\n","sigla_ies":"UNIUBE\n"},{"id_ies":84,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE OLINDA\n","sigla_ies":"FACHO\n"},{"id_ies":85,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS\n","sigla_ies":"FCHS\n"},{"id_ies":86,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE RIO PRETO\n","sigla_ies":"UNIRP\n"},{"id_ies":87,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\n","sigla_ies":"FAMERP\n"},{"id_ies":88,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE SOROCABA\n","sigla_ies":"UNISO\n"},{"id_ies":90,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS\n","sigla_ies":"FACIC\n"},{"id_ies":91,"no_ies":"CONSERVAT\u00d3RIO BRASILEIRO DE M\u00daSICA - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO\n","sigla_ies":"CBM\/CEU\n"},{"id_ies":92,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CARUARU\n","sigla_ies":"FAFICA\n"},{"id_ies":93,"no_ies":"FACULDADE FRASSINETTI DO RECIFE\n","sigla_ies":"FAFIRE\n"},{"id_ies":94,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ASSUN\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"UNIFAI\n"},{"id_ies":95,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BELAS ARTES DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FEBASP\n"},{"id_ies":96,"no_ies":"UNIVERSIDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1\n","sigla_ies":"UNESA\n"},{"id_ies":97,"no_ies":"UNIVERSIDADE VEIGA DE ALMEIDA\n","sigla_ies":"UVA\n"},{"id_ies":98,"no_ies":"FAI - CENTRO DE ENSINO SUPERIOR EM GEST\u00c3O, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":99,"no_ies":"UNIVERSIDADE METODISTA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UMESP\n"},{"id_ies":100,"no_ies":"FACULDADES DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO DE MOCOCA\n","sigla_ies":"FAFEM\n"},{"id_ies":101,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DO SUL DE MINAS\n","sigla_ies":"FDSM\n"},{"id_ies":30,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"UNCISAL\n"},{"id_ies":2,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UNB\n"},{"id_ies":4,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"UFAM\n"},{"id_ies":5,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"UFPI\n"},{"id_ies":6,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO\n","sigla_ies":"UFOP\n"},{"id_ies":7,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O CARLOS\n","sigla_ies":"UFSCAR\n"},{"id_ies":8,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA\n","sigla_ies":"UFV\n"},{"id_ies":9,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA\n","sigla_ies":"UEL\n"},{"id_ies":11,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"UNICAP\n"},{"id_ies":12,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE\n","sigla_ies":"FURG\n"},{"id_ies":13,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE CAXIAS DO SUL\n","sigla_ies":"UCS\n"},{"id_ies":15,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE PETR\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"UCP\n"},{"id_ies":16,"no_ies":"UNIVERSIDADE GAMA FILHO\n","sigla_ies":"UGF\n"},{"id_ies":116,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MOURA LACERDA\n","sigla_ies":"CUML\n"},{"id_ies":117,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n","sigla_ies":"UNAERP\n"},{"id_ies":118,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FECAP\n","sigla_ies":"FECAP\n"},{"id_ies":120,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO GRANDE ABC\n","sigla_ies":"UNIABC\n"},{"id_ies":121,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METODISTA IZABELA HENDRIX\n","sigla_ies":"IMIH\n"},{"id_ies":122,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES ASSOCIADAS DE ENSINO - FAE\n","sigla_ies":"UNIFAE\n"},{"id_ies":233,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE PALMAS\n","sigla_ies":"CEULP\n"},{"id_ies":123,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E ARTES DOM BOSCO DE MONTE APRAZ\u00cdVEL\n","sigla_ies":"FAECA DOM BOSCO\n"},{"id_ies":124,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O JUDAS TADEU\n","sigla_ies":"FSJT\n"},{"id_ies":125,"no_ies":"UNIVERSIDADE CRUZEIRO DO SUL\n","sigla_ies":"UNICSUL\n"},{"id_ies":126,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VOTUPORANGA\n","sigla_ies":"UNIFEV\n"},{"id_ies":127,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DO ABC\n","sigla_ies":"FMABC\n"},{"id_ies":128,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR SANTO ANDR\u00c9\n","sigla_ies":"IESA\n"},{"id_ies":129,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUS\u00cdADA\n","sigla_ies":"UNILUS\n"},{"id_ies":130,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE SANTOS\n","sigla_ies":"UNISANTOS\n"},{"id_ies":132,"no_ies":"FACULDADES OSWALDO CRUZ\n","sigla_ies":"FOC\n"},{"id_ies":133,"no_ies":"UNIVERSIDADE SANTA \u00daRSULA\n","sigla_ies":"USU\n"},{"id_ies":135,"no_ies":"FACULDADE DO CLUBE N\u00c1UTICO MOGIANO\n","sigla_ies":"FCNM\n"},{"id_ies":136,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FIEO\n","sigla_ies":"UNIFIEO\n"},{"id_ies":137,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAPITAL\n","sigla_ies":"UNICAPITAL\n"},{"id_ies":138,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA E AGRIMENSURA DE PIRASSUNUNGA - FEAP\n","sigla_ies":"FEAP\n"},{"id_ies":139,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PIRAJU\n","sigla_ies":"FAFIP\n"},{"id_ies":140,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS CAMPOS SALLES\n","sigla_ies":"FICS\n"},{"id_ies":141,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE OURINHOS\n","sigla_ies":"FIO\n"},{"id_ies":142,"no_ies":"UNIVERSIDADE METODISTA DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"UNIMEP\n"},{"id_ies":144,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DA ALTA PAULISTA\n","sigla_ies":"FADAP\n"},{"id_ies":145,"no_ies":"FACULDADE FACCAT\n","sigla_ies":"FACCAT\n"},{"id_ies":146,"no_ies":"FACULDADES ESEFAP\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":147,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO OESTE PAULISTA\n","sigla_ies":"UNOESTE\n"},{"id_ies":148,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO VALE DO PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"UNIVAP\n"},{"id_ies":149,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE SOROCABA\n","sigla_ies":"FADI\n"},{"id_ies":150,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AUGUSTO MOTTA\n","sigla_ies":"UNISUAM\n"},{"id_ies":151,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS SIMONSEN\n","sigla_ies":"FIS\n"},{"id_ies":152,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS H\u00c9LIO ALONSO\n","sigla_ies":"FACHA\n"},{"id_ies":153,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE ITAJUB\u00c1\n","sigla_ies":"FMIT\n"},{"id_ies":154,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DO VALE DO RIO DOCE\n","sigla_ies":"FADIVALE\n"},{"id_ies":155,"no_ies":"FACULDADE TR\u00caS DE MAIO\n","sigla_ies":"SETREM\n"},{"id_ies":156,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE SANTA CRUZ DO SUL\n","sigla_ies":"UNISC\n"},{"id_ies":158,"no_ies":"UNIVERSIDADE NORTE DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UNOPAR\n"},{"id_ies":159,"no_ies":"FACULDADE DE JANDAIA DO SUL\n","sigla_ies":"FAFIJAN\n"},{"id_ies":160,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS, ADMINISTRATIVAS E CONT\u00c1BEIS DE DIVIN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FACED\n"},{"id_ies":161,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE BARBACENA\n","sigla_ies":"FAME\n"},{"id_ies":162,"no_ies":"UNIVERSIDADE PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS\n","sigla_ies":"UNIPAC\n"},{"id_ies":163,"no_ies":"UNIVERSIDADE NOVE DE JULHO\n","sigla_ies":"UNINOVE\n"},{"id_ies":164,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO\n","sigla_ies":"UNICASTELO\n"},{"id_ies":165,"no_ies":"UNIVERSIDADE PAULISTA\n","sigla_ies":"UNIP\n"},{"id_ies":166,"no_ies":"UNIVERSIDADE IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"UNIG\n"},{"id_ies":167,"no_ies":"FACULDADE MACHADO SOBRINHO\n","sigla_ies":"FMS\n"},{"id_ies":169,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"PUC MINAS\n"},{"id_ies":170,"no_ies":"FACULDADE SANTA EM\u00cdLIA DE RODAT\n","sigla_ies":"FASER\n"},{"id_ies":171,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NEWTON PAIVA\n","sigla_ies":"NEWTON PAIVA\n"},{"id_ies":172,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA\n","sigla_ies":"UNA\n"},{"id_ies":173,"no_ies":"ESCOLA DE ENGENHARIA KENNEDY\n","sigla_ies":"EEK\n"},{"id_ies":174,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS APLICADAS - ISCA\n","sigla_ies":"ISCA\n"},{"id_ies":175,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"UNI-BH\n"},{"id_ies":176,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FCMMG\n"},{"id_ies":177,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JO\u00c3O PESSOA\n","sigla_ies":"UNIP\u00ca\n"},{"id_ies":178,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FEPAR\n"},{"id_ies":179,"no_ies":"UNIVERSIDADE TUIUTI DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UTP\n"},{"id_ies":181,"no_ies":"FACULDADE PAULISTA DE SERVI\u00c7O SOCIAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL\n","sigla_ies":"FAPSS-SCS\n"},{"id_ies":182,"no_ies":"FACULDADE PAULISTA DE SERVI\u00c7O SOCIAL\n","sigla_ies":"FAPSS-SP.\n"},{"id_ies":183,"no_ies":"FACULDADE MOZARTEUM DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FAMOSP\n"},{"id_ies":184,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE PONTE NOVA\n","sigla_ies":"FACE\n"},{"id_ies":185,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS\n","sigla_ies":"UNIMONTES\n"},{"id_ies":187,"no_ies":"FACULDADE PAULISTA DE ARTES\n","sigla_ies":"FPA\n"},{"id_ies":188,"no_ies":"FACULDADE DE M\u00daSICA CARLOS GOMES\n","sigla_ies":"FMCG\n"},{"id_ies":189,"no_ies":"FACULDADE DE BIBLIOTECONOMIA E CI\u00caNCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FABCI\n"},{"id_ies":190,"no_ies":"ESCOLA DE SOCIOLOGIA E POL\u00cdTICA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"ESP\n"},{"id_ies":191,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DAS FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS\n","sigla_ies":"FMU\n"},{"id_ies":192,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE SANTO AMARO\n","sigla_ies":"UNISA\n"},{"id_ies":193,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":194,"no_ies":"UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"UNAMA\n"},{"id_ies":195,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE AN\u00c1POLIS\n","sigla_ies":"UNIEVANG\u00c9LICA\n"},{"id_ies":196,"no_ies":"UNIVERSIDADE SALVADOR\n","sigla_ies":"UNIFACS\n"},{"id_ies":197,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"UNI-ANHANG\u00dcERA\n"},{"id_ies":198,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DOM BOSCO\n","sigla_ies":"UCDB\n"},{"id_ies":199,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE LUC\u00c9LIA\n","sigla_ies":"CEALPA\n"},{"id_ies":200,"no_ies":"FACULDADE RUY BARBOSA\n","sigla_ies":"FRBA\n"},{"id_ies":201,"no_ies":"UNIVERSIDADE TIRADENTES\n","sigla_ies":"UNIT\n"},{"id_ies":202,"no_ies":"ESCOLA DE ENGENHARIA DE AGRIMENSURA\n","sigla_ies":"EEA\n"},{"id_ies":203,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UNICEUB\n"},{"id_ies":204,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UCB\n"},{"id_ies":131,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\n","sigla_ies":"FASB I\n"},{"id_ies":105,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS SOUZA MARQUES\n","sigla_ies":"FFCLSM\n"},{"id_ies":106,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA SOUZA MARQUES\n","sigla_ies":"FESM\n"},{"id_ies":107,"no_ies":"ESCOLA DE ENFERMAGEM DA FUNDA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO EDUCACIONAL SOUZA MARQUES\n","sigla_ies":"EEFTESM\n"},{"id_ies":108,"no_ies":"FACULDADE MORAES J\u00daNIOR - MACKENZIE RIO\n","sigla_ies":"FMJ - MACKENZIE RIO\n"},{"id_ies":109,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FESPRR\n"},{"id_ies":110,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA CIDADE\n","sigla_ies":"UNIVERCIDADE\n"},{"id_ies":111,"no_ies":"FACULDADE C\u00c1SPER L\u00cdBERO\n","sigla_ies":"FCL\n"},{"id_ies":112,"no_ies":"FACULDADE BRASILEIRA DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS\n","sigla_ies":"FBCJ\n"},{"id_ies":113,"no_ies":"FACULDADE DE ECONOMIA E FINAN\u00c7AS DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"FEFRJ\n"},{"id_ies":114,"no_ies":"UNIVERSIDADE S\u00c3O JUDAS TADEU\n","sigla_ies":"USJT\n"},{"id_ies":115,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO \u00cdTALO-BRASILEIRO\n","sigla_ies":"UNI\u00cdTALO\n"},{"id_ies":219,"no_ies":"FACULDADE PARANAENSE\n","sigla_ies":"FACCAR\n"},{"id_ies":220,"no_ies":"FACULDADE SANTA MARCELINA\n","sigla_ies":"FASM\n"},{"id_ies":221,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS SANTA MARCELINA\n","sigla_ies":"FAFISM\n"},{"id_ies":222,"no_ies":"UNIVERSIDADE PARANAENSE\n","sigla_ies":"UNIPAR\n"},{"id_ies":223,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ITUVERAVA\n","sigla_ies":"FFCL\n"},{"id_ies":224,"no_ies":"FACULDADE DOUTOR FRANCISCO MAEDA\n","sigla_ies":"FAFRAM\n"},{"id_ies":225,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE IT\u00da\n","sigla_ies":"FADITU\n"},{"id_ies":226,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO CONTESTADO\n","sigla_ies":"UNC\n"},{"id_ies":227,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE CRUZ ALTA\n","sigla_ies":"UNICRUZ\n"},{"id_ies":229,"no_ies":"UNIVERSIDADE LUTERANA DO BRASIL\n","sigla_ies":"ULBRA\n"},{"id_ies":230,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE JI-PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"CEULJI\/ULBRA\n"},{"id_ies":231,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE SANTAR\u00c9M\n","sigla_ies":"CEULS\n"},{"id_ies":232,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LUTERANO DE MANAUS\n","sigla_ies":"CEULM\/ULBRA\n"},{"id_ies":234,"no_ies":"FACULDADE CAMAQ\u00dcENSE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E ADMINISTRATIVAS\n","sigla_ies":"FACCCA\n"},{"id_ies":236,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SANT\u00b4ANNA\n","sigla_ies":"UNISANT'ANNA\n"},{"id_ies":237,"no_ies":"UNIVERSIDADE BANDEIRANTE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UNIBAN\n"},{"id_ies":238,"no_ies":"UNIVERSIDADE IBIRAPUERA\n","sigla_ies":"UNIB\n"},{"id_ies":239,"no_ies":"FACULDADE DE ARTES PL\u00c1STICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FAAP\n"},{"id_ies":241,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FEFAAP\n"},{"id_ies":242,"no_ies":"FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING DA - FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO \u00c1LVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FACOM-FAAP\n"},{"id_ies":243,"no_ies":"FACULDADE DE ECONOMIA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FEC-FAAP\n"},{"id_ies":245,"no_ies":"UNIVERSIDADE ANHEMBI MORUMBI\n","sigla_ies":"UAM\n"},{"id_ies":246,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ITAPETININGA\n","sigla_ies":"FCCI\n"},{"id_ies":247,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE ITAPETININGA\n","sigla_ies":"FFCLI\n"},{"id_ies":248,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO GRANDE RIO PROFESSOR JOS\u00c9 DE SOUZA HERDY\n","sigla_ies":"UNIGRANRIO\n"},{"id_ies":250,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DOM BOSCO\n","sigla_ies":"FFCLDB\n"},{"id_ies":251,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE PETR\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FMP\n"},{"id_ies":252,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n","sigla_ies":"UNIFESO\n"},{"id_ies":253,"no_ies":"UNIVERSIDADE GUARULHOS\n","sigla_ies":"UNG\n"},{"id_ies":254,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO EXTREMO SUL CATARINENSE\n","sigla_ies":"UNESC\n"},{"id_ies":255,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METROPOLITANO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UNIMESP\n"},{"id_ies":256,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE VOLTA REDONDA\n","sigla_ies":"UNIFOA\n"},{"id_ies":257,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE VALEN\u00c7A\n","sigla_ies":"CESVA\n"},{"id_ies":258,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DON DOM\u00caNICO\n","sigla_ies":"FECLE\n"},{"id_ies":259,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS ECON E CONT\u00c1BEIS DE GUARATINGUET\u00c1\n","sigla_ies":"FACEAG\n"},{"id_ies":260,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARATINGUET\u00c1\n","sigla_ies":"FACEG\n"},{"id_ies":261,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO SUL DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"UNISUL\n"},{"id_ies":262,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E LETRAS DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA\n","sigla_ies":"FESB\n"},{"id_ies":263,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE FRANCA\n","sigla_ies":"UNIFRAN\n"},{"id_ies":264,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SANTA CASA DE MISERIC\u00d3RDIA DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"EMESCAM\n"},{"id_ies":265,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MONTE SERRAT\n","sigla_ies":"UNIMONTE\n"},{"id_ies":266,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE CAMPOS\n","sigla_ies":"FMC\n"},{"id_ies":267,"no_ies":"FACULDADE TRI\u00c2NGULO MINEIRO\n","sigla_ies":"FTM\n"},{"id_ies":269,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CRUZEIRO\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":270,"no_ies":"ESCOLA DE ENFERMAGEM WENCESLAU BRAZ\n","sigla_ies":"EEWB\n"},{"id_ies":271,"no_ies":"UNIVERSIDADE VALE DO RIO DOCE\n","sigla_ies":"UNIVALE\n"},{"id_ies":272,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE BARRA MANSA\n","sigla_ies":"UBM\n"},{"id_ies":273,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PL\u00cdNIO LEITE\n","sigla_ies":"UNIPLI\n"},{"id_ies":274,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MOACYR SREDER BASTOS\n","sigla_ies":"UNIMSB\n"},{"id_ies":275,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O LU\u00cdS\n","sigla_ies":"FESL\n"},{"id_ies":276,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO DISTRITO FEDERAL\n","sigla_ies":"UDF\n"},{"id_ies":277,"no_ies":"UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO SALVADOR\n","sigla_ies":"UCSAL\n"},{"id_ies":278,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE MOGI DAS CRUZES\n","sigla_ies":"UMC\n"},{"id_ies":279,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CELSO LISBOA\n","sigla_ies":"UCL\n"},{"id_ies":280,"no_ies":"UNIVERSIDADE BRAZ CUBAS\n","sigla_ies":"UBC\n"},{"id_ies":281,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"PUC GOI\u00c1S\n"},{"id_ies":282,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"PUC-RIO\n"},{"id_ies":283,"no_ies":"FACULDADE DE M\u00daSICA DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"FAMES\n"},{"id_ies":284,"no_ies":"UNIVERSIDADE REGIONAL DO NOROESTE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"UNIJUI\n"},{"id_ies":285,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE ITAPETININGA\n","sigla_ies":"FII\n"},{"id_ies":286,"no_ies":"ESCOLA BAHIANA DE MEDICINA E SA\u00daDE P\u00daBLICA\n","sigla_ies":"EBMSP\n"},{"id_ies":288,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE OSASCO\n","sigla_ies":"FAC-FITO\n"},{"id_ies":289,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE ITABIRA\n","sigla_ies":"FACHI\n"},{"id_ies":290,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS E CONT\u00c1BEIS DE ITABIRA\n","sigla_ies":"FACCI\n"},{"id_ies":291,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"PUCSP\n"},{"id_ies":292,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"UERJ\n"},{"id_ies":293,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"UFMA\n"},{"id_ies":294,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE\n","sigla_ies":"UFAC\n"},{"id_ies":295,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"UEPB\n"},{"id_ies":296,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"UNIFOR\n"},{"id_ies":297,"no_ies":"CONSERVAT\u00d3RIO DE M\u00daSICA DE NITER\u00d3I\n","sigla_ies":"CMN\n"},{"id_ies":298,"no_ies":"ESCOLA DE M\u00daSICA E BELAS ARTES DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"EMBAP\n"},{"id_ies":299,"no_ies":"FACULDADE DE ARTES DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":300,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"UEMA\n"},{"id_ies":301,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"UFPA\n"},{"id_ies":206,"no_ies":"FOCCA - FACULDADE DE OLINDA\n","sigla_ies":"FOCCA\n"},{"id_ies":207,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE RELA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS\n","sigla_ies":"ESURP\n"},{"id_ies":208,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"UPE\n"},{"id_ies":209,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS ESUDA\n","sigla_ies":"FCHE\n"},{"id_ies":211,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FATEMA\n"},{"id_ies":212,"no_ies":"UNIVERSIDADE CIDADE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":213,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE MAR\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UNIMAR\n"},{"id_ies":214,"no_ies":"FACULDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CAMPO MOUR\u00c3O\n","sigla_ies":"FECILCAM\n"},{"id_ies":215,"no_ies":"UNIVERSIDADE REGIONAL INTEGRADA DO ALTO URUGUAI E DAS MISS\u00d5ES\n","sigla_ies":"URI\n"},{"id_ies":216,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FRANCISCANO\n","sigla_ies":"UNIFRA\n"},{"id_ies":217,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FILAD\u00c9LFIA\n","sigla_ies":"UNIFIL\n"},{"id_ies":218,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA DE MAR\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FAMEMA\n"},{"id_ies":244,"no_ies":"FACULDADE DE COMPUTA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FCI-FAAP\n"},{"id_ies":316,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"UFG\n"},{"id_ies":317,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"UFSC\n"},{"id_ies":319,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"UFRPE\n"},{"id_ies":320,"no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UTFPR\n"},{"id_ies":321,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO\n","sigla_ies":"UFERSA\n"},{"id_ies":322,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"UFRA\n"},{"id_ies":323,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UNIFESP\n"},{"id_ies":324,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS\n","sigla_ies":"UFLA\n"},{"id_ies":326,"no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"CEFET\/MG\n"},{"id_ies":327,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS\n","sigla_ies":"UNIFAL-MG\n"},{"id_ies":328,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI\n","sigla_ies":"UFVJM\n"},{"id_ies":329,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO\n","sigla_ies":"UFTM\n"},{"id_ies":330,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUB\u00c1 - UNIFEI\n","sigla_ies":"UNIFEI\n"},{"id_ies":331,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA\n","sigla_ies":"IFBA\n"},{"id_ies":332,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"IFMA\n"},{"id_ies":333,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"IFRS\n"},{"id_ies":334,"no_ies":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE AERON\u00c1UTICA\n","sigla_ies":"ITA\n"},{"id_ies":335,"no_ies":"UNIVERSIDADE MUNICIPAL DE S\u00c3O CAETANO DO SUL\n","sigla_ies":"USCS\n"},{"id_ies":336,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM\n","sigla_ies":"FDCI\n"},{"id_ies":338,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE CRUZEIRO \"PREFEITO HAMILTON VIEIRA MENDES\"\n","sigla_ies":"ESEFIC\n"},{"id_ies":339,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UNIOESTE\n"},{"id_ies":340,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METODISTA BENNETT\n","sigla_ies":"BENNETT\n"},{"id_ies":341,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA SANTA DOROT\u00c9IA\n","sigla_ies":"FFSD\n"},{"id_ies":343,"no_ies":"CENTRO DE ESTUDOS SUPERIORES DE MACEI\u00d3\n","sigla_ies":"CESMAC\n"},{"id_ies":344,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS SILVA E SOUZA\n","sigla_ies":"FAU\n"},{"id_ies":345,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS CARLOS QUEIROZ\n","sigla_ies":"FAFIQUE\n"},{"id_ies":346,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE CAPIVARI\n","sigla_ies":"FACECAP\n"},{"id_ies":347,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE OS\u00d3RIO\n","sigla_ies":"FACOS\n"},{"id_ies":348,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE VARGINHA\n","sigla_ies":"FACECA\n"},{"id_ies":349,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR CENECISTA DE FARROUPILHA\n","sigla_ies":"CESF\n"},{"id_ies":350,"no_ies":"INSTITUTO MILITAR DE ENGENHARIA\n","sigla_ies":"IME\n"},{"id_ies":351,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS\n","sigla_ies":"UFPEL\n"},{"id_ies":352,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING\n","sigla_ies":"ESPM\n"},{"id_ies":353,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FESP\n"},{"id_ies":354,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO MILTON CAMPOS\n","sigla_ies":"FDMC\n"},{"id_ies":355,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS MARIA THEREZA\n","sigla_ies":"FAMATH\n"},{"id_ies":356,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LA SALLE\n","sigla_ies":"UNILASALLE\n"},{"id_ies":357,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JARAGU\u00c1 DO SUL\n","sigla_ies":"UNERJ\n"},{"id_ies":358,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM LUIZA DE MARILLAC\n","sigla_ies":"FELM\n"},{"id_ies":374,"no_ies":"UNIVERSIDADE ANHANGUERA\n","sigla_ies":"UNIDERP\n"},{"id_ies":360,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"UNIUV\n"},{"id_ies":362,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE GOVERNADOR VALADARES\n","sigla_ies":"FAGV\n"},{"id_ies":363,"no_ies":"FACULDADE SANTA CEC\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FASC\n"},{"id_ies":364,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE SERRA TALHADA\n","sigla_ies":"FAFOPST\n"},{"id_ies":365,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS\n","sigla_ies":"FAINC\n"},{"id_ies":366,"no_ies":"UNIVERSIDADE SALGADO DE OLIVEIRA\n","sigla_ies":"UNIVERSO\n"},{"id_ies":367,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO VILA VELHA\n","sigla_ies":"UVV\n"},{"id_ies":368,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE TAUBAT\u00c9\n","sigla_ies":"UNITAU\n"},{"id_ies":369,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":"UEFS\n"},{"id_ies":370,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE JACAREPAGU\u00c1\n","sigla_ies":"FIJ\n"},{"id_ies":371,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"CIESA\n"},{"id_ies":372,"no_ies":"UNIVERSIDADE NILTON LINS\n","sigla_ies":"UNINILTONLINS\n"},{"id_ies":373,"no_ies":"UNIVERSIDADE S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"USF\n"},{"id_ies":375,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA DE SOROCABA\n","sigla_ies":"FACENS\n"},{"id_ies":376,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA GRANDE DOURADOS\n","sigla_ies":"UNIGRAN\n"},{"id_ies":377,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO VALE S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"CESVASF\n"},{"id_ies":378,"no_ies":"FACULDADE DE REABILITA\u00c7\u00c3O DA ASCE\n","sigla_ies":"FRASCE\n"},{"id_ies":379,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE PEDRO LEOPOLDO\n","sigla_ies":"FIPEL\n"},{"id_ies":380,"no_ies":"FACULDADE DO NOROESTE DE MINAS\n","sigla_ies":"FINOM\n"},{"id_ies":382,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS DE LIMOEIRO\n","sigla_ies":"FACAL\n"},{"id_ies":383,"no_ies":"FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS LETRAS UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FAFIUV\n"},{"id_ies":384,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA\n","sigla_ies":"UESB\n"},{"id_ies":385,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS E SOCIAIS DE PETROLINA\n","sigla_ies":"FACAPE\n"},{"id_ies":386,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"UNIRIO\n"},{"id_ies":387,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL\n","sigla_ies":"UFMS\n"},{"id_ies":388,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DE ROND\u00d4NIA\n","sigla_ies":"UNIR\n"},{"id_ies":389,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE GARANHUNS\n","sigla_ies":"FAGA\n"},{"id_ies":390,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE GOIANA\n","sigla_ies":"F.F.P.G.\n"},{"id_ies":391,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE ARARIPINA\n","sigla_ies":"FAFOPA\n"},{"id_ies":392,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS DE ARARIPINA\n","sigla_ies":"FACIAGRA\n"},{"id_ies":393,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O JOS\u00c9\n","sigla_ies":"FSJ\n"},{"id_ies":394,"no_ies":"FACULDADE DE ARTES DULCINA DE MORAES\n","sigla_ies":"FADM\n"},{"id_ies":396,"no_ies":"FACULDADE B\u00c9THENCOURT DA SILVA\n","sigla_ies":"FABES\n"},{"id_ies":397,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO HERM\u00cdNIO DA SILVEIRA\n","sigla_ies":"UNI IBMR\n"},{"id_ies":398,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FRANCISCANO DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FAE\n"},{"id_ies":399,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE BOTUCATU\n","sigla_ies":"UNIFAC\n"},{"id_ies":359,"no_ies":"FACULDADES ASSOCIADAS DE UBERABA\n","sigla_ies":"FAZU\n"},{"id_ies":303,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UFPR\n"},{"id_ies":304,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE\n","sigla_ies":"UFF\n"},{"id_ies":306,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"UFRRJ\n"},{"id_ies":307,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"UFMG\n"},{"id_ies":308,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"UFJF\n"},{"id_ies":309,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"UFAL\n"},{"id_ies":310,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA\n","sigla_ies":"UFBA\n"},{"id_ies":311,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"UFPB\n"},{"id_ies":312,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"UFPE\n"},{"id_ies":313,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"UFRGS\n"},{"id_ies":314,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"UFSM\n"},{"id_ies":315,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"UFC\n"},{"id_ies":414,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O CAMILO\n","sigla_ies":"SAO CAMILO\n"},{"id_ies":415,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS TERESA D\u00b4\u00c1VILA\n","sigla_ies":"FATEA\n"},{"id_ies":416,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O CAMILO - ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"S\u00c3O CAMILO-ES\n"},{"id_ies":417,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ENSINO HELENA ANTIPOFF\n","sigla_ies":"ESEHA\n"},{"id_ies":418,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS HUMANAS DE ANICUNS\n","sigla_ies":"FECHA\n"},{"id_ies":419,"no_ies":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE S\u00c3O MANUEL\n","sigla_ies":"IMESSM\n"},{"id_ies":420,"no_ies":"UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI\n","sigla_ies":"URCA\n"},{"id_ies":422,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIRG\n","sigla_ies":"UNIRG\n"},{"id_ies":423,"no_ies":"FACULDADE DE PAR\u00c1 DE MINAS\n","sigla_ies":"FAPAM\n"},{"id_ies":424,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO SERT\u00c3O CENTRAL\n","sigla_ies":"FACHUSC\n"},{"id_ies":425,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE CATAL\u00c3O\n","sigla_ies":"CESUC\n"},{"id_ies":426,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE JATA\u00cd\n","sigla_ies":"CESUT\n"},{"id_ies":427,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"UESPI\n"},{"id_ies":428,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO TAPAJ\u00d3S\n","sigla_ies":"ISES\n"},{"id_ies":429,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS E PARAM\u00c9DICAS FLUMINENSE\n","sigla_ies":"SEFLU\n"},{"id_ies":430,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"FCHPE\n"},{"id_ies":431,"no_ies":"FACULDADES SPEI\n","sigla_ies":"FACSPEI\n"},{"id_ies":432,"no_ies":"INSTITUTO UNIFICADO DE ENSINO SUPERIOR OBJETIVO\n","sigla_ies":"IUESO\n"},{"id_ies":433,"no_ies":"FACULDADE PINHEIRO GUIMAR\u00c3ES\n","sigla_ies":"FAPG\n"},{"id_ies":434,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE NAVIRA\u00cd\n","sigla_ies":"FINAV\n"},{"id_ies":436,"no_ies":"FACULDADE ALVORADA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA E DESPORTO\n","sigla_ies":"FAEFD\n"},{"id_ies":437,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O THEREZA PORTO MARQUES\n","sigla_ies":"FAETEC\n"},{"id_ies":438,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA THEREZA PORTO MARQUES\n","sigla_ies":"FAETEC\n"},{"id_ies":439,"no_ies":"FACULDADE DE PONTA POR\u00c3\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":440,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE CUIAB\u00c1\n","sigla_ies":"UNIC \/ PIT\u00c1GORAS\n"},{"id_ies":441,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE RONDON\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":442,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TANGAR\u00c1 DA SERRA\n","sigla_ies":"FACEDUTS\n"},{"id_ies":443,"no_ies":"FACULDADE DE ROND\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FARO\n"},{"id_ies":444,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA\n","sigla_ies":"UFRR\n"},{"id_ies":445,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM DO HOSPITAL ISRAELITA ALBERT EINSTEIN\n","sigla_ies":"FEHIAE\n"},{"id_ies":446,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"CESUPA\n"},{"id_ies":448,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE V\u00c1RZEA GRANDE\n","sigla_ies":"UNIVAG\n"},{"id_ies":449,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE DIAMANTINO\n","sigla_ies":"FID\n"},{"id_ies":450,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DO VALE DO S\u00c3O LOUREN\u00c7O\n","sigla_ies":"EDUVALE\n"},{"id_ies":451,"no_ies":"FACULDADE AVEC DE VILHENA\n","sigla_ies":"AVEC\n"},{"id_ies":452,"no_ies":"FACULDADE DE ARACRUZ\n","sigla_ies":"FAACZ\n"},{"id_ies":453,"no_ies":"FACULDADE MONTENEGRO\n","sigla_ies":"FAM\n"},{"id_ies":454,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CARIOCA\n","sigla_ies":"UNICARIOCA\n"},{"id_ies":455,"no_ies":"FACULDADE INTERA\u00c7\u00c3O AMERICANA\n","sigla_ies":"FIA\n"},{"id_ies":456,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO E CI\u00caNCIAS SOCIAIS DO LESTE DE MINAS - FADILESTE\n","sigla_ies":"FADILESTE\n"},{"id_ies":457,"no_ies":"CENTRO T\u00c9CNICO-EDUCACIONAL SUPERIOR DO OESTE PARANAENSE\n","sigla_ies":"CTESOP\n"},{"id_ies":458,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CASSIL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":459,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ESTUDOS EMPRESARIAIS E INFORM\u00c1TICA\n","sigla_ies":"ESEEI\n"},{"id_ies":460,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"UNICEUMA\n"},{"id_ies":461,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS DE GOIATUBA\n","sigla_ies":"FAFICH\n"},{"id_ies":462,"no_ies":"FACULDADE PRESBITERIANA GAMMON\n","sigla_ies":"FAGAMMON\n"},{"id_ies":464,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O LOUREN\u00c7O\n","sigla_ies":"FASAMA\n"},{"id_ies":465,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"UNITINS\n"},{"id_ies":466,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"UNIFAP\n"},{"id_ies":467,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DO VALE DO RIO GRANDE\n","sigla_ies":"FCHVRG\n"},{"id_ies":468,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS DE CURVELO\n","sigla_ies":"FACIAC\n"},{"id_ies":469,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE ARIQUEMES\n","sigla_ies":"FIAR\n"},{"id_ies":470,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FCHFOR\n"},{"id_ies":471,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS TECNOL\u00d3GICAS DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FCTFOR\n"},{"id_ies":472,"no_ies":"FACULDADE VITORIANA DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS\n","sigla_ies":"FAVI\n"},{"id_ies":473,"no_ies":"FACULDADE VITORIANA DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FAVI\n"},{"id_ies":474,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE BIRIGUI\n","sigla_ies":"FATEB\n"},{"id_ies":476,"no_ies":"FACULDADE DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL ARA\u00c7ATUBA\n","sigla_ies":"FAC-FEA\n"},{"id_ies":477,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE TERESINA\n","sigla_ies":"FAT\n"},{"id_ies":478,"no_ies":"FACULDADE PIAUIENSE DE PROCESSAMENTO DE DADOS\n","sigla_ies":"FPPD\n"},{"id_ies":479,"no_ies":"FACULDADE PARAIBANA DE PROCESSAMENTO DE DADOS\n","sigla_ies":"FPPD\n"},{"id_ies":480,"no_ies":"FACULDADE JESU\u00cdTA DE FILOSOFIA E TEOLOGIA\n","sigla_ies":"FAJE\n"},{"id_ies":481,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PAULISTA\n","sigla_ies":"FIAP\n"},{"id_ies":482,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"CEAP\n"},{"id_ies":483,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE CAMPO GRANDE\n","sigla_ies":"FESCG\n"},{"id_ies":484,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE CUIAB\u00c1\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":485,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"UNIFOZ\n"},{"id_ies":486,"no_ies":"FACULDADE DE ESTUDOS SOCIAIS APLICADOS DE VIANA\n","sigla_ies":"FESAV\n"},{"id_ies":487,"no_ies":"FACULDADE DE ECONOMIA E PROCESSAMENTO DE DADOS DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FEPI\n"},{"id_ies":488,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO LESTE DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"UNILESTEMG\n"},{"id_ies":489,"no_ies":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE ASSIS\n","sigla_ies":"IMESA\n"},{"id_ies":491,"no_ies":"FACULDADE DE HORTOL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FACH\n"},{"id_ies":492,"no_ies":"ESCOLA DE GOVERNO PROFESSOR PAULO NEVES DE CARVALHO\n","sigla_ies":"EG\n"},{"id_ies":493,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":494,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS E ADMINISTRATIVAS SANTA RITA DE C\u00c1SSIA\n","sigla_ies":"FACEAS\n"},{"id_ies":495,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS E DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":496,"no_ies":"FACULDADE ESCOLA PAULISTA DE DIREITO\n","sigla_ies":"FACEPD\n"},{"id_ies":401,"no_ies":"UNIVERSIDADE POTIGUAR\n","sigla_ies":"UNP\n"},{"id_ies":402,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MATO GROSSO\n","sigla_ies":"UNEMAT\n"},{"id_ies":403,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DO CABO DE SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FACHUCA\n"},{"id_ies":404,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ASSIS\n","sigla_ies":"FAEDA\n"},{"id_ies":405,"no_ies":"ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE ASSIS\n","sigla_ies":"EEFA\n"},{"id_ies":406,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE ASSIS\n","sigla_ies":"FAA\n"},{"id_ies":408,"no_ies":"FACULDADE ESTADUAL DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARANAGU\u00c1\n","sigla_ies":"FAFIPAR\n"},{"id_ies":409,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FASF\n"},{"id_ies":410,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE CURVELO\n","sigla_ies":"FACIC\n"},{"id_ies":411,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE PONTA GROSSA\n","sigla_ies":"UEPG\n"},{"id_ies":412,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS MARIA IMACULADA\n","sigla_ies":"FIMI\n"},{"id_ies":413,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE LINHARES\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":511,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DE AN\u00c1POLIS\n","sigla_ies":"CAT\u00d3LICA DE AN\u00c1POLIS\n"},{"id_ies":512,"no_ies":"FACULDADES MAGSUL\n","sigla_ies":"FAMAG\n"},{"id_ies":513,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"ESPM\n"},{"id_ies":514,"no_ies":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS\n","sigla_ies":"INCISOH\n"},{"id_ies":515,"no_ies":"UNI\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE NOVA MUTUM\n","sigla_ies":"UNINOVA\n"},{"id_ies":516,"no_ies":"UNIVERSIDADE SANTA CEC\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UNISANTA\n"},{"id_ies":517,"no_ies":"UNIVERSIDADE METROPOLITANA DE SANTOS\n","sigla_ies":"UNIMES\n"},{"id_ies":518,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS\n","sigla_ies":"FAFIL\n"},{"id_ies":520,"no_ies":"FACULDADE DE LUC\u00c9LIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":521,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE PONTA POR\u00c3\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":522,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O CAMILO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":523,"no_ies":"FACULDADE PRUDENTE DE MORAES\n","sigla_ies":"FPM\n"},{"id_ies":524,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O DE RUBIATABA\n","sigla_ies":"FACER\n"},{"id_ies":525,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA MONTESSORI\n","sigla_ies":"FAMEC\n"},{"id_ies":526,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR EM MEIO AMBIENTE\n","sigla_ies":"ESMA\n"},{"id_ies":527,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CONGONHAS\n","sigla_ies":"FAFIC\n"},{"id_ies":528,"no_ies":"FACULDADE SENAI-CETIQT\n","sigla_ies":"SENAI-CETIQT\n"},{"id_ies":529,"no_ies":"FACULDADE FLAMA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":530,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00e1RIO DE BAURU\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":532,"no_ies":"FACULDADE SUDOESTE PAULISTANO\n","sigla_ies":"FASUP\n"},{"id_ies":547,"no_ies":"UNI\u00c3O DAS FACULDADES DOS GRANDES LAGOS\n","sigla_ies":"UNILAGO\n"},{"id_ies":534,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE UNA\u00cd - FACTU\n","sigla_ies":"FACTU\n"},{"id_ies":535,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DE TIMBA\u00daBA\n","sigla_ies":"FACET\n"},{"id_ies":536,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO NORTE FLUMINENSE DARCY RIBEIRO\n","sigla_ies":"UENF\n"},{"id_ies":537,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MATO GROSSO DO SUL\n","sigla_ies":"UEMS\n"},{"id_ies":538,"no_ies":"FACULDADE DE ECONOMIA E FINAN\u00c7AS IBMEC\n","sigla_ies":"FACULDADES IBMEC\n"},{"id_ies":539,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SALESIANO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UNISAL\n"},{"id_ies":540,"no_ies":"UNI\u00c3O DE ESCOLAS SUPERIORES DA FUNESO\n","sigla_ies":"UNESF\n"},{"id_ies":541,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"UEMG\n"},{"id_ies":542,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE TR\u00caS LAGOAS\n","sigla_ies":"AEMS\n"},{"id_ies":543,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNIVATES\n","sigla_ies":"UNIVATES\n"},{"id_ies":544,"no_ies":"UNIVERSIDADE POSITIVO\n","sigla_ies":"UP\n"},{"id_ies":546,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANG\u00dcERA\n","sigla_ies":"UNIFIAN\n"},{"id_ies":553,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00e1RIO EST\u00e1CIO DA BAHIA","sigla_ies":"FIB\n"},{"id_ies":548,"no_ies":"FACULDADE CAMPOS EL\u00cdSEOS\n","sigla_ies":"FCE\n"},{"id_ies":549,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR FUCAPI\n","sigla_ies":"CESF\n"},{"id_ies":550,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS - MACEI\u00d3\n","sigla_ies":"SEUNE\n"},{"id_ies":551,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":"FTC\n"},{"id_ies":552,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE SALVADOR\n","sigla_ies":"FMN SALVADOR\n"},{"id_ies":554,"no_ies":"FACULDADE LOUREN\u00c7O FILHO\n","sigla_ies":"FLF\n"},{"id_ies":556,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":557,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":558,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS E ADMINISTRATIVAS DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":559,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO E PESQUISA OBJETIVO\n","sigla_ies":"IEPO\n"},{"id_ies":560,"no_ies":"FACULDADE DE JUSSARA\n","sigla_ies":"FAJ\n"},{"id_ies":561,"no_ies":"FACULDADE ALDETE MARIA ALVES\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":562,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR CENECISTA\n","sigla_ies":"INESC\n"},{"id_ies":563,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DA FUNLEC\n","sigla_ies":"IESF\n"},{"id_ies":564,"no_ies":"FACULDADE AFIRMATIVO\n","sigla_ies":"FAFI\n"},{"id_ies":565,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"IESP\n"},{"id_ies":566,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CAJAZEIRAS\n","sigla_ies":"FAFIC\n"},{"id_ies":567,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DO RECIFE - EST\u00e1CIO FIR\n","sigla_ies":"FIR\n"},{"id_ies":568,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADO DE CAMPO MOUR\u00c3O\n","sigla_ies":"CEI\n"},{"id_ies":569,"no_ies":"FACULDADE MARING\u00c1\n","sigla_ies":"CESPAR\n"},{"id_ies":570,"no_ies":"FACULDADE ARTHUR S\u00c1 EARP NETO\n","sigla_ies":"FASE\n"},{"id_ies":571,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA DE RESENDE\n","sigla_ies":"FER\n"},{"id_ies":573,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE BENTO GON\u00c7ALVES\n","sigla_ies":"FACEBG\n"},{"id_ies":574,"no_ies":"FACULDADE METODISTA DE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"FAMES\n"},{"id_ies":575,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE COLORADO DO OESTE\n","sigla_ies":"FAEC\n"},{"id_ies":576,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS APAR\u00cdCIO CARVALHO\n","sigla_ies":"FIMCA\n"},{"id_ies":577,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O LU\u00cdS DE FRAN\u00c7A\n","sigla_ies":"FSLF\n"},{"id_ies":578,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE BAURU\n","sigla_ies":"FIB\n"},{"id_ies":579,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E GERENCIAIS DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"FAEG\n"},{"id_ies":580,"no_ies":"FACULDADE DE PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO - FAPE\n","sigla_ies":"FAPE\n"},{"id_ies":581,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FISP\n"},{"id_ies":582,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FECG-SP\n"},{"id_ies":583,"no_ies":"FACULDADE CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE\n","sigla_ies":"FCDA\n"},{"id_ies":584,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FAPI\n"},{"id_ies":585,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DO CEAR\u00e1 - EST\u00e1CIO FIC\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":586,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EURO-AMERICANO\n","sigla_ies":"UNIEURO\n"},{"id_ies":587,"no_ies":"FACULDADE SANTA TEREZINHA\n","sigla_ies":"CEST\n"},{"id_ies":588,"no_ies":"UNI\u00c3O DAS ESCOLAS DO GRUPO FAIMI DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAIMI\n"},{"id_ies":589,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE\n","sigla_ies":"IF Fluminense\n"},{"id_ies":590,"no_ies":"FACULDADE OSVALDO CRUZ\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":591,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR UNYAHNA DE SALVADOR\n","sigla_ies":"IESUS\n"},{"id_ies":592,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR UNYAHNA DE BARREIRAS\n","sigla_ies":"IESUB\n"},{"id_ies":593,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ESP\u00cdRITA\n","sigla_ies":"FIES\n"},{"id_ies":594,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CENTRO OESTE\n","sigla_ies":"UNICENTRO\n"},{"id_ies":595,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE ITA\u00daNA\n","sigla_ies":"UI\n"},{"id_ies":502,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE PARANA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FIPAR\n"},{"id_ies":498,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE INDAIATUBA\n","sigla_ies":"FECGI\n"},{"id_ies":499,"no_ies":"FACULDADE ALAGOANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAA\n"},{"id_ies":500,"no_ies":"FACULDADE DE BELFORD ROXO\n","sigla_ies":"FABEL\n"},{"id_ies":501,"no_ies":"FACULDADE SANTA L\u00daCIA\n","sigla_ies":"FCACSL\n"},{"id_ies":533,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR E CENTRO EDUCACIONAL LUTERANO","sigla_ies":"BOM JESUS\/IELUSC\n"},{"id_ies":503,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE F\u00c1TIMA DO SUL\n","sigla_ies":"FAFS\n"},{"id_ies":505,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE NAVIRAI\n","sigla_ies":"FACINAV\n"},{"id_ies":506,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE CASCAVEL\n","sigla_ies":"FCSAC\n"},{"id_ies":507,"no_ies":"FACULDADE REGES DE DRACENA\n","sigla_ies":"FCGD\n"},{"id_ies":508,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE S\u00c3O ROQUE\n","sigla_ies":"FACCSR\n"},{"id_ies":509,"no_ies":"FACULDADE INTERLAGOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA\n","sigla_ies":"FINTEC\n"},{"id_ies":510,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA DE CAMPO GRANDE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":611,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS\n","sigla_ies":"ESFA\n"},{"id_ies":612,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"CESV\n"},{"id_ies":613,"no_ies":"FACULDADE CAMBURY\n","sigla_ies":"CAMBURY\n"},{"id_ies":614,"no_ies":"INSPER INSTITUTO DE ENSINO E PESQUISA\n","sigla_ies":"INSPER\n"},{"id_ies":615,"no_ies":"FACULDADE DE ALTA FLORESTA\n","sigla_ies":"FAF\n"},{"id_ies":617,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE CAMA\u00c7ARI\n","sigla_ies":"FAMEC\n"},{"id_ies":618,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FAB\n"},{"id_ies":619,"no_ies":"FACULDADE DE SABAR\u00c1\n","sigla_ies":"SOECS\n"},{"id_ies":620,"no_ies":"FACULDADES RIOGRANDENSES\n","sigla_ies":"FARGS\n"},{"id_ies":621,"no_ies":"FACULDADE BRAS\u00cdLIA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FABRASP\n"},{"id_ies":622,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE AMERICANA\n","sigla_ies":"IESA\n"},{"id_ies":623,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO JORGE AMADO\n","sigla_ies":"UNIJORGE\n"},{"id_ies":624,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO M\u00d3DULO\n","sigla_ies":"M\u00d3DULO\n"},{"id_ies":625,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO PLANALTO CATARINENSE\n","sigla_ies":"UNIPLAC\n"},{"id_ies":626,"no_ies":"FACULDADE INTEGRAL CANTAREIRA\n","sigla_ies":"F.I.C.\n"},{"id_ies":627,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"IESF\n"},{"id_ies":629,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PONTA POR\u00c3\n","sigla_ies":"FATEP\n"},{"id_ies":630,"no_ies":"FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA MECATR\u00d4NICA\n","sigla_ies":"SENAI\n"},{"id_ies":631,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE MARING\u00c1 - CEUMAR\n","sigla_ies":"CESUMAR\n"},{"id_ies":632,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E APLICADAS DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FACET\n"},{"id_ies":633,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MILTON CAMPOS\n","sigla_ies":"FAMC\n"},{"id_ies":634,"no_ies":"FACULDADE SANTA RITA\n","sigla_ies":"FASAR\n"},{"id_ies":635,"no_ies":"FACULDADE DE AMAMBAI\n","sigla_ies":"FIAMA\n"},{"id_ies":636,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DA LAPA\n","sigla_ies":"FAEL\n"},{"id_ies":637,"no_ies":"FACULDADE DE NATAL\n","sigla_ies":"FAL\n"},{"id_ies":638,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ASSIS\n","sigla_ies":"FCCA\n"},{"id_ies":639,"no_ies":"FACULDADE FLEMING\n","sigla_ies":"SEF\n"},{"id_ies":641,"no_ies":"FACULDADE GAMMON\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":642,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE JALES\n","sigla_ies":"UNIJALES\n"},{"id_ies":643,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO AMPARENSE\n","sigla_ies":"UNIFIA\n"},{"id_ies":644,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO ACRE\n","sigla_ies":"IESACRE\n"},{"id_ies":657,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE NOVA ANDRADINA\n","sigla_ies":"FACINAN\n"},{"id_ies":646,"no_ies":"CENTRO REGIONAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL\n","sigla_ies":"UNIPINHAL\n"},{"id_ies":647,"no_ies":"INSTITUTO CENECISTA DE ENSINO SUPERIOR DE SANTO \u00c2NGELO\n","sigla_ies":"CNEC\/IESA\n"},{"id_ies":648,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAMPOS DE ANDRADE\n","sigla_ies":"UNIANDRADE\n"},{"id_ies":649,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO C\u00c2NDIDO RONDON\n","sigla_ies":"UNIRONDON\n"},{"id_ies":650,"no_ies":"FACULDADE NOSSA SENHORA APARECIDA\n","sigla_ies":"FANAP\n"},{"id_ies":651,"no_ies":"FACULDADE PADR\u00c3O\n","sigla_ies":"PADRAO\n"},{"id_ies":653,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":654,"no_ies":"FACULDADE BRASILEIRA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":655,"no_ies":"FACULDADE DE CASTELO\n","sigla_ies":"FACASTELO\n"},{"id_ies":656,"no_ies":"FACULDADE CANDIDO MENDES DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FCMV\n"},{"id_ies":688,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"FAL\n"},{"id_ies":658,"no_ies":"FACULDADE DE PEDAGOGIA\n","sigla_ies":"ANAEC\n"},{"id_ies":659,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE COSTA RICA\n","sigla_ies":"FECRA\n"},{"id_ies":660,"no_ies":"FACULDADE PROMOVE DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"PROMOVE\n"},{"id_ies":661,"no_ies":"FACULDADE METODISTA GRANBERY\n","sigla_ies":"FMG\n"},{"id_ies":662,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE ITABIRITO\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":663,"no_ies":"FACULDADE BOA VIAGEM\n","sigla_ies":"FBV\n"},{"id_ies":664,"no_ies":"FACULDADE DOM BOSCO\n","sigla_ies":"DOM BOSCO\n"},{"id_ies":666,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS DE CASCAVEL\n","sigla_ies":"FACIAP\n"},{"id_ies":667,"no_ies":"FACULDADE BEZERRA DE ARA\u00daJO\n","sigla_ies":"FABA\n"},{"id_ies":668,"no_ies":"FACULDADE NATALENSE PARA O DESENVOLVIMENTO DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"FARN\n"},{"id_ies":669,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS URUBUPUNG\u00c1\n","sigla_ies":"FIU\n"},{"id_ies":670,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DA GRANDE FLORIAN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"IESGF\n"},{"id_ies":671,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR COC\n","sigla_ies":"COC\n"},{"id_ies":672,"no_ies":"FACULDADE SANT\u00b4ANNA DE SALTO\n","sigla_ies":"FASAS\n"},{"id_ies":673,"no_ies":"FACULDADE CAMPO LIMPO PAULISTA\n","sigla_ies":"FACCAMP\n"},{"id_ies":674,"no_ies":"FACULDADE DO GUARUJ\u00c1\n","sigla_ies":"FAGU\n"},{"id_ies":675,"no_ies":"INSTITUTO TAUBAT\u00c9 DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"I.T.E.S.\n"},{"id_ies":676,"no_ies":"FACULDADE DE IT\u00c1POLIS - FACITA\n","sigla_ies":"FACITA\n"},{"id_ies":678,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E AGR\u00c1RIAS DE ITAPEVA\n","sigla_ies":"FAIT\n"},{"id_ies":679,"no_ies":"INSTITUTO MANCHESTER PAULISTA DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IMAPES\n"},{"id_ies":680,"no_ies":"FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA AMBIENTAL\n","sigla_ies":"SENAI\n"},{"id_ies":681,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FAD-FAAP\n"},{"id_ies":682,"no_ies":"FACULDADE ALBERT EINSTEIN DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FAESP\n"},{"id_ies":683,"no_ies":"FACULDADE DO NORTE PIONEIRO\n","sigla_ies":"FANORPI\n"},{"id_ies":684,"no_ies":"FACULDADES ADAMANTINENSES INTEGRADAS\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":685,"no_ies":"FACULDADE DAS AM\u00c9RICAS\n","sigla_ies":"FAM\n"},{"id_ies":686,"no_ies":"FACULDADE MORUMBI SUL\n","sigla_ies":"FMS\n"},{"id_ies":687,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE MARKETING\n","sigla_ies":"ESM\n"},{"id_ies":689,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE FERNAND\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FIFE\n"},{"id_ies":691,"no_ies":"INSTITUTO MATONENSE MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IMMES\n"},{"id_ies":692,"no_ies":"FACULDADE BATISTA BRASILEIRA\n","sigla_ies":"FBB\n"},{"id_ies":693,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA GOIANO\n","sigla_ies":"IF Goiano\n"},{"id_ies":694,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE RIBEIR\u00c3O PIRES\n","sigla_ies":"FIRP\n"},{"id_ies":695,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS, GERENCIAIS E EDUCA\u00c7\u00c3O DE SINOP\n","sigla_ies":"FIS\n"},{"id_ies":696,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"FAHU\n"},{"id_ies":697,"no_ies":"FACULDADE NOVO MIL\u00caNIO\n","sigla_ies":"FNM\n"},{"id_ies":698,"no_ies":"FACULDADE JESUS MARIA JOS\u00c9\n","sigla_ies":"FAJESU\n"},{"id_ies":699,"no_ies":"FACULDADE DE AMERICANA\n","sigla_ies":"FAM\n"},{"id_ies":700,"no_ies":"TREVISAN ESCOLA SUPERIOR DE NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"TREVISAN\n"},{"id_ies":645,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE BARREIRAS\n","sigla_ies":"FASB\n"},{"id_ies":598,"no_ies":"FACULDADE SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FSA\n"},{"id_ies":599,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DE IGARASSU\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":601,"no_ies":"FACULDADE GAMA E SOUZA\n","sigla_ies":"FGS\n"},{"id_ies":602,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FDV\n"},{"id_ies":603,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE TIMBA\u00daBA\n","sigla_ies":"FAEST\n"},{"id_ies":604,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS\n","sigla_ies":"IMENSU\n"},{"id_ies":605,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NOSSA SENHORA DO PATROC\u00cdNIO\n","sigla_ies":"CEUNSP\n"},{"id_ies":606,"no_ies":"FACULDADE SENAI DE TECNOLOGIA GR\u00c1FICA\n","sigla_ies":"SP SENAI\n"},{"id_ies":607,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS DE SERGIPE\n","sigla_ies":"FANESE\n"},{"id_ies":608,"no_ies":"UNIVERSIDADE C\u00c2NDIDO MENDES\n","sigla_ies":"UCAM\n"},{"id_ies":609,"no_ies":"FACULDADE SALESIANA DE SANTA TERESA\n","sigla_ies":"FSST\n"},{"id_ies":610,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE ITABORA\u00cd\n","sigla_ies":"FACNEC\n"},{"id_ies":715,"no_ies":"FACULDADE CECAP DO LAGO NORTE\n","sigla_ies":"CECAP\n"},{"id_ies":717,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR THATHI\n","sigla_ies":"FACULDADE THATHI COC\n"},{"id_ies":718,"no_ies":"FACULDADE ASSIS GURGACZ\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":719,"no_ies":"FACULDADE MATER DEI\n","sigla_ies":"FMD\n"},{"id_ies":720,"no_ies":"FACULDADE DE PEDAGOGIA DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":721,"no_ies":"FACULDADE BORGES DE MENDON\u00c7A\n","sigla_ies":"FBM\n"},{"id_ies":722,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE OSASCO\n","sigla_ies":"FIZO\n"},{"id_ies":723,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FBMG\n"},{"id_ies":724,"no_ies":"FACULDADE DO VALE DO JAGUARIBE\n","sigla_ies":"FVJ\n"},{"id_ies":726,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"IESG\n"},{"id_ies":727,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE JAHU\n","sigla_ies":"FIJ\n"},{"id_ies":728,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE SANTA F\u00c9 DO SUL\n","sigla_ies":"FUNEC\n"},{"id_ies":730,"no_ies":"FACULDADE DE PEDAGOGIA DE AFONSO CL\u00c1UDIO\n","sigla_ies":"ISEAC\n"},{"id_ies":731,"no_ies":"FACULDADE CAPIXABA DE NOVA VEN\u00c9CIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":732,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O GABRIEL\n","sigla_ies":"FSG\n"},{"id_ies":733,"no_ies":"FACULDADE UBAENSE OZANAM COELHO\n","sigla_ies":"FAGOC\n"},{"id_ies":734,"no_ies":"FACULDADE VISCONDE DE CAIR\u00da\n","sigla_ies":"FAVIC\n"},{"id_ies":735,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA\n","sigla_ies":"FTC\n"},{"id_ies":736,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ADVENTISTA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"UNASP\n"},{"id_ies":737,"no_ies":"FACULDADE BARDDAL\n","sigla_ies":"FB-SI\n"},{"id_ies":738,"no_ies":"FACULDADE DE MIRAND\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FAM\n"},{"id_ies":739,"no_ies":"FACULDADE CASA BRANCA\n","sigla_ies":"FACAB\n"},{"id_ies":740,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DE GUARANT\u00c3 DO NORTE\n","sigla_ies":"FCSGN\n"},{"id_ies":742,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS S\u00c3O PEDRO\n","sigla_ies":"FAESA\n"},{"id_ies":743,"no_ies":"FACULDADE MARTHA FALC\u00c3O\n","sigla_ies":"FMF\n"},{"id_ies":744,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE TEOLOGIA\n","sigla_ies":"EST\n"},{"id_ies":745,"no_ies":"FACULDADE JOS\u00c9 LACERDA FILHO DE CI\u00caNCIAS APLICADAS\n","sigla_ies":"FAJOLCA\n"},{"id_ies":746,"no_ies":"FACULDADE SANTA HELENA\n","sigla_ies":"FSH\n"},{"id_ies":747,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS IPEP\n","sigla_ies":"FIPEP\n"},{"id_ies":749,"no_ies":"FACULDADE SUMAR\u00c9\n","sigla_ies":"ISES\n"},{"id_ies":750,"no_ies":"FACULDADE CASTRO ALVES\n","sigla_ies":"FCA\n"},{"id_ies":751,"no_ies":"FACULDADE DE CALDAS NOVAS\n","sigla_ies":"UNICALDAS\n"},{"id_ies":752,"no_ies":"FACULDADE DIN\u00c2MICA DAS CATARATAS\n","sigla_ies":"UDC\n"},{"id_ies":753,"no_ies":"FACULDADE UNISSA DE SARANDI\n","sigla_ies":"UNISSA\n"},{"id_ies":754,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE CURITIBA\n","sigla_ies":"FAMEC\n"},{"id_ies":755,"no_ies":"FACULDADE ADELMAR ROSADO\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":756,"no_ies":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS\n","sigla_ies":"ICSH\n"},{"id_ies":757,"no_ies":"FACULDADE DE PIMENTA BUENO\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":758,"no_ies":"FACULDADE DE PIRACANJUBA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":759,"no_ies":"FACULDADE DO CENTRO LESTE\n","sigla_ies":"UCL\n"},{"id_ies":760,"no_ies":"\u00c1REA1 - FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"\u00c1REA1\n"},{"id_ies":761,"no_ies":"FACULDADE DOIS DE JULHO\n","sigla_ies":"F2J\n"},{"id_ies":762,"no_ies":"FACULDADE ANHAGUERA DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":763,"no_ies":"FACULDADE DE PRIMAVERA\n","sigla_ies":"CESPRI\n"},{"id_ies":764,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O LUCAS\n","sigla_ies":"FSL\n"},{"id_ies":765,"no_ies":"FACULDADE MAGISTER\n","sigla_ies":"MAGISTER\n"},{"id_ies":766,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE CAMPO LARGO\n","sigla_ies":"FACECLA\n"},{"id_ies":767,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO TOLEDO\n","sigla_ies":"UNITOLEDO\n"},{"id_ies":768,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CURITIBA\n","sigla_ies":"UNICURITIBA\n"},{"id_ies":769,"no_ies":"FACULDADES DE DRACENA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":770,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO NORTE\n","sigla_ies":"UNINORTE\n"},{"id_ies":771,"no_ies":"FACULDADE IDEAL\n","sigla_ies":"FACI\n"},{"id_ies":772,"no_ies":"INSTITUTO LUTERANO DE ENSINO SUPERIOR DE ITUMBIARA\n","sigla_ies":"ILES\n"},{"id_ies":773,"no_ies":"FACULDADE DA SERRA GA\u00daCHA\n","sigla_ies":"FSG\n"},{"id_ies":774,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR PLANALTO\n","sigla_ies":"IESPLAN\n"},{"id_ies":776,"no_ies":"FACULDADE ING\u00c1\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":777,"no_ies":"FACULDADE BERTIOGA\n","sigla_ies":"FABE\n"},{"id_ies":778,"no_ies":"FACULDADE OR\u00cdGENES LESSA\n","sigla_ies":"FACOL\n"},{"id_ies":779,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ITAPIRA\n","sigla_ies":"IESI\n"},{"id_ies":780,"no_ies":"FACULDADE DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":781,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR BATISTA DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"ESBAM\n"},{"id_ies":782,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE RIO CLARO\n","sigla_ies":"ESRC\n"},{"id_ies":783,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS\n","sigla_ies":"FACAMP\n"},{"id_ies":784,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS\n","sigla_ies":"FACAMP\n"},{"id_ies":785,"no_ies":"INSTITUTO APHONSIANO DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IAESUP\n"},{"id_ies":786,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"FATEPI\n"},{"id_ies":787,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE TANGAR\u00c1 DA SERRA\n","sigla_ies":"UNIC\n"},{"id_ies":788,"no_ies":"FACULDADE NACIONAL\n","sigla_ies":"FINAC\n"},{"id_ies":789,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS EINSTEIN DE LIMEIRA\n","sigla_ies":"FIEL\n"},{"id_ies":790,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO INSTITUTO MAU\u00c1 DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"CEUN-IMT\n"},{"id_ies":792,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA DE IBAITI\n","sigla_ies":"FEATI\n"},{"id_ies":793,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO CERRADO-PATROC\u00cdNIO\n","sigla_ies":"UNICERP\n"},{"id_ies":794,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE S\u00c3O CARLOS\n","sigla_ies":"FADISC\n"},{"id_ies":795,"no_ies":"FACULDADE ATENAS MARANHENSE\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":796,"no_ies":"FACULDADE CIODONTO\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":797,"no_ies":"FACULDADE SALESIANA DO NORDESTE\n","sigla_ies":"FASNE\n"},{"id_ies":798,"no_ies":"FACULDADE SANT\u00cdSSIMO SACRAMENTO\n","sigla_ies":"FSSS\n"},{"id_ies":799,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE SERT\u00c3OZINHO\n","sigla_ies":"FASERT\n"},{"id_ies":706,"no_ies":"FACULDADE JUV\u00caNCIO TERRA\n","sigla_ies":"FJT\n"},{"id_ies":707,"no_ies":"FACULDADE TECSOMA\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":708,"no_ies":"FACULDADE EDUVALE DE AVAR\u00c9\n","sigla_ies":"EDUVALE\n"},{"id_ies":709,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA LEMOS DE CASTRO\n","sigla_ies":"FILC\n"},{"id_ies":801,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS\n","sigla_ies":"FUCAMP\n"},{"id_ies":802,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS\n","sigla_ies":"FTC SALVADOR\n"},{"id_ies":803,"no_ies":"INSTITUTO PARAIBANO DE ENSINO RENOVADO\n","sigla_ies":"INPER\n"},{"id_ies":804,"no_ies":"FACULDADE ALFACASTELO\n","sigla_ies":"FCGB\n"},{"id_ies":805,"no_ies":"FACULDADE M\u00d3DULO PAULISTA\n","sigla_ies":"FMP\n"},{"id_ies":806,"no_ies":"FACULDADE DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n","sigla_ies":"FABAN\n"},{"id_ies":808,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE UBERL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"ESAMC DE UBERL\u00c2NDIA\n"},{"id_ies":725,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR TUPY\n","sigla_ies":"IST\n"},{"id_ies":702,"no_ies":"FACULDADE UNIDA DE SUZANO\n","sigla_ies":"UNISUZ\n"},{"id_ies":704,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA SERRA\n","sigla_ies":"FASE\n"},{"id_ies":705,"no_ies":"FACULDADE SUDOESTE PAULISTA\n","sigla_ies":"FSP\n"},{"id_ies":710,"no_ies":"FACULDADE DE APUCARANA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":711,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ENSINO AN\u00cdSIO TEIXEIRA\n","sigla_ies":"CESAT\n"},{"id_ies":712,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE PROPAGANDA E MARKETING DE PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"ESPM - POA\n"},{"id_ies":713,"no_ies":"FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E TURISMO DE OLINDA\n","sigla_ies":"FACOTTUR\n"},{"id_ies":714,"no_ies":"FACULDADE COTEMIG\n","sigla_ies":"COTEMIG\n"},{"id_ies":818,"no_ies":"FACULDADE INTERNACIONAL DE CURITIBA\n","sigla_ies":"FACINTER\n"},{"id_ies":820,"no_ies":"FACULDADE ALVES FARIA\n","sigla_ies":"ALFA\n"},{"id_ies":821,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA SALESIANA DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":822,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"FESVV\n"},{"id_ies":823,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE SANTA CRUZ DO RIO PARDO\n","sigla_ies":"FASC\n"},{"id_ies":824,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR E FORMA\u00c7\u00c3O AVAN\u00c7ADA DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FAVI\n"},{"id_ies":825,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE TABO\u00c3O DA SERRA\n","sigla_ies":"FATS\n"},{"id_ies":826,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE S\u00c3O MIGUEL DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FAESI\n"},{"id_ies":827,"no_ies":"FACULDADE LATINO AMERICANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FLATED\n"},{"id_ies":828,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"PIT JUNDIA\u00cd\n"},{"id_ies":829,"no_ies":"FACULDADE DOUTOR LEOC\u00c1DIO JOS\u00c9 CORREIA\n","sigla_ies":"FALEC\n"},{"id_ies":830,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE MACEI\u00d3\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":831,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA VETERIN\u00c1RIA E ZOOTECNIA\n","sigla_ies":"FAMED\n"},{"id_ies":832,"no_ies":"INSTITUTO CENECISTA FAYAL DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IFES\n"},{"id_ies":833,"no_ies":"FACULDADE PROJE\u00c7\u00c3O DE CEIL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FACEB\n"},{"id_ies":835,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FESBH\n"},{"id_ies":836,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"FESSC\n"},{"id_ies":837,"no_ies":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS PROFESSOR CAMILLO FILHO\n","sigla_ies":"ICF\n"},{"id_ies":838,"no_ies":"FACULDADE VALE DO CRICAR\u00c9\n","sigla_ies":"F.V.C.\n"},{"id_ies":839,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PORTO VELHO\n","sigla_ies":"UNIRON\n"},{"id_ies":840,"no_ies":"FACULDADE DE VINHEDO\n","sigla_ies":"FV\n"},{"id_ies":841,"no_ies":"FACULDADE SANTA TEREZINHA\n","sigla_ies":"FAST\n"},{"id_ies":842,"no_ies":"FACULDADE DE PATO BRANCO\n","sigla_ies":"FADEP\n"},{"id_ies":843,"no_ies":"FACULDADE FIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"FFA\n"},{"id_ies":844,"no_ies":"INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"IESAM\n"},{"id_ies":845,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO FRANCISCO BELTR\u00c3O\n","sigla_ies":"CESUL\n"},{"id_ies":846,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS OLGA METTIG\n","sigla_ies":"FAMETTIG\n"},{"id_ies":848,"no_ies":"FACULDADE SENAI DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"SENAI\n"},{"id_ies":850,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS NOSSA SENHORA APARECIDA\n","sigla_ies":"FNSA\n"},{"id_ies":851,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS, LETRAS E EDUCA\u00c7\u00c3O DO NOROESTE DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FACLENOR\n"},{"id_ies":852,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O JUDAS TADEU DE PINHAIS\n","sigla_ies":"FAPI\n"},{"id_ies":853,"no_ies":"FACULDADE DE TEL\u00caMACO BORBA\n","sigla_ies":"FATEB\n"},{"id_ies":854,"no_ies":"FACULDADE PROJE\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAPRO\n"},{"id_ies":855,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ROND\u00d4NIA\n","sigla_ies":"IESUR\n"},{"id_ies":856,"no_ies":"FACULDADE FLAMINGO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":857,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO GERALDO DI BIASE\n","sigla_ies":"UGB\n"},{"id_ies":858,"no_ies":"FACULDADE DECIS\u00c3O\n","sigla_ies":"FADEC\n"},{"id_ies":860,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FAESF\n"},{"id_ies":861,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA EST\u00c1CIO DE JUAZEIRO DO NORTE\n","sigla_ies":"FMJ\n"},{"id_ies":862,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FEPI\n"},{"id_ies":863,"no_ies":"FACULDADE PIAUIENSE\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":864,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO VALE DO RIBEIRA\n","sigla_ies":"FIVR\n"},{"id_ies":865,"no_ies":"FACULDADE SETE DE SETEMBRO\n","sigla_ies":"FA7\n"},{"id_ies":866,"no_ies":"UNIVERSIDADE FUMEC\n","sigla_ies":"FUMEC\n"},{"id_ies":867,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE JO\u00c3O MONLEVADE\n","sigla_ies":"IES\/FUNCEC\n"},{"id_ies":868,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"UNESC\n"},{"id_ies":870,"no_ies":"FACULDADE DE ILHA SOLTEIRA\n","sigla_ies":"FAISA\n"},{"id_ies":871,"no_ies":"FACULDADE DE SA\u00daDE, CI\u00caNCIAS HUMANAS E TECNOL\u00d3GICAS DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"NOVAFAPI\n"},{"id_ies":872,"no_ies":"FACULDADE SUL FLUMINENSE\n","sigla_ies":"FASF\n"},{"id_ies":873,"no_ies":"FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS\n","sigla_ies":"FCJ\n"},{"id_ies":874,"no_ies":"FACULDADE VIZINHAN\u00c7A VALE DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"VIZIVALI\n"},{"id_ies":875,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CARATINGA\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":876,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE ARARAQUARA\n","sigla_ies":"FIAR\n"},{"id_ies":877,"no_ies":"FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS\n","sigla_ies":"FCS\n"},{"id_ies":878,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS\n","sigla_ies":"FACISA\n"},{"id_ies":879,"no_ies":"FACULDADE ALFREDO NASSER\n","sigla_ies":"FAN\n"},{"id_ies":880,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE MEDIANEIRA\n","sigla_ies":"FACEMED\n"},{"id_ies":881,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO PLANALTO DE ARAX\u00c1\n","sigla_ies":"UNIARAX\u00c1\n"},{"id_ies":882,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR BLAURO CARDOSO DE MATTOS\n","sigla_ies":"FASERRA\n"},{"id_ies":883,"no_ies":"FACULDADE INTERMUNICIPAL DO NOROESTE DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FACINOR\n"},{"id_ies":884,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE\n","sigla_ies":"IFSul\n"},{"id_ies":885,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O SENA AIRES\n","sigla_ies":"FACESA\n"},{"id_ies":886,"no_ies":"FACULDADE DA CIDADE DE SANTA LUZIA\n","sigla_ies":"FACSAL\n"},{"id_ies":887,"no_ies":"FACULDADE DECIS\u00c3O\n","sigla_ies":"FADE\n"},{"id_ies":888,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE INDAIATUBA\n","sigla_ies":"FATEC-ID\n"},{"id_ies":890,"no_ies":"FACULDADE ENERGIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"FEAN\n"},{"id_ies":891,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO VALE DO SAPUCA\u00cd\n","sigla_ies":"UNIV\u00c1S\n"},{"id_ies":892,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE TANGAR\u00c1 DA SERRA\n","sigla_ies":"FITS\n"},{"id_ies":893,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS\n","sigla_ies":"FACS\u00c3OLU\u00cdS\n"},{"id_ies":894,"no_ies":"FACULDADE SEAMA\n","sigla_ies":"SEAMA\n"},{"id_ies":895,"no_ies":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA DE MANAUS\n","sigla_ies":"FOM\n"},{"id_ies":896,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"UNIVES\n"},{"id_ies":897,"no_ies":"FACULDADE SANTA F\u00c9\n","sigla_ies":"CESSF\n"},{"id_ies":898,"no_ies":"FACULDADE POLIT\u00c9CNICA DE UBERL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FPU\n"},{"id_ies":899,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR PRESIDENTE TANCREDO DE ALMEIDA NEVES\n","sigla_ies":"IPTAN\n"},{"id_ies":900,"no_ies":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"ICS\n"},{"id_ies":901,"no_ies":"FACULDADE CIDADE DE COROMANDEL\n","sigla_ies":"FCC\n"},{"id_ies":903,"no_ies":"FACULDADE VALE DO APOR\u00c9\n","sigla_ies":"FAVA\n"},{"id_ies":904,"no_ies":"FACULDADE LUTERANA S\u00c3O MARCOS\n","sigla_ies":"FALSM\n"},{"id_ies":905,"no_ies":"FACULDADE DOS CERRADOS PIAUIENSES\n","sigla_ies":"FCP\n"},{"id_ies":906,"no_ies":"FACULDADE DAS ATIVIDADES EMPRESARIAIS DE TERESINA\n","sigla_ies":"FAETE\n"},{"id_ies":907,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE ARAPOTI\n","sigla_ies":"FATI\n"},{"id_ies":908,"no_ies":"FACULDADE SUL BRASIL\n","sigla_ies":"FASUL\n"},{"id_ies":909,"no_ies":"FACULDADE ADVENTISTA PARANAENSE\n","sigla_ies":"IAP\n"},{"id_ies":910,"no_ies":"FACULDADE ASTORGA\n","sigla_ies":"FAAST\n"},{"id_ies":849,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE JOINVILLE\n","sigla_ies":"FCJ\n"},{"id_ies":810,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO LEONARDO DA VINCI\n","sigla_ies":"UNIASSELVI\n"},{"id_ies":811,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS INTERAMERICANAS\n","sigla_ies":"FAITER\n"},{"id_ies":812,"no_ies":"FACULDADE ANCHIETA\n","sigla_ies":"IGABC\n"},{"id_ies":813,"no_ies":"FACULDADE IBMEC\n","sigla_ies":"IBMEC\n"},{"id_ies":814,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FESV\n"},{"id_ies":815,"no_ies":"FACULDADE DOM BOSCO\n","sigla_ies":"FDB\n"},{"id_ies":816,"no_ies":"FACULDADE PARA\u00cdSO\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":817,"no_ies":"FACULDADE DE JAGUARI\u00daNA\n","sigla_ies":"FAJ\n"},{"id_ies":921,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE AGUA\u00cd\n","sigla_ies":"FACHA\n"},{"id_ies":922,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE LONDRINA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":923,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":924,"no_ies":"CASTELLI ESCOLA SUPERIOR DE HOTELARIA\n","sigla_ies":"CASTELLI ESH\n"},{"id_ies":925,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS DE MACEI\u00d3\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":926,"no_ies":"FACULDADE DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"IAES\n"},{"id_ies":927,"no_ies":"FACULDADE H\u00c9LIO ROCHA\n","sigla_ies":"FHR\n"},{"id_ies":928,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS\n","sigla_ies":"FACULDADE AGES\n"},{"id_ies":929,"no_ies":"FACULDADE SOCIAL DA BAHIA\n","sigla_ies":"FSBA\n"},{"id_ies":931,"no_ies":"FACULDADE AN\u00cdSIO TEIXEIRA DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":"FAT\n"},{"id_ies":932,"no_ies":"FACULDADE UNIME DE EDUCA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FEC\n"},{"id_ies":933,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE JEQUI\u00c9\n","sigla_ies":"FTC\n"},{"id_ies":934,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARA\u00cdSO\n","sigla_ies":"FECIPAR\n"},{"id_ies":935,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO E CULTURA DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"FAECE\n"},{"id_ies":936,"no_ies":"FACULDADE J. SIM\u00d5ES ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":937,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"ISECUB\n"},{"id_ies":938,"no_ies":"FACULDADE DE GUA\u00c7U\u00cd\n","sigla_ies":"UVV GUA\u00c7U\u00cd\n"},{"id_ies":939,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE SETE LAGOAS\n","sigla_ies":"FCSL\n"},{"id_ies":941,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE DOIS VIZINHOS\n","sigla_ies":"FAED\n"},{"id_ies":942,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DA GRANDE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FGF\n"},{"id_ies":943,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE OURINHOS\n","sigla_ies":"FAESO\n"},{"id_ies":944,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E TECNOL\u00d3GICAS FACITEC\n","sigla_ies":"FACITEC\n"},{"id_ies":946,"no_ies":"FACULDADE CAPIXABA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"UNICES\n"},{"id_ies":947,"no_ies":"FACULDADE ARAGUAIA\n","sigla_ies":"FARA\n"},{"id_ies":948,"no_ies":"FACULDADE DA SA\u00daDE E ECOLOGIA HUMANA\n","sigla_ies":"FASEH\n"},{"id_ies":949,"no_ies":"FACULDADE KENNEDY\n","sigla_ies":"FK\n"},{"id_ies":950,"no_ies":"FACULDADE NOVOS HORIZONTES\n","sigla_ies":"NOVOS HORIZONTES\n"},{"id_ies":951,"no_ies":"FACULDADE DE NEG\u00d3CIOS DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":952,"no_ies":"INSTITUTO METROPOLITANO DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IMES\n"},{"id_ies":953,"no_ies":"FACULDADE ASA DE BRUMADINHO\n","sigla_ies":"IECEMB - FAB\n"},{"id_ies":954,"no_ies":"INSTITUTO ESPERAN\u00c7A DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IESPES\n"},{"id_ies":955,"no_ies":"INSTITUTO SALESIANO DE FILOSOFIA\n","sigla_ies":"INSAF\n"},{"id_ies":956,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DA GRANDE RECIFE\n","sigla_ies":"UNESJ\n"},{"id_ies":957,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O MIGUEL\n","sigla_ies":"FACULDADE S\u00c3O MIGUEL\n"},{"id_ies":958,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"FAESPI\n"},{"id_ies":959,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DE WENCESLAU BRAZ\n","sigla_ies":"FACIBRA\n"},{"id_ies":960,"no_ies":"FACULDADE DE CAMPINA GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"FACSUL\n"},{"id_ies":961,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA MATER CHRISTI\n","sigla_ies":"MATER CHRISTI\n"},{"id_ies":963,"no_ies":"FACULDADE SALESIANA MARIA AUXILIADORA\n","sigla_ies":"FSMA\n"},{"id_ies":964,"no_ies":"FACULDADE PIAUIENSE\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":965,"no_ies":"FACULDADE BARDDAL DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS\n","sigla_ies":"FB-CC\n"},{"id_ies":966,"no_ies":"FACULDADE BARDDAL DE ARTES APLICADAS\n","sigla_ies":"FB-AA\n"},{"id_ies":967,"no_ies":"FACULDADE SANTA IZILDINHA\n","sigla_ies":"FIESI\n"},{"id_ies":968,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O VICENTE\n","sigla_ies":"FSV\n"},{"id_ies":969,"no_ies":"FACULDADE PR\u00c1XIS\n","sigla_ies":"FIPEP\n"},{"id_ies":970,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE PORTO FERREIRA\n","sigla_ies":"ESPF\n"},{"id_ies":971,"no_ies":"FACULDADE ITANHA\u00c9M\n","sigla_ies":"FAITA\n"},{"id_ies":973,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BOM DESPACHO\n","sigla_ies":"FACEB\n"},{"id_ies":974,"no_ies":"FACULDADE CENTRAL DE CRISTALINA\n","sigla_ies":"FACEC\n"},{"id_ies":975,"no_ies":"FACULDADE ESCRITOR OSMAN DA COSTA LINS\n","sigla_ies":"FACOL\n"},{"id_ies":976,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JARU\n","sigla_ies":"UNICENTRO\n"},{"id_ies":977,"no_ies":"FACULDADE PROMOVE DE SETE LAGOAS\n","sigla_ies":"FSLMG\n"},{"id_ies":978,"no_ies":"FACULDADE MACHADO DE ASSIS\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":979,"no_ies":"FACULDADE ATUAL DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FAA\n"},{"id_ies":981,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DO RECIFE\n","sigla_ies":"FACIR\n"},{"id_ies":982,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE RECIFE\n","sigla_ies":"FACCOR\n"},{"id_ies":983,"no_ies":"INSTITUTO PERNAMBUCANO DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IPESU\n"},{"id_ies":984,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"FACIPE\n"},{"id_ies":985,"no_ies":"FACULDADE DE NEG\u00d3CIOS E TECNOLOGIAS DA INFORMA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FACNET\n"},{"id_ies":986,"no_ies":"FACULDADE DE PRESIDENTE PRUDENTE\n","sigla_ies":"FAPEPE\n"},{"id_ies":987,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE TERESINA\n","sigla_ies":"FACET\n"},{"id_ies":988,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O VICENTE\n","sigla_ies":"FATEF\n"},{"id_ies":989,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE GEST\u00c3O COMERCIAL E MARKETING\n","sigla_ies":"ESIC\n"},{"id_ies":990,"no_ies":"FACULDADE DO SUL DA BAHIA\n","sigla_ies":"FASB\n"},{"id_ies":991,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O DAS AM\u00c9RICAS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":992,"no_ies":"FACULDADE DE IMPERATRIZ\n","sigla_ies":"FACIMP\n"},{"id_ies":993,"no_ies":"FACULDADE NOBRE DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":"FAN\n"},{"id_ies":994,"no_ies":"FACULDADE DE VI\u00c7OSA\n","sigla_ies":"FDV\n"},{"id_ies":995,"no_ies":"FACULDADE DE PORTO VELHO\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":997,"no_ies":"FACULDADE DE GUARARAPES\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":998,"no_ies":"FACULDADE XV DE AGOSTO\n","sigla_ies":"FAQ\n"},{"id_ies":999,"no_ies":"FACULDADE SANTA AM\u00c9LIA\n","sigla_ies":"SECAL\n"},{"id_ies":1000,"no_ies":"FACULDADE DE CARIACICA\n","sigla_ies":"FAC DE CARIACICA\n"},{"id_ies":1001,"no_ies":"FACULDADE INTERAMERICANA DE PORTO VELHO\n","sigla_ies":"UNIRON\n"},{"id_ies":1002,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS\n","sigla_ies":"FCSA\n"},{"id_ies":1003,"no_ies":"FACULDADE GENNARI E PEARTREE\n","sigla_ies":"FGP\n"},{"id_ies":1005,"no_ies":"FACULDADE INTEGRAL DIFERENCIAL\n","sigla_ies":"FACID\n"},{"id_ies":1006,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS DOUTOR LE\u00c3O SAMPAIO\n","sigla_ies":"FLS\n"},{"id_ies":1007,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O LA SALLE - ISE LA SALLE\/RJ\n","sigla_ies":"ISE LA SALLE\/RJ\n"},{"id_ies":1008,"no_ies":"INSTITUTO LUTERANO DE ENSINO SUPERIOR DE PORTO VELHO\n","sigla_ies":"ULBRA ILES\n"},{"id_ies":1009,"no_ies":"IMP DE ENSINO SUPERIOR - IMP\n","sigla_ies":"IMP\n"},{"id_ies":1010,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INTERAM\u00c9RICA\n","sigla_ies":"INTERAMERICA\n"},{"id_ies":1011,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE\n","sigla_ies":"CSET DRUMMOND\n"},{"id_ies":1012,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA OSWALDO CRUZ\n","sigla_ies":"FATEC OSWALDO CRUZ\n"},{"id_ies":1013,"no_ies":"FACULDADE LUSO-BRASILEIRA\n","sigla_ies":"FALUB\n"},{"id_ies":1014,"no_ies":"UNIDADE DE ENSINO SUPERIOR EXPOENTE\n","sigla_ies":"UNIEXP\n"},{"id_ies":1015,"no_ies":"FACULDADE AUT\u00d4NOMA DE DIREITO\n","sigla_ies":"FADISP\n"},{"id_ies":972,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE CRICI\u00daMA\n","sigla_ies":"ESUCRI\n"},{"id_ies":912,"no_ies":"FACULDADE ANGEL VIANNA\n","sigla_ies":"FAV\n"},{"id_ies":913,"no_ies":"INSTITUTO BLUMENAUENSE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IBES\n"},{"id_ies":914,"no_ies":"FACULDADE ERNESTO RISCALI\n","sigla_ies":"FAER\n"},{"id_ies":915,"no_ies":"FACULDADE SANTA RITA\n","sigla_ies":"FASAR\n"},{"id_ies":916,"no_ies":"FACULDADE NETWORK\n","sigla_ies":"NWK\n"},{"id_ies":917,"no_ies":"FACULDADE DO INTERIOR PAULISTA\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":919,"no_ies":"FACULDADE MARECHAL RONDON\n","sigla_ies":"FMR\n"},{"id_ies":920,"no_ies":"FACULDADE REUNIDA\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":1027,"no_ies":"FACULDADE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"FSM\n"},{"id_ies":1028,"no_ies":"FACULDADE NORDESTE\n","sigla_ies":"FANOR\n"},{"id_ies":1029,"no_ies":"FACULDADE DE ITAPIRANGA\n","sigla_ies":"SEI\/FAI\n"},{"id_ies":1030,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE PONTA GROSSA\n","sigla_ies":"UNI\u00c3O\n"},{"id_ies":1031,"no_ies":"FACULDADE DO VALE DO IPOJUCA\n","sigla_ies":"FAVIP\n"},{"id_ies":1033,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE GUARAMIRIM\n","sigla_ies":"FAMEG\n"},{"id_ies":1034,"no_ies":"FACULDADE AIEC\n","sigla_ies":"AIEC \/ FAAB\n"},{"id_ies":1035,"no_ies":"FACULDADE HORIZONTINA\n","sigla_ies":"FAHOR\n"},{"id_ies":1036,"no_ies":"FACULDADE INTESP\n","sigla_ies":"INTESP\n"},{"id_ies":1037,"no_ies":"FACULDADE DE ARTES, CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS\n","sigla_ies":"FACET\n"},{"id_ies":1038,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS\n","sigla_ies":"FACISA - CELER\n"},{"id_ies":1039,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE S\u00e3O CAETANO\n","sigla_ies":"Fasc\n"},{"id_ies":1040,"no_ies":"FACULDADE DE COLIDER\n","sigla_ies":"FACIDER\n"},{"id_ies":1041,"no_ies":"INSTITUTO MACHADENSE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IMES\n"},{"id_ies":1043,"no_ies":"FACULDADE CATUA\u00cd\n","sigla_ies":"ICES\n"},{"id_ies":1044,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO SUL DA BAHIA\n","sigla_ies":"ISESB\n"},{"id_ies":1045,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"AUFES\n"},{"id_ies":1046,"no_ies":"FACULDADE NORTE PARANAENSE\n","sigla_ies":"UNINORTE\n"},{"id_ies":1047,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO\n","sigla_ies":"FACED\n"},{"id_ies":1048,"no_ies":"FACULDADE DE REALEZA\n","sigla_ies":"CESREAL\n"},{"id_ies":1049,"no_ies":"FACULDADE DOM BOSCO DE UBIRAT\u00c3\n","sigla_ies":"DOM BOSCO UBIRAT\u00c3\n"},{"id_ies":1050,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"FASU\n"},{"id_ies":1051,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1052,"no_ies":"FACULDADE DE MAU\u00c1 - FAMA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1053,"no_ies":"FACULDADE DOS GUARARAPES\n","sigla_ies":"FG\n"},{"id_ies":1054,"no_ies":"FACULDADE FERN\u00c3O DIAS\n","sigla_ies":"FAFE\n"},{"id_ies":1056,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"IFES\n"},{"id_ies":1057,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"IFPE\n"},{"id_ies":1058,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"IFSP\n"},{"id_ies":1059,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"IFG\n"},{"id_ies":1060,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"IFAM\n"},{"id_ies":1061,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"IFPA\n"},{"id_ies":1062,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E APLICADAS DE DIAMANTINO\n","sigla_ies":"UNED\n"},{"id_ies":1063,"no_ies":"FACULDADE DO INSTITUTO BRASIL\n","sigla_ies":"FIBRA\n"},{"id_ies":1064,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE BAURU\n","sigla_ies":"IESB\n"},{"id_ies":1065,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DE CURITIBA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1066,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FPAS\n"},{"id_ies":1067,"no_ies":"FACULDADE FARIAS BRITO\n","sigla_ies":"FFB\n"},{"id_ies":1069,"no_ies":"FACULDADE LIONS\n","sigla_ies":"FAC-LIONS\n"},{"id_ies":1070,"no_ies":"FACULDADE SUL-AMERICANA\n","sigla_ies":"FASAM\n"},{"id_ies":1071,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"IESAP\n"},{"id_ies":1072,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ITABIRITO\n","sigla_ies":"FACCI\n"},{"id_ies":1073,"no_ies":"FACULDADE DE ESTUDOS SUPERIORES DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FEAD\n"},{"id_ies":1074,"no_ies":"FACULDADE LUTERANA DE TEOLOGIA\n","sigla_ies":"FLT\n"},{"id_ies":1075,"no_ies":"ESCOLA DA CIDADE - FACULDADE DE ARQUITETURA E URBANISMO\n","sigla_ies":"ESCOLA DA CIDADE\n"},{"id_ies":1076,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE PASSO FUNDO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1077,"no_ies":"FACULDADE CENTRO PAULISTA\n","sigla_ies":"CESI\n"},{"id_ies":1078,"no_ies":"FACULDADE DE JABOTICABAL\n","sigla_ies":"FAJAB\n"},{"id_ies":1079,"no_ies":"FACULDADE DE ARUJ\u00c1\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":1080,"no_ies":"FACULDADE DE AGUDOS\n","sigla_ies":"FAAG\n"},{"id_ies":1081,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DE ENSINO SUPERIOR DE COLINAS\n","sigla_ies":"FIESC\n"},{"id_ies":1082,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO OCT\u00c1VIO BASTOS - FEOB\n","sigla_ies":"UNIFEOB\n"},{"id_ies":1083,"no_ies":"ESCOLA DE ESTUDOS SUPERIORES DE VI\u00c7OSA\n","sigla_ies":"ESUV\n"},{"id_ies":1084,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS RIO BRANCO\n","sigla_ies":"FRB\n"},{"id_ies":1085,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE V\u00c1RZEA GRANDE\n","sigla_ies":"FIAVEC\n"},{"id_ies":1086,"no_ies":"FACULDADE CASTELO BRANCO\n","sigla_ies":"FCB\n"},{"id_ies":1088,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS MACHADO DE ASSIS\n","sigla_ies":"FEMA\n"},{"id_ies":1089,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAMPO BELO\n","sigla_ies":"FACAMP\n"},{"id_ies":1090,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS STELLA MARIS DE ANDRADINA\n","sigla_ies":"FISMA\n"},{"id_ies":1091,"no_ies":"FEFISA - FACULDADES INTEGRADAS DE SANTO ANDR\u00c9\n","sigla_ies":"FEFISA\n"},{"id_ies":1092,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE LINS\n","sigla_ies":"UNILINS\n"},{"id_ies":1093,"no_ies":"FACULDADE ATENAS MARANHENSE DE IMPERATRIZ\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1094,"no_ies":"FACULDADE ALVORADA DE TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O DE MARING\u00c1\n","sigla_ies":"FACULDADE ALVORADA\n"},{"id_ies":1095,"no_ies":"ESCOLA BRASILEIRA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA E DE EMPRESAS\n","sigla_ies":"EBAPE\n"},{"id_ies":1096,"no_ies":"FACULDADE SABERES\n","sigla_ies":"SABERES\n"},{"id_ies":1097,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IBTA\n","sigla_ies":"IBTA\n"},{"id_ies":1098,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS CLARETIANAS\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":1099,"no_ies":"FACULDADE DO NORTE NOVO DE APUCARANA\n","sigla_ies":"FACNOPAR\n"},{"id_ies":1100,"no_ies":"FACULDADE DEHONIANA\n","sigla_ies":"DEHONIANA\n"},{"id_ies":1101,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA EUCLIDES FERNANDES\n","sigla_ies":"FAJ\n"},{"id_ies":1103,"no_ies":"FACULDADE DA REGI\u00c3O SERRANA\n","sigla_ies":"FARESE\n"},{"id_ies":1104,"no_ies":"FACULDADE DE MANTENA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1105,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILIENSE DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FABE\n"},{"id_ies":1106,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALVORADA PLUS\n","sigla_ies":"ISEAP\n"},{"id_ies":1107,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS E ESTUDOS COSTEIROS DE NATAL\n","sigla_ies":"FACEN\n"},{"id_ies":1108,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE SANTOS DUMONT\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":1109,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTOS DUMONT\n","sigla_ies":"ISESD\n"},{"id_ies":1110,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE ITAJUB\u00c1\n","sigla_ies":"UNIVERSITAS\n"},{"id_ies":1111,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS REGIONAIS DE AVAR\u00c9\n","sigla_ies":"FIRA\n"},{"id_ies":1112,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS SANTA CRUZ DE CURITIBA\n","sigla_ies":"FARESC\n"},{"id_ies":1113,"no_ies":"FACULDADE MERC\u00daRIO\n","sigla_ies":"FAMERC\n"},{"id_ies":1114,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE OURINHOS\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1116,"no_ies":"FACULDADE MUNICIPAL PROFESSOR FRANCO MONTORO DE MOGI GUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FMPFM\n"},{"id_ies":1117,"no_ies":"FACULDADE ATUAL\n","sigla_ies":"FAAT\n"},{"id_ies":1224,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE NOVA ANDRADINA\n","sigla_ies":"FENA\n"},{"id_ies":1018,"no_ies":"FACULDADE INDEPENDENTE DO NORDESTE\n","sigla_ies":"FAINOR\n"},{"id_ies":1019,"no_ies":"FACULDADE PADRE JO\u00c3O BAGOZZI\n","sigla_ies":"FACULDADE BAGOZZI\n"},{"id_ies":1021,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CHAPEC\u00d3\n","sigla_ies":"SENAI\n"},{"id_ies":1022,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O REGIONAL SERRANA\n","sigla_ies":"FUNPAC\n"},{"id_ies":1023,"no_ies":"FACULDADE DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO\n","sigla_ies":"FJB\n"},{"id_ies":1024,"no_ies":"FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTENSE\n","sigla_ies":"UNICAPE\n"},{"id_ies":1025,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS\n","sigla_ies":"FACSA\n"},{"id_ies":1026,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL SERRANA\n","sigla_ies":"FUNPAC\n"},{"id_ies":1127,"no_ies":"FACULDADE \u00c1VILA\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1128,"no_ies":"FACULDADE SARTRE COC\n","sigla_ies":"FACOC SALVADOR\n"},{"id_ies":1130,"no_ies":"ESCOLA DE NEG\u00d3CIOS DO ESTADO DA BAHIA - ENEB\n","sigla_ies":"ENEB\n"},{"id_ies":1131,"no_ies":"FACULDADE EUROP\u00c9IA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E MARKETING\n","sigla_ies":"FEPAM\n"},{"id_ies":1132,"no_ies":"FACULDADE CHRISTUS\n","sigla_ies":"CHRISTUS\n"},{"id_ies":1133,"no_ies":"FACULDADE DO LITORAL SUL PAULISTA\n","sigla_ies":"FALS\n"},{"id_ies":1134,"no_ies":"FACULDADE DO NOROESTE PARANAENSE\n","sigla_ies":"FANP\n"},{"id_ies":1136,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DE UBERL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"CAT\u00d3LICA\n"},{"id_ies":1137,"no_ies":"FACULDADE CRISTO REI\n","sigla_ies":"FACCREI\n"},{"id_ies":1138,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O CAMILO\n","sigla_ies":"FASC\n"},{"id_ies":1139,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR MATERDEI\n","sigla_ies":"IES-MATERDEI\n"},{"id_ies":1140,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE COLOMBO\n","sigla_ies":"FAEC\n"},{"id_ies":1141,"no_ies":"ESCOLA DE ENSINO SUPERIOR ALTERNATIVO\n","sigla_ies":"CESA\n"},{"id_ies":1142,"no_ies":"FACULDADE PEREIRA DE FREITAS\n","sigla_ies":"FPF\n"},{"id_ies":1143,"no_ies":"FACULDADE BAIANA DE CI\u00caNCIAS\n","sigla_ies":"FABAC\n"},{"id_ies":1144,"no_ies":"FACULDADE DE MINAS\n","sigla_ies":"FAMINAS\n"},{"id_ies":1146,"no_ies":"FACULDADE CAPIVARI\n","sigla_ies":"FUCAP\n"},{"id_ies":1162,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE LONDRINA\n","sigla_ies":"INESUL\n"},{"id_ies":1148,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O BENTO\n","sigla_ies":"FSB\n"},{"id_ies":1149,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO PADRE ARNALDO JANSSEN\n","sigla_ies":"FAJANSSEN\n"},{"id_ies":1150,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FACISA\n"},{"id_ies":1151,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CATAGUASES\n","sigla_ies":"UNIPACAT\n"},{"id_ies":1152,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO VALE DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1153,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA ILHA DO GOVERNADOR\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":1155,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR FRANCISCANO\n","sigla_ies":"IESF\n"},{"id_ies":1156,"no_ies":"FACULDADE PALOTINA\n","sigla_ies":"FAPAS\n"},{"id_ies":1157,"no_ies":"FACULDADE BIRIGUI\n","sigla_ies":"FABI\n"},{"id_ies":1158,"no_ies":"FACULDADE SINOP\n","sigla_ies":"FASIP\n"},{"id_ies":1159,"no_ies":"FACULDADE LA SALLE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1160,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE SALVADOR\n","sigla_ies":"FACESA\n"},{"id_ies":1161,"no_ies":"FACULDADE GLOBAL DE UMUARAMA\n","sigla_ies":"FGU\n"},{"id_ies":1163,"no_ies":"FACULDADE DE NOVA SERRANA\n","sigla_ies":"FANS\n"},{"id_ies":1164,"no_ies":"FACULDADE CUIAB\u00c1\n","sigla_ies":"FAUC\n"},{"id_ies":1165,"no_ies":"FACULDADE SERRANA DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"FASEP\n"},{"id_ies":1166,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IBRATEC\n","sigla_ies":"UNIBRATEC\n"},{"id_ies":1167,"no_ies":"FACULDADE DE SORRISO\n","sigla_ies":"FAIS\n"},{"id_ies":1168,"no_ies":"FACULDADE LEGALE\n","sigla_ies":"FALEG\n"},{"id_ies":1169,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FESP\n"},{"id_ies":1170,"no_ies":"FACULDADE DE PAUL\u00cdNIA\n","sigla_ies":"FACP\n"},{"id_ies":1171,"no_ies":"FACULDADE DE ORL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FAO\n"},{"id_ies":1174,"no_ies":"INSTITUTO BATISTA DE ENSINO SUPERIOR DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"IBESA\n"},{"id_ies":1175,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI JOINVILLE\n","sigla_ies":"SENAI DE JOINVILLE\n"},{"id_ies":1176,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI BLUMENAU\n","sigla_ies":"CET BLUMENAU\n"},{"id_ies":1178,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CENTRO EDUCACIONAL NOSSA SENHORA AUXILIADORA\n","sigla_ies":"ISECENSA\n"},{"id_ies":1179,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA EM HOTELARIA, GASTRONOMIA E TURISMO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"HOTEC\n"},{"id_ies":1180,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"FAT\/AL\n"},{"id_ies":1181,"no_ies":"FACULDADE ALBERT EINSTEIN\n","sigla_ies":"FALBE\n"},{"id_ies":1182,"no_ies":"FACULDADE DO VALE DO ITAPECUR\u00da\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":1183,"no_ies":"FACULDADE ATL\u00c2NTICO\n","sigla_ies":"FA\n"},{"id_ies":1184,"no_ies":"FACULDADE DOS IMIGRANTES - FAI\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":1185,"no_ies":"FACULDADE DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"UNES\n"},{"id_ies":1186,"no_ies":"FACULDADE TIJUCUSSU\n","sigla_ies":"TIJUCUSSU\n"},{"id_ies":1187,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O OR\u00cdGENES LESSA\n","sigla_ies":"ISEOL\n"},{"id_ies":1188,"no_ies":"CENTRO DE ESTUDOS SUPERIORES APRENDIZ\n","sigla_ies":"CESA\n"},{"id_ies":1189,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DA GRANDE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FAMETRO\n"},{"id_ies":1190,"no_ies":"FACULDADE SINERGIA\n","sigla_ies":"SINERGIA\n"},{"id_ies":1191,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE MANHUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":1192,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"FESJF\n"},{"id_ies":1193,"no_ies":"FACULDADE AVANTIS\n","sigla_ies":"AVANTIS\n"},{"id_ies":1194,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE PIEDADE\n","sigla_ies":"IESP\n"},{"id_ies":1195,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA NOVA ESPERAN\u00c7A\n","sigla_ies":"FAMENE\n"},{"id_ies":1196,"no_ies":"INSTITUTO CUIAB\u00c1 DE ENSINO E CULTURA\n","sigla_ies":"ICEC\n"},{"id_ies":1197,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ELVIRA DAYRELL\n","sigla_ies":"ISEED\n"},{"id_ies":1198,"no_ies":"SEMIN\u00c1RIO ADVENTISTA LATINO-AMERICANO DE TEOLOGIA\n","sigla_ies":"SALT\n"},{"id_ies":1199,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE SINOP\n","sigla_ies":"FACISAS\n"},{"id_ies":1200,"no_ies":"FACULDADE DE TAQUARITINGA\n","sigla_ies":"FSG\n"},{"id_ies":1202,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE PESQUEIRA\n","sigla_ies":"ISEP\n"},{"id_ies":1203,"no_ies":"FACULDADE SETELAGOANA DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS\n","sigla_ies":"FASCIG\n"},{"id_ies":1204,"no_ies":"INSTITUTO SANTO TOM\u00c1S DE AQUINO\n","sigla_ies":"ISTA\n"},{"id_ies":1205,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SALGUEIRO\n","sigla_ies":"ISES\n"},{"id_ies":1206,"no_ies":"FACULDADE JK - UNIDADE II - GAMA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1207,"no_ies":"FACULDADE DE ROLIM DE MOURA\n","sigla_ies":"FAROL\n"},{"id_ies":1208,"no_ies":"FACULDADE DE GUANAMBI\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1209,"no_ies":"FACULDADE DE CAMPINA GRANDE\n","sigla_ies":"FAC-CG\n"},{"id_ies":1210,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CAMPO LIMPO PAULISTA\n","sigla_ies":"ISECAMP\n"},{"id_ies":1212,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE FLORESTA\n","sigla_ies":"ISEF\n"},{"id_ies":1213,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE ARAGUA\u00cdNA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1214,"no_ies":"FACULDADE JAGUARIA\u00cdVA\n","sigla_ies":"FAJAR\n"},{"id_ies":1215,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DO PAR\u00e1 - EST\u00e1CIO FAP\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1216,"no_ies":"FACULDADE UNIME DE CI\u00caNCIAS EXATAS E TECNOL\u00d3GICAS\n","sigla_ies":"FCT\n"},{"id_ies":1217,"no_ies":"FACULDADE CIDADE LUZ\n","sigla_ies":"FACILUZ\n"},{"id_ies":1218,"no_ies":"FACULDADE DO FUTURO\n","sigla_ies":"FAF\n"},{"id_ies":1219,"no_ies":"FACULDADE SUDAM\u00c9RICA\n","sigla_ies":"SUDAM\u00c9RICA\n"},{"id_ies":1220,"no_ies":"FACULDADE FIGUEIREDO COSTA\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":1221,"no_ies":"FACULDADE VALE DO SALGADO\n","sigla_ies":"FVS\n"},{"id_ies":1222,"no_ies":"FACULDADE AMADEUS\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1223,"no_ies":"INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"IESMA\n"},{"id_ies":1147,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS E TECNOL\u00d3GICAS SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FACET\n"},{"id_ies":1119,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE ARAUC\u00c1RIA\n","sigla_ies":"FACEAR\n"},{"id_ies":1120,"no_ies":"FACULDADE CASA DO ESTUDANTE\n","sigla_ies":"FACE\n"},{"id_ies":1121,"no_ies":"FACULDADE DA ESCADA\n","sigla_ies":"FAESC\n"},{"id_ies":1122,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS E DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"FAS\n"},{"id_ies":1123,"no_ies":"FACULDADE RANCHARIENSE\n","sigla_ies":"FRAN\n"},{"id_ies":1124,"no_ies":"UNIDADE DE ENSINO SUPERIOR DOM BOSCO\n","sigla_ies":"UNDB\n"},{"id_ies":1125,"no_ies":"FACULDADE DE MONTE ALTO\n","sigla_ies":"FMA\n"},{"id_ies":1126,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":1235,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FCM-PB\n"},{"id_ies":1236,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE NOVA PETR\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FACENP\n"},{"id_ies":1237,"no_ies":"INSTITUTO BAIANO DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IBES\n"},{"id_ies":1238,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"IESFI\n"},{"id_ies":1239,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-SABER\n","sigla_ies":"ISEPS\n"},{"id_ies":1241,"no_ies":"FACULDADE KURIOS\n","sigla_ies":"FAK\n"},{"id_ies":1242,"no_ies":"FACULDADE DE AURIFLAMA\n","sigla_ies":"FAU\n"},{"id_ies":1243,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE TEOLOGIA APLICADA\n","sigla_ies":"INTA\n"},{"id_ies":1244,"no_ies":"FACULDADE DOM BOSCO DE PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"FDB\n"},{"id_ies":1245,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FACITEC\n"},{"id_ies":1246,"no_ies":"INSTITUTO DE FILOSOFIA E DE TEOLOGIA PAULO VI\n","sigla_ies":"IFITEPS\n"},{"id_ies":1247,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DE SERGIPE - EST\u00e1CIO FASE\n","sigla_ies":"FASE\n"},{"id_ies":1248,"no_ies":"FACULDADE MAX PLANCK\n","sigla_ies":"AESI\n"},{"id_ies":1249,"no_ies":"FACULDADE CALAFIORI\n","sigla_ies":"CALAFIORI\n"},{"id_ies":1250,"no_ies":"ESCOLA DE DIREITO DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"DIREITO RIO\n"},{"id_ies":1251,"no_ies":"ESCOLA DE DIREITO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"DIREITO GV\n"},{"id_ies":1252,"no_ies":"ESCOLA DE ECONOMIA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"EESP\n"},{"id_ies":1253,"no_ies":"FACULDADE FAPAN\n","sigla_ies":"FAPAN\n"},{"id_ies":1254,"no_ies":"FACULDADE BAR\u00c3O DO RIO BRANCO\n","sigla_ies":"FAB\n"},{"id_ies":1256,"no_ies":"FACULDADE DA IGREJA MINIST\u00c9RIO FAMA\n","sigla_ies":"FAIFA\n"},{"id_ies":1257,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA RAINHA DO SERT\u00c3O\n","sigla_ies":"FCRS\n"},{"id_ies":1258,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O MARCOS\n","sigla_ies":"FASAMAR\n"},{"id_ies":1259,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DE LOURDES\n","sigla_ies":"FNSL\n"},{"id_ies":1260,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FTBP\n"},{"id_ies":1261,"no_ies":"FACULDADE INF\u00d3RIUM DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FIT\n"},{"id_ies":1262,"no_ies":"FACULDADE DO ACRE\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1263,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE MANAUS\n","sigla_ies":"FAMETRO\n"},{"id_ies":1264,"no_ies":"FACULDADE DE PALMAS\n","sigla_ies":"FAPAL\n"},{"id_ies":1265,"no_ies":"FACULDADE MATO GROSSO DO SUL\n","sigla_ies":"FACSUL\n"},{"id_ies":1266,"no_ies":"FACULDADE DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"FAPI\n"},{"id_ies":1267,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O BERLAAR\n","sigla_ies":"IBERLAAR\n"},{"id_ies":1269,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O TOM\u00c1S DE AQUINO\n","sigla_ies":"FACESTA\n"},{"id_ies":1270,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANT'ANA\n","sigla_ies":"ISESA\n"},{"id_ies":1271,"no_ies":"FACULDADE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"FSM\n"},{"id_ies":1272,"no_ies":"FACULDADE SANT'ANA\n","sigla_ies":"IESSA\n"},{"id_ies":1273,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O EUG\u00caNIO GOMES\n","sigla_ies":"ISEGO\n"},{"id_ies":1274,"no_ies":"FACULDADE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FAFIG\n"},{"id_ies":1275,"no_ies":"FACULDADE CAMPO GRANDE\n","sigla_ies":"FCG\n"},{"id_ies":1277,"no_ies":"FACULDADE GUAIAN\u00c1S\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":1278,"no_ies":"FACULDADE DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"FASC\n"},{"id_ies":1279,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE BLUMENAU\n","sigla_ies":"FAMEBLU\n"},{"id_ies":1280,"no_ies":"INSTITUTO PAULISTA DE ENSINO\n","sigla_ies":"FIPEN\n"},{"id_ies":1281,"no_ies":"RATIO - FACULDADE TEOL\u00d3GICA E FILOS\u00d3FICA\n","sigla_ies":"RATIO\n"},{"id_ies":1282,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FUNDA\u00c7\u00c3O SANTO ANDR\u00c9\n","sigla_ies":"CUFSA\n"},{"id_ies":1283,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA NOSSA SENHORA DOS ANJOS\n","sigla_ies":"FACENSA\n"},{"id_ies":1284,"no_ies":"FACULDADE SALESIANA DOM BOSCO\n","sigla_ies":"FSDB\n"},{"id_ies":1286,"no_ies":"FACULDADE DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"FACAM-MA\n"},{"id_ies":1287,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE PELOTAS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1288,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O IVOTI\n","sigla_ies":"ISEI\n"},{"id_ies":1289,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DO RIO GRANDE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1290,"no_ies":"FACULDADE MONTEIRO LOBATO\n","sigla_ies":"FATO\n"},{"id_ies":1291,"no_ies":"FACULDADE VALE DO GORUTUBA\n","sigla_ies":"FAVAG\n"},{"id_ies":1292,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARATUBA\n","sigla_ies":"ISEPE\n"},{"id_ies":1293,"no_ies":"FACULDADE DE TUPI PAULISTA\n","sigla_ies":"CESTUPI\n"},{"id_ies":1294,"no_ies":"FACULDADE FAE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS PINHAIS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1295,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":1296,"no_ies":"FACULDADE SETE DE SETEMBRO\n","sigla_ies":"FASETE\n"},{"id_ies":1297,"no_ies":"FACULDADE VICTOR HUGO\n","sigla_ies":"FVH\n"},{"id_ies":1299,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA EQUATORIAL\n","sigla_ies":"FATEBE\n"},{"id_ies":1300,"no_ies":"FACULDADE DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FAFOR\n"},{"id_ies":1301,"no_ies":"FACULDADE DO SUDESTE MINEIRO\n","sigla_ies":"FACSUM\n"},{"id_ies":1302,"no_ies":"FACULDADE DO RECIFE\n","sigla_ies":"FAREC\n"},{"id_ies":1303,"no_ies":"FACULDADE PARA\u00cdBANA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1304,"no_ies":"FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3\n","sigla_ies":"FACIMA\n"},{"id_ies":1305,"no_ies":"FACULDADE DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"FACES\n"},{"id_ies":1306,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O AMERICANA\n","sigla_ies":"UNI\u00c3O AMERICANA\n"},{"id_ies":1307,"no_ies":"FACULDADE CHAFIC\n","sigla_ies":"CHAFIC\n"},{"id_ies":1308,"no_ies":"FACULDADE SERGIPANA\n","sigla_ies":"FASER\n"},{"id_ies":1309,"no_ies":"FACULDADE STELLA MARIS\n","sigla_ies":"FSM\n"},{"id_ies":1310,"no_ies":"FACULDADE DIADEMA\n","sigla_ies":"FAD\n"},{"id_ies":1312,"no_ies":"FACULDADE CAMBURY DE FORMOSA\n","sigla_ies":"CAMBURY\n"},{"id_ies":1313,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE EXTREMA\n","sigla_ies":"FAEX\n"},{"id_ies":1314,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE IPATINGA\n","sigla_ies":"FPI\n"},{"id_ies":1315,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FADISA\n"},{"id_ies":1316,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA METROPOLITANA DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"METROCAMP\n"},{"id_ies":1317,"no_ies":"FACULDADE DE CAFEL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1318,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE TEOLOGIA E ESPIRITUALIDADE FRANCISCANA\n","sigla_ies":"ESTEF\n"},{"id_ies":1319,"no_ies":"FACULDADE ALMEIDA RODRIGUES\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":1320,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE ANGELES\n","sigla_ies":"FIA\n"},{"id_ies":1321,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"FADISMA\n"},{"id_ies":1322,"no_ies":"FACULDADE FIDELIS\n","sigla_ies":"FF\n"},{"id_ies":1323,"no_ies":"FACULDADE GEREM\u00c1RIO DANTAS\n","sigla_ies":"SFNSC\n"},{"id_ies":1325,"no_ies":"FACULDADE LUTERANA RUI BARBOSA\n","sigla_ies":"FALURB\n"},{"id_ies":1326,"no_ies":"FACULDADE DO DESCOBRIMENTO\n","sigla_ies":"FACDESCO\n"},{"id_ies":1327,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA\n","sigla_ies":"ESEC\n"},{"id_ies":1328,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ATENEU\n","sigla_ies":"ISEAT\n"},{"id_ies":1329,"no_ies":"FACULDADE ATENEU\n","sigla_ies":"FATE\n"},{"id_ies":1330,"no_ies":"FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1331,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O BANDEIRANTE\n","sigla_ies":"FACULDADE UNIBAN\n"},{"id_ies":1332,"no_ies":"FACULDADE ITEANA DE BOTUCATU\n","sigla_ies":"FITB\n"},{"id_ies":1669,"no_ies":"FACULDADE ALFA\n","sigla_ies":"FA\n"},{"id_ies":1333,"no_ies":"FACULDADE C\u00c2NDIDO RONDON - FCR\n","sigla_ies":"FCR\n"},{"id_ies":1226,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA\n","sigla_ies":"UNNESA\n"},{"id_ies":1227,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS\n","sigla_ies":"FACEMP\n"},{"id_ies":1228,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS\n","sigla_ies":"FATECH\n"},{"id_ies":1230,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PADR\u00c3O\n","sigla_ies":"ISE-PADRAO\n"},{"id_ies":1231,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"IESA\n"},{"id_ies":1232,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL DA BAHIA\n","sigla_ies":"FARB\n"},{"id_ies":1233,"no_ies":"FACULDADE ANGLO-AMERICANO\n","sigla_ies":"FAA\n"},{"id_ies":1234,"no_ies":"FACULDADE DE ITAITUBA\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":1345,"no_ies":"FACULDADE PAN AMERICANA\n","sigla_ies":"FPA\n"},{"id_ies":1346,"no_ies":"FACULDADE PADR\u00c3O\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":1347,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DE CAMPINA GRANDE\n","sigla_ies":"FCM\n"},{"id_ies":1349,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"FACTO\n"},{"id_ies":1350,"no_ies":"FACULDADE DE SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"FSIP\n"},{"id_ies":1351,"no_ies":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA S\u00c3O LEOPOLDO MANDIC\n","sigla_ies":"SLMANDIC\n"},{"id_ies":1352,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR SANTO ANT\u00d4NIO\n","sigla_ies":"INESA\n"},{"id_ies":1353,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DO AMAP\u00e1 - EST\u00e1CIO FAMAP\n","sigla_ies":"FAMAP\n"},{"id_ies":1354,"no_ies":"FACULDADE MERIDIONAL\n","sigla_ies":"IMED\n"},{"id_ies":1355,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DO BRASIL\n","sigla_ies":"FAIBRA\n"},{"id_ies":1356,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA E TEOLOGIA PAULO VI\n","sigla_ies":"FFTP\n"},{"id_ies":1357,"no_ies":"FACULDADE DE CAMPO VERDE\n","sigla_ies":"FCV\n"},{"id_ies":1358,"no_ies":"FACULDADE FUCAPE\n","sigla_ies":"FUCAPE\n"},{"id_ies":1359,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAMPO VERDE\n","sigla_ies":"ISE - CAMPO VERDE\n"},{"id_ies":1360,"no_ies":"FACULDADE DE SOROCABA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1361,"no_ies":"FACULDADE CIDADE DO SALVADOR\n","sigla_ies":"FCS\n"},{"id_ies":1363,"no_ies":"FACULDADE ASCES\n","sigla_ies":"ASCES\n"},{"id_ies":1364,"no_ies":"FACULDADE CEARENSE\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1365,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE FLORIANO\n","sigla_ies":"FAESF\n"},{"id_ies":1366,"no_ies":"FACULDADE PARANAENSE\n","sigla_ies":"FAPAR\n"},{"id_ies":1367,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MONTES CLAROS\n","sigla_ies":"FACIT\n"},{"id_ies":1368,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA BRASIL AMAZONIA - FIBRA\n","sigla_ies":"FIBRA\n"},{"id_ies":1369,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIAS DE CAMPOS GERAIS\n","sigla_ies":"FACICA\n"},{"id_ies":1370,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO MONTESSORI DE IBI\u00daNA\n","sigla_ies":"FMI\n"},{"id_ies":1371,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS LUIZ MENDES\n","sigla_ies":"LUMEN FACULDADES\n"},{"id_ies":1372,"no_ies":"FACULDADE T\u00c1HIRIH\n","sigla_ies":"FT\n"},{"id_ies":1373,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE TEIXEIRA DE FREITAS\n","sigla_ies":"PIT TEIXEIRA\n"},{"id_ies":1374,"no_ies":"FACULDADE CIDADE DE JO\u00c3O PINHEIRO\n","sigla_ies":"FCJP\n"},{"id_ies":1375,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOM\u00c9DICAS DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"PIO XII - BIO\n"},{"id_ies":1376,"no_ies":"FACULDADE PROMOVE DE JANA\u00daBA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1377,"no_ies":"FACULDADE JO\u00c3O CALVINO\n","sigla_ies":"FJC\n"},{"id_ies":1378,"no_ies":"INSTITUTO EDUCACIONAL DE CASTRO\n","sigla_ies":"INEC\n"},{"id_ies":1379,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO PROMOVE\n","sigla_ies":"PROMOVE\n"},{"id_ies":1380,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS IPIRANGA\n","sigla_ies":"FAINTIPI\n"},{"id_ies":1382,"no_ies":"FACULDADE DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"FEAPA\n"},{"id_ies":1383,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO DE NATAL\n","sigla_ies":"FCC\n"},{"id_ies":1384,"no_ies":"FACULDADE CBES\n","sigla_ies":"CBES\n"},{"id_ies":1385,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O LU\u00cdS\n","sigla_ies":"FSL\n"},{"id_ies":1386,"no_ies":"FACULDADE JOANA D'ARC\n","sigla_ies":"FJD\n"},{"id_ies":1387,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO PROFESSOR DAM\u00c1SIO DE JESUS\n","sigla_ies":"FDDJ\n"},{"id_ies":1388,"no_ies":"FACUDADE IEDUCARE - FIED\n","sigla_ies":"FIED\n"},{"id_ies":1389,"no_ies":"INSTITUTO TEOL\u00d3GICO FRANCISCANO\n","sigla_ies":"ITF\n"},{"id_ies":1390,"no_ies":"INSTITUTO MACAPAENSE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IMMES\n"},{"id_ies":1391,"no_ies":"INSTITUTO SALVADOR DE ENSINO E CULTURA\n","sigla_ies":"ISEC\n"},{"id_ies":1392,"no_ies":"FACULDADE MARIA MILZA\n","sigla_ies":"FAMAM\n"},{"id_ies":1393,"no_ies":"FACULDADE ARQUIDIOCESANA DE MARIANA\n","sigla_ies":"FAM\n"},{"id_ies":1394,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MARIANA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1396,"no_ies":"FACULDADE PROCESSUS\n","sigla_ies":"PFD\n"},{"id_ies":1397,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"FCF\n"},{"id_ies":1398,"no_ies":"FACULDADE LEONARDO DA VINCI\n","sigla_ies":"ULBRA\n"},{"id_ies":1399,"no_ies":"FACULDADE ANGLICANA DE ERECHIM\n","sigla_ies":"FAE\n"},{"id_ies":1400,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CECAP\n","sigla_ies":"ISCECAP\n"},{"id_ies":1401,"no_ies":"FACULDADE DE PINDAMONHANGABA\n","sigla_ies":"FAPI\n"},{"id_ies":1402,"no_ies":"FACULDADE ATENEU\n","sigla_ies":"FATE\n"},{"id_ies":1403,"no_ies":"FACULDADE APOIO\n","sigla_ies":"FA\n"},{"id_ies":1404,"no_ies":"FACULDADE EINSTEIN\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1405,"no_ies":"FACULDADE EST\u00c1CIO DE S\u00c1 DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"FESGO\n"},{"id_ies":1406,"no_ies":"FACULDADE DIVIN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FACED\n"},{"id_ies":1407,"no_ies":"FACULDADE DE ARTE E DESIGN\n","sigla_ies":"FAD\n"},{"id_ies":1408,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"ISA\n"},{"id_ies":1409,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO UNIDADE GUARAPARI\n","sigla_ies":"FADIG\n"},{"id_ies":1410,"no_ies":"FACULDADE ARTHUR THOMAS\n","sigla_ies":"CESA\n"},{"id_ies":1411,"no_ies":"INSTITUTO NATALENSE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR\n","sigla_ies":"INAES\n"},{"id_ies":1412,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO SUL DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"ISESPI\n"},{"id_ies":1413,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE IGUAPE\n","sigla_ies":"ISE IGUAPE\n"},{"id_ies":1414,"no_ies":"FACULDADE DO SUDESTE GOIANO\n","sigla_ies":"FASUG\n"},{"id_ies":1416,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O GERALDO\n","sigla_ies":"FSG\n"},{"id_ies":1417,"no_ies":"FACULDADE VENDA NOVA DO IMIGRANTE\n","sigla_ies":"FAVENI\n"},{"id_ies":1418,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DO MEIO NORTE\n","sigla_ies":"FAEME\n"},{"id_ies":1419,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA, FILOSOFIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS GAMALIEL\n","sigla_ies":"FATEFIG\n"},{"id_ies":1420,"no_ies":"FACULDADE PAULISTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAPEC\n"},{"id_ies":1421,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"INCISA\n"},{"id_ies":1422,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA TEREZINHA\n","sigla_ies":"FEST\n"},{"id_ies":1423,"no_ies":"FIAM-FAAM - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO\n","sigla_ies":"UNIFIAM-FAAM\n"},{"id_ies":1424,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE PENEDO\n","sigla_ies":"FCSAP\n"},{"id_ies":1425,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1427,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS\n","sigla_ies":"FCA\n"},{"id_ies":1428,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE\n","sigla_ies":"UFCG\n"},{"id_ies":1429,"no_ies":"ABEU - CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO\n","sigla_ies":"UNIABEU\n"},{"id_ies":1430,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE OLINDA\n","sigla_ies":"IESO\n"},{"id_ies":1431,"no_ies":"FACULDADE ZACARIAS DE G\u00d3ES\n","sigla_ies":"FAZAG\n"},{"id_ies":1432,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FAESA\n","sigla_ies":"CET-FAESA\n"},{"id_ies":1433,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS\n","sigla_ies":"FACE\n"},{"id_ies":1434,"no_ies":"FACULDADE REDENTOR\n","sigla_ies":"FACREDENTOR\n"},{"id_ies":1435,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE CANDEIAS\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1436,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA SUL AMERICANA\n","sigla_ies":"FTSA\n"},{"id_ies":1437,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS SOARES DE OLIVEIRA\n","sigla_ies":"FISO\n"},{"id_ies":1438,"no_ies":"FACULDADES PIT\u00c1GORAS UNIDADE GUARAPARI\n","sigla_ies":"FIPAG\n"},{"id_ies":1439,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE M\u00daSICA DE S\u00c3O LEOPOLDO\n","sigla_ies":"ISM\n"},{"id_ies":1335,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR MENDES DE ALMEIDA\n","sigla_ies":"IMA\n"},{"id_ies":1336,"no_ies":"FACULDADE MONTES BELOS\n","sigla_ies":"FMB\n"},{"id_ies":1337,"no_ies":"FACULDADE DA ALDEIA DE CARAPICU\u00cdBA\n","sigla_ies":"FALC\n"},{"id_ies":1339,"no_ies":"FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA OCIDENTAL\n","sigla_ies":"FAAO\n"},{"id_ies":1341,"no_ies":"INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"IESF\n"},{"id_ies":1342,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR MADRE CELESTE\n","sigla_ies":"ESMAC\n"},{"id_ies":2110,"no_ies":"FACULDADE POLIS DAS ARTES\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":1343,"no_ies":"FACULDADE ESP\u00cdRITO SANTENSE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS\n","sigla_ies":"PIO XII - DIR\n"},{"id_ies":1344,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE MAT\u00c3O\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1450,"no_ies":"FACULDADE SANTO ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA\n","sigla_ies":"FASAP\n"},{"id_ies":1451,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O BENTO DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"FSB\/RJ\n"},{"id_ies":1452,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE ITABIRA\n","sigla_ies":"FDI\n"},{"id_ies":1453,"no_ies":"FACULDADE DE AMP\u00c9RE\n","sigla_ies":"FAMPER\n"},{"id_ies":1454,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":1455,"no_ies":"FACULDADE DO TAPAJ\u00d3S\n","sigla_ies":"FAT\n"},{"id_ies":1456,"no_ies":"FACULDADE DO LITORAL PARANAENSE\n","sigla_ies":"FLP\n"},{"id_ies":1458,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO VALE DO JURUENA\n","sigla_ies":"AJES\n"},{"id_ies":1459,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO VALE DO JURUENA\n","sigla_ies":"AJES\n"},{"id_ies":1460,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO EXTREMO SUL DA BAHIA\n","sigla_ies":"UNISULBAHIA\n"},{"id_ies":1461,"no_ies":"FACULDADE DIN\u00c2MICA DO VALE DO PIRANGA\n","sigla_ies":"FADIP\n"},{"id_ies":1462,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CONC\u00d3RDIA\n","sigla_ies":"CET CONC\u00d3RDIA\n"},{"id_ies":1463,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DA SERRA\n","sigla_ies":"FABAVI\n"},{"id_ies":1464,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O VICENTE\n","sigla_ies":"FASVIPA\n"},{"id_ies":1465,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DE SANTA MARIA\n","sigla_ies":"FISMA\n"},{"id_ies":1466,"no_ies":"FACULDADE TAMANDAR\u00c9\n","sigla_ies":"FAT\n"},{"id_ies":1467,"no_ies":"FACULDADE UNIDA DE VIT\u00d3RIA\n","sigla_ies":"FACULDADE UNIDA\n"},{"id_ies":1468,"no_ies":"FACULDADE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"FASC\n"},{"id_ies":1470,"no_ies":"FACULDADE LA SALLE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1471,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O JUDAS TADEU\n","sigla_ies":"ISESJT\n"},{"id_ies":1472,"no_ies":"FACULDADE DOM ALBERTO\n","sigla_ies":"FDA\n"},{"id_ies":1473,"no_ies":"FACULDADE INESP - INSTITUTO NACIONAL DE ENSINO E PESQUISA\n","sigla_ies":"INESP\n"},{"id_ies":1474,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"FCJP\n"},{"id_ies":1475,"no_ies":"FACULDADE SENAC MINAS\n","sigla_ies":"FSM\n"},{"id_ies":1476,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"FCC\n"},{"id_ies":1477,"no_ies":"FACULDADE MARISTA\n","sigla_ies":"FMR\n"},{"id_ies":1478,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO SUL DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"IESMA\n"},{"id_ies":1479,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS\n","sigla_ies":"INEA\n"},{"id_ies":1480,"no_ies":"UNIPB - FACULDADE UNIDA DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"UNIPB\n"},{"id_ies":1481,"no_ies":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE CARATINGA\n","sigla_ies":"ITC\n"},{"id_ies":1482,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DOM ORIONE\n","sigla_ies":"FACDO\n"},{"id_ies":1483,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O VERA CRUZ\n","sigla_ies":"ISE VERA CRUZ\n"},{"id_ies":1484,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"ESAMAZ\n"},{"id_ies":1486,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS CAPIM GROSSO\n","sigla_ies":"FACE\n"},{"id_ies":1487,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FSP\n"},{"id_ies":1488,"no_ies":"FACULDADE DO VALE DO ITAJA\u00cd MIRIM\n","sigla_ies":"FAVIM\n"},{"id_ies":1489,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE VALPARA\u00cdSO\n","sigla_ies":"FAV\n"},{"id_ies":1490,"no_ies":"FACULDADE DO SERT\u00c3O\n","sigla_ies":"UESSBA\n"},{"id_ies":1491,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE S\u00c3O GOTARDO\n","sigla_ies":"CESG\n"},{"id_ies":1492,"no_ies":"FACULDADE EMPRESARIAL DE CHAPEC\u00d3\n","sigla_ies":"FAEM\n"},{"id_ies":1493,"no_ies":"FACULDADE UNIDA DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"FACUNICAMPS\n"},{"id_ies":1494,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE ILH\u00c9US\n","sigla_ies":"CESUPI\n"},{"id_ies":1495,"no_ies":"FACULDADE DE MACAP\u00c1\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1496,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00e1RIO UNIFAFIBE\n","sigla_ies":"FAFIBE\n"},{"id_ies":1498,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE OURO PRETO DO OESTE\n","sigla_ies":"FIOURO\n"},{"id_ies":1499,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO NORDESTE\n","sigla_ies":"FATENE\n"},{"id_ies":1500,"no_ies":"FACULDADE FAE BLUMENAU\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1501,"no_ies":"FACULDADES PEQUENO PR\u00cdNCIPE\n","sigla_ies":"FPP\n"},{"id_ies":1502,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS E EXATAS DE PRIMAVERA DO LESTE\n","sigla_ies":"FCAE\n"},{"id_ies":1503,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O\n","sigla_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O\n"},{"id_ies":1504,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS SOBRAL PINTO\n","sigla_ies":"FAIESP\n"},{"id_ies":1505,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS\n","sigla_ies":"FASFA\n"},{"id_ies":1506,"no_ies":"FACULDADE DE IPOR\u00c1\n","sigla_ies":"FAI\n"},{"id_ies":1507,"no_ies":"FANEESP - FACULDADE NACIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FANEESP\n"},{"id_ies":1508,"no_ies":"FACULDADE CCAA\n","sigla_ies":"FAC CCAA\n"},{"id_ies":1509,"no_ies":"FACULDADE MODELO\n","sigla_ies":"FACIMOD\n"},{"id_ies":1510,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1511,"no_ies":"FACULDADES ITECNE DE CASCAVEL\n","sigla_ies":"ITECNE\n"},{"id_ies":1512,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O AN\u00cdSIO TEIXEIRA\n","sigla_ies":"ISEAT\n"},{"id_ies":1514,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O\n","sigla_ies":"FASS\n"},{"id_ies":1515,"no_ies":"FACULDADE IDC\n","sigla_ies":"IDC\n"},{"id_ies":1516,"no_ies":"FACULDADE NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA\n","sigla_ies":"FACULDADE F\u00c1TIMA\n"},{"id_ies":1517,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DO PIAUI\n","sigla_ies":"FAEPI\n"},{"id_ies":1518,"no_ies":"FACULDADE DOM BOSCO DE GOIOER\u00ca\n","sigla_ies":"DOM BOSCO GOIOER\u00ca\n"},{"id_ies":1519,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROGRAMUS\n","sigla_ies":"ISEPRO\n"},{"id_ies":1520,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU\n","sigla_ies":"FMN\n"},{"id_ies":1521,"no_ies":"FACULDADE SUL DA AM\u00c9RICA\n","sigla_ies":"SULDAM\u00c9RICA\n"},{"id_ies":1523,"no_ies":"FACULDADE PARANAPANEMA\n","sigla_ies":"FP\n"},{"id_ies":1524,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS E DA SA\u00daDE DE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"FCMS\/JF\n"},{"id_ies":1525,"no_ies":"FACULDADE SALESIANA DOM BOSCO DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"FSDB\n"},{"id_ies":1526,"no_ies":"FACULDADE REINALDO RAMOS\n","sigla_ies":"FARR\n"},{"id_ies":1527,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA UMBANDISTA\n","sigla_ies":"F.T.U.\n"},{"id_ies":1528,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DOM HELDER C\u00c2MARA\n","sigla_ies":"ESDHC\n"},{"id_ies":1529,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE TECNOLOGIA DE GUARAPARI\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1530,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS\n","sigla_ies":"UNIFIN\n"},{"id_ies":1531,"no_ies":"FACULDADE DE BEL\u00c9M\n","sigla_ies":"FABEL\n"},{"id_ies":1532,"no_ies":"FACULDADE SERRA DO CARMO\n","sigla_ies":"FASEC\n"},{"id_ies":1533,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE CAIEIRAS\n","sigla_ies":"FMC\n"},{"id_ies":1534,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O CAMILO\n","sigla_ies":"FASC-MG\n"},{"id_ies":1535,"no_ies":"FACULDADE ZUMBI DOS PALMARES\n","sigla_ies":"FAZP\n"},{"id_ies":1536,"no_ies":"FACULDADE BAR\u00c3O DE PIRATININGA\n","sigla_ies":"AES\n"},{"id_ies":1537,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA DA REGI\u00c3O MISSIONEIRA\n","sigla_ies":"FETREMIS\n"},{"id_ies":1538,"no_ies":"FACULDADE SATC\n","sigla_ies":"FASATC\n"},{"id_ies":1539,"no_ies":"FACULDADE CONC\u00d3RDIA\n","sigla_ies":"FACC\n"},{"id_ies":1540,"no_ies":"FACULDADE JK - GUAR\u00c1\n","sigla_ies":"ESAMC BRAS\u00cdLIA\n"},{"id_ies":1542,"no_ies":"FACULDADE DO ESTADO DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"FACEM\n"},{"id_ies":1543,"no_ies":"FACULDADE VERDE NORTE\n","sigla_ies":"FAVENORTE\n"},{"id_ies":1544,"no_ies":"FACULDADE PAN AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FAPAN\n"},{"id_ies":1545,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ALBERT EINSTEIN\n","sigla_ies":"FACTAE\n"},{"id_ies":1546,"no_ies":"FACULDADE CIDADE DE PATOS DE MINAS\n","sigla_ies":"FPM\n"},{"id_ies":1441,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PAULO MARTINS\n","sigla_ies":"ISPAM\n"},{"id_ies":1442,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O SALVADOR\n","sigla_ies":"FSS\n"},{"id_ies":1444,"no_ies":"ESCOLA BRASILEIRA DE ECONOMIA E FINAN\u00c7AS\n","sigla_ies":"EBEF\n"},{"id_ies":1445,"no_ies":"FACULDADE DE JUAZEIRO DO NORTE\n","sigla_ies":"FJN\n"},{"id_ies":1446,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA ANA WOLLERMAN\n","sigla_ies":"FTBAW\n"},{"id_ies":1447,"no_ies":"FACULDADE PENSAR\n","sigla_ies":"FP\n"},{"id_ies":1448,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE TUPI PAULISTA\n","sigla_ies":"ISETP\n"},{"id_ies":1449,"no_ies":"FACULDADE META\n","sigla_ies":"FAMETA\n"},{"id_ies":1558,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O OCIDENTE\n","sigla_ies":"OCIDEMNTE\n"},{"id_ies":1559,"no_ies":"FACULDADE BARRETOS\n","sigla_ies":"FB\n"},{"id_ies":1561,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS APLICADAS DE PRIMAVERA DO LESTE\n","sigla_ies":"FCJSA\n"},{"id_ies":1562,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE RONDON\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FACER\n"},{"id_ies":1563,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR SANTA CEC\u00cdLIA\n","sigla_ies":"IESC\n"},{"id_ies":1564,"no_ies":"FACULDADE DO INSTITUTO NACIONAL DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"FAC. INPG - CAMPINAS\n"},{"id_ies":1565,"no_ies":"FACULDADE DO INSTITUTO NACIONAL DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n","sigla_ies":"FACULDADE INPG - SJC\n"},{"id_ies":1566,"no_ies":"FAJOPA - FACULDADE JO\u00c3O PAULO II\n","sigla_ies":"FAJOPA\n"},{"id_ies":1567,"no_ies":"FACULDADE SANTA RITA DE C\u00c1SSIA\n","sigla_ies":"UNIFASC\n"},{"id_ies":1568,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA RITA DE C\u00c1SSIA\n","sigla_ies":"ISESC\n"},{"id_ies":1570,"no_ies":"FACULDADE DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FAAM\n"},{"id_ies":1571,"no_ies":"FACULDADE DELTA\n","sigla_ies":"FACDELTA\n"},{"id_ies":1572,"no_ies":"CHRISTUS FACULDADE DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"CHRISFAPI\n"},{"id_ies":1573,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS LOGOS\n","sigla_ies":"FAETEL\n"},{"id_ies":1574,"no_ies":"FACULDADE POTIGUAR DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FPB\n"},{"id_ies":1575,"no_ies":"FACULDADE DE SA\u00daDE E DESENVOLVIMENTO HUMANO SANTO AGOSTINHO\n","sigla_ies":"FS\n"},{"id_ies":1576,"no_ies":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA DO RECIFE\n","sigla_ies":"FOR\n"},{"id_ies":1577,"no_ies":"FACULDADE ANCHIETA DO RECIFE\n","sigla_ies":"FAR\n"},{"id_ies":1578,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE DIVIN\u00d3POLIS - FPD\n","sigla_ies":"FPD\n"},{"id_ies":1579,"no_ies":"UNIVERSIDADE COMUNIT\u00c1RIA DA REGI\u00c3O DE CHAPEC\u00d3\n","sigla_ies":"UNOCHAPEC\u00d3\n"},{"id_ies":1580,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI RIO DO SUL\n","sigla_ies":"SENAI RIO DO SUL\n"},{"id_ies":1581,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI JARAGU\u00c1 DO SUL\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1582,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI BRUSQUE\n","sigla_ies":"SENAI\/SC BRUSQUE\n"},{"id_ies":1584,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ANGLO-AMERICANO DE FOZ DO IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"ISEAAFI\n"},{"id_ies":1585,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI FLORIAN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"SENAI -SC - CTAI\n"},{"id_ies":1586,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"IFAL\n"},{"id_ies":1587,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00e7\u00e3O, CI\u00eaNCIA E TECNOLOGIA DO SERT\u00e3O PERNAMBUCANO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1588,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"IF-SC\n"},{"id_ies":1589,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"IFRJ\n"},{"id_ies":1591,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1592,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IBTA CAMPINAS\n","sigla_ies":"IBTA\n"},{"id_ies":1593,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE ENSINO DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"FASSESC\n"},{"id_ies":1594,"no_ies":"FACULDADE EQUIPE\n","sigla_ies":"FAE\n"},{"id_ies":1595,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO AMAZONAS\n","sigla_ies":"UEA\n"},{"id_ies":1596,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO COM\u00c9RCIO\n","sigla_ies":"FATEC-COMERCIO\n"},{"id_ies":1597,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O EQUIPE\n","sigla_ies":"ISEE\n"},{"id_ies":1598,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA FESPSP\n","sigla_ies":"FADFESPSP\n"},{"id_ies":1599,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DAS AM\u00c9RICAS\n","sigla_ies":"UNIAM\u00c9RICA\n"},{"id_ies":1600,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR ARCANJO MIKAEL DE ARAPIRACA\n","sigla_ies":"CESAMA\n"},{"id_ies":1601,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE SERGIPE\n","sigla_ies":"IFS\n"},{"id_ies":1602,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA\n","sigla_ies":"IFRR\n"},{"id_ies":1603,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O ROQUE\n","sigla_ies":"FAEV\n"},{"id_ies":1604,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS\n","sigla_ies":"ISECJ\n"},{"id_ies":1606,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"IFMG\n"},{"id_ies":1607,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"ISEG\n"},{"id_ies":1608,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAJAZEIRAS\n","sigla_ies":"ISEC\n"},{"id_ies":1609,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DOS CAMPOS GERAIS\n","sigla_ies":"CESCAGE\n"},{"id_ies":1610,"no_ies":"FACULDADE DE MINAS BH\n","sigla_ies":"FAMINAS-BH\n"},{"id_ies":1611,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALBERT EINSTEIN\n","sigla_ies":"ISALBE\n"},{"id_ies":1612,"no_ies":"FACULDADE DE QUATRO MARCOS\n","sigla_ies":"FQM\n"},{"id_ies":1613,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS E DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"FACISA\n"},{"id_ies":1614,"no_ies":"FACULDADE DE ARA\u00c7ATUBA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1615,"no_ies":"FACULDADE ENTRE RIOS DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"FAERPI\n"},{"id_ies":1616,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA BAHIA - FACIBA\n","sigla_ies":"FACIBA\n"},{"id_ies":1617,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"ESCS\n"},{"id_ies":1618,"no_ies":"FACULDADE DE FARM\u00c1CIA E BIOQU\u00cdMICA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1619,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1620,"no_ies":"FACULDADE DE MEDICINA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1621,"no_ies":"FACULDADE DE SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1622,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1623,"no_ies":"FACULDADE LUIZ EDUARDO MAGALH\u00c3ES\n","sigla_ies":"FILEM\n"},{"id_ies":1624,"no_ies":"FACULDADE IGUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FI\n"},{"id_ies":1625,"no_ies":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1626,"no_ies":"FACULDADE QUIRIN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FAQUI\n"},{"id_ies":1627,"no_ies":"FACULDADE MADRE THAIS\n","sigla_ies":"FMT\n"},{"id_ies":1629,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"IFSEMG\n"},{"id_ies":1630,"no_ies":"FACULDADE SANTO ANTONIO\n","sigla_ies":"FSA\n"},{"id_ies":1631,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ENIAC-FAPI\n","sigla_ies":"ENIAC\n"},{"id_ies":1632,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC FLORIAN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"SENAC FLORIAN\u00d3POLIS\n"},{"id_ies":1633,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INFORM\u00c1TICA\n","sigla_ies":"FATI\n"},{"id_ies":1634,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JUNQUEIR\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"ISEJ\n"},{"id_ies":1636,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE PATOS\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":1637,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IPUC\n","sigla_ies":"FATIPUC\n"},{"id_ies":1638,"no_ies":"FACULDADE INED DE RIO CLARO\n","sigla_ies":"CBTA\n"},{"id_ies":1639,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TERMOMEC\u00c2NICA\n","sigla_ies":"FTT\n"},{"id_ies":1640,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INTERNACIONAL\n","sigla_ies":"FATEC INTERNACIONAL\n"},{"id_ies":1641,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FATESF\n"},{"id_ies":1642,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE CATAL\u00c3O\n","sigla_ies":"FACULDADE CESUC\n"},{"id_ies":1643,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"IESCAMP\n"},{"id_ies":1644,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC RIO\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1549,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BARRETOS\n","sigla_ies":"ISEB\n"},{"id_ies":1550,"no_ies":"FACULDADE DEL REY\n","sigla_ies":"FDR\n"},{"id_ies":1551,"no_ies":"FACULDADE DE TALENTOS HUMANOS\n","sigla_ies":"FACTHUS\n"},{"id_ies":1553,"no_ies":"FACULDADE DO SUL\n","sigla_ies":"FACSUL\n"},{"id_ies":1554,"no_ies":"FACULDADE DO BAIXO PARNA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1555,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, DIREITO E ECONOMIA\n","sigla_ies":"ESADE\n"},{"id_ies":1556,"no_ies":"FACULDADE DO PANTANAL MATOGROSSENSE\n","sigla_ies":"FAPAN\n"},{"id_ies":1557,"no_ies":"FACULDADE PROJE\u00c7\u00c3O DO GUAR\u00c1\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1656,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR M\u00daLTIPLO\n","sigla_ies":"IESM\n"},{"id_ies":1657,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA INTEGRADA\n","sigla_ies":"FATIN\n"},{"id_ies":1658,"no_ies":"FACULDADE MONTESSORIANO DE SALVADOR\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1659,"no_ies":"FACULDADE MISSIONEIRA DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FAMIPAR\n"},{"id_ies":1660,"no_ies":"FACULDADE PARA\u00cdSO DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1661,"no_ies":"FACULDADE RA\u00cdZES\n","sigla_ies":"SER\n"},{"id_ies":1662,"no_ies":"FACULDADE DA ACADEMIA BRASILEIRA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA\n","sigla_ies":"FABEC\n"},{"id_ies":1663,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DOM BOSCO\n","sigla_ies":"FACDOMBOSCO\n"},{"id_ies":1664,"no_ies":"FACULDADE LS\n","sigla_ies":"FACELS\n"},{"id_ies":1666,"no_ies":"FACULDADE DE SA\u00daDE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FASSP\n"},{"id_ies":1667,"no_ies":"FACULDADE E\u00c7A DE QUEIROS\n","sigla_ies":"FACEQ\n"},{"id_ies":1668,"no_ies":"FACULDADE JOS\u00c9 AUGUSTO VIEIRA\n","sigla_ies":"FJAV\n"},{"id_ies":1670,"no_ies":"FACULDADE DE MARKETING E NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"UNIESSA\n"},{"id_ies":1671,"no_ies":"FACULDADE DO SERID\u00d3\n","sigla_ies":"FAS\n"},{"id_ies":1672,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CI\u00caNCIAS HUMANAS, SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O DE GUARULHOS\n","sigla_ies":"FG\n"},{"id_ies":1673,"no_ies":"FACULDADE DE SA\u00daDE IBITURUNA\n","sigla_ies":"FASI\n"},{"id_ies":1674,"no_ies":"FACULDADE DE ARARAQUARA\n","sigla_ies":"FS\n"},{"id_ies":1675,"no_ies":"FACULDADE DO LITORAL CATARINENSE\n","sigla_ies":"FLC\n"},{"id_ies":1676,"no_ies":"FACULDADE INEDI\n","sigla_ies":"CESUCA\n"},{"id_ies":1677,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O IBITURUNA\n","sigla_ies":"ISEIB\n"},{"id_ies":1678,"no_ies":"FACULDADE POLIT\u00c9CNICA DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"POLICAMP\n"},{"id_ies":1679,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR E PESQUISA\n","sigla_ies":"INESP\n"},{"id_ies":1680,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE ITUIUTABA\n","sigla_ies":"ISEPI\n"},{"id_ies":1681,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA DE PASSOS\n","sigla_ies":"FAFIPA\n"},{"id_ies":1682,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM DE PASSOS\n","sigla_ies":"FAENPA\n"},{"id_ies":1683,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE PASSOS\n","sigla_ies":"FADIPA\n"},{"id_ies":1684,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA DE PASSOS\n","sigla_ies":"FEP\n"},{"id_ies":1685,"no_ies":"FACULDADE DE INFORM\u00c1TICA DE PASSOS\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":1686,"no_ies":"FACULDADE DE SERVI\u00c7O SOCIAL DE PASSOS\n","sigla_ies":"FASESP\n"},{"id_ies":1688,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PASSOS\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1689,"no_ies":"FACULDADE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE PASSOS\n","sigla_ies":"FADEF\n"},{"id_ies":1690,"no_ies":"FACULDADE DE MODA DE PASSOS\n","sigla_ies":"FAMOPA\n"},{"id_ies":1691,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA E LETRAS DE DIAMANTINA\n","sigla_ies":"FAFIDIA\n"},{"id_ies":1692,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS NOSSA SENHORA DE SION\n","sigla_ies":"FAFI\/SION\n"},{"id_ies":1693,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS E HUMANAS DA CAMPANHA\n","sigla_ies":"FCCP\n"},{"id_ies":1694,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE DIAMANTINA\n","sigla_ies":"FCJ\n"},{"id_ies":1695,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE DIVIN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"ISED\n"},{"id_ies":1696,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1UDIO\n","sigla_ies":"ISEC\n"},{"id_ies":1697,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ALTO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"ISAF\n"},{"id_ies":1698,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ITUIUTABA\n","sigla_ies":"ISEDI\n"},{"id_ies":1699,"no_ies":"FACULDADE SENAC\/RS\n","sigla_ies":"SENACRS\n"},{"id_ies":1700,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE CONSELHEIRO LAFAIETE\n","sigla_ies":"CES-CL\n"},{"id_ies":1701,"no_ies":"FACULDADE PINHALZINHO\n","sigla_ies":"HORUS\n"},{"id_ies":1702,"no_ies":"FACULDADE DA FRONTEIRA - FAF\n","sigla_ies":"FAF\n"},{"id_ies":1704,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS IBRAFEM\n","sigla_ies":"IBRAFEM\n"},{"id_ies":1705,"no_ies":"FACULDADE VICENTINA - FAVI\n","sigla_ies":"FAVI\n"},{"id_ies":1706,"no_ies":"FACULDADE DE PRESIDENTE VENCESLAU\n","sigla_ies":"FAPREV\n"},{"id_ies":1707,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS ALVES FORTES\n","sigla_ies":"FACE - ALFOR\n"},{"id_ies":1708,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DA VIT\u00d3RIA DE SANTO ANT\u00c3O\n","sigla_ies":"FAINTVISA\n"},{"id_ies":1709,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE ARCHIMEDES THEODORO\n","sigla_ies":"FAC - SAUDE ARTHE\n"},{"id_ies":1710,"no_ies":"FACULDADE JANGADA\n","sigla_ies":"FJ\n"},{"id_ies":1711,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DE POUSO ALEGRE\n","sigla_ies":"FACAPA\n"},{"id_ies":1713,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE TECNOLOGIA, CI\u00caNCIAS E BIOTECNOLOGIA DA CGADB\n","sigla_ies":"FAECAD\n"},{"id_ies":1714,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO EUR\u00cdPEDES DE MAR\u00cdLIA\n","sigla_ies":"UNIVEM\n"},{"id_ies":1715,"no_ies":"FACULDADE DE NANUQUE\n","sigla_ies":"FANAN\n"},{"id_ies":1716,"no_ies":"FACULDADE CERES\n","sigla_ies":"FACERES\n"},{"id_ies":1717,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA EVANG\u00c9LICA EM CURITIBA - FATEV\n","sigla_ies":"FATEV\n"},{"id_ies":1718,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS S\u00c9VIGN\u00c9\n","sigla_ies":"FAE S\u00c9VIGN\u00c9\n"},{"id_ies":1719,"no_ies":"FACULDADE ANGLICANA DE TAPEJARA\n","sigla_ies":"FAT\n"},{"id_ies":1720,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"IESMIG\n"},{"id_ies":1721,"no_ies":"FACULDADE NOVO HAMBURGO\n","sigla_ies":"FACULDADE IENH\n"},{"id_ies":1722,"no_ies":"FACULDADE DE DESENVOLVIMENTO E INTEGRA\u00c7\u00c3O REGIONAL\n","sigla_ies":"FADIRE\n"},{"id_ies":1723,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FTBB\n"},{"id_ies":1724,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTA CRUZ\n","sigla_ies":"ISED\n"},{"id_ies":1725,"no_ies":"FACULDADE SANTA CRUZ\n","sigla_ies":"FACRUZ\n"},{"id_ies":1727,"no_ies":"FACULDADE DOM PEDRO II\n","sigla_ies":"FDPII\n"},{"id_ies":1728,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM S\u00c3O VICENTE DE PAULA\n","sigla_ies":"FESVIP\n"},{"id_ies":1729,"no_ies":"FACULDADE AM\u00c9RICA LATINA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1730,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO BRASIL\n","sigla_ies":"FACBRASIL\n"},{"id_ies":1731,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS TORRICELLI\n","sigla_ies":"FIT\n"},{"id_ies":1732,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR ASSOCIADA DE GOI\u00c2NIA\n","sigla_ies":"ESUP\n"},{"id_ies":1733,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS IPITANGA\n","sigla_ies":"UNIBAHIA\n"},{"id_ies":1735,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DA UNI\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR CERTO\n","sigla_ies":"UNICERTO\n"},{"id_ies":1736,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE VALINHOS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1737,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS IESGO\n","sigla_ies":"IESGO\n"},{"id_ies":1738,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS\n","sigla_ies":"FGV\n"},{"id_ies":1739,"no_ies":"FACULDADE PERNAMBUCANA DE SA\u00daDE\n","sigla_ies":"FPS\n"},{"id_ies":1740,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS DO SERT\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FACESF\n"},{"id_ies":1741,"no_ies":"FACULDADE MARIO SCHENBERG\n","sigla_ies":"FMS\n"},{"id_ies":1742,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA NOSSA SENHORA DAS VIT\u00d3RIAS\n","sigla_ies":"FCNSV\n"},{"id_ies":1743,"no_ies":"FACULDADE DAMAS DA INSTRU\u00c7\u00c3O CRIST\u00c3\n","sigla_ies":"FADIC\n"},{"id_ies":1744,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE BARRETOS\n","sigla_ies":"UNIFEB\n"},{"id_ies":1745,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA SANTA TERESINHA\n","sigla_ies":"FCST\n"},{"id_ies":1746,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE CUIAB\u00c1\n","sigla_ies":"FAC\n"},{"id_ies":1646,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"UERGS\n"},{"id_ies":1647,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TERESINA\n","sigla_ies":"FACULDADE CET\n"},{"id_ies":1648,"no_ies":"FACULDADE DE GET\u00daLIO VARGAS\n","sigla_ies":"FACULDADE IDEAU\n"},{"id_ies":1650,"no_ies":"FACULDADE GUARA\u00cd\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":1651,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE JUAZEIRO\n","sigla_ies":"FASJ\n"},{"id_ies":1653,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO SUL DE MINAS\n","sigla_ies":"UNIS-MG\n"},{"id_ies":1654,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS DE MINAS\n","sigla_ies":"UNIPAM\n"},{"id_ies":1655,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE LAVRAS\n","sigla_ies":"UNILAVRAS\n"},{"id_ies":1757,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO VALE DO IVA\u00cd\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1758,"no_ies":"FACULDADE PEDRO II\n","sigla_ies":"FAPE2\n"},{"id_ies":1759,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TUPY DE S\u00c3O BENTO DO SUL\n","sigla_ies":"FTT-SBS\n"},{"id_ies":1760,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IPEP DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"FATEC CAMPINAS\n"},{"id_ies":1761,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SAINT PASTOUS\n","sigla_ies":"FSP\n"},{"id_ies":1762,"no_ies":"FACULDADE PORTAL\n","sigla_ies":"PORTAL\n"},{"id_ies":1763,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR NACIONAL DE SEGUROS\n","sigla_ies":"ESNS\n"},{"id_ies":1764,"no_ies":"FACULDADE CI\u00caNCIAS DA VIDA\n","sigla_ies":"FCV\n"},{"id_ies":1765,"no_ies":"FACULDADE MARANHENSE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS COCAIS\n","sigla_ies":"FSJ\n"},{"id_ies":1766,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BACABAL - FEBAC\n","sigla_ies":"FEBAC\n"},{"id_ies":1767,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FATESF\n"},{"id_ies":1768,"no_ies":"FACULDADE PAULISTA DE PESQUISA E ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"FAPPES\n"},{"id_ies":1769,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DOM PEDRO II\n","sigla_ies":"DOMPEDRO\n"},{"id_ies":1771,"no_ies":"FACULDADE DE ALMENARA\n","sigla_ies":"ALFA\n"},{"id_ies":1772,"no_ies":"FACULDADE SERRA DA MESA\n","sigla_ies":"FASEM\n"},{"id_ies":1773,"no_ies":"CENTRO DE EDUCA\u00e7\u00e3O SUPERIOR \u00daNICA\n","sigla_ies":"UNICA\n"},{"id_ies":1774,"no_ies":"FACULDADE OMNI\n","sigla_ies":"OMNI\n"},{"id_ies":1776,"no_ies":"FACULDADE MADRE TEREZA\n","sigla_ies":"FAMAT\n"},{"id_ies":1777,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA BATISTA DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FTBSP\n"},{"id_ies":1778,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PASTOR DOHMS\n","sigla_ies":"TECNODOHMS\n"},{"id_ies":1779,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O TOMAZ DE AQUINO\n","sigla_ies":"FSTA\n"},{"id_ies":1780,"no_ies":"INSTITUTO UVB.BR\n","sigla_ies":"IUVB\n"},{"id_ies":1782,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE CURITIBA\n","sigla_ies":"IESC\n"},{"id_ies":1783,"no_ies":"FACULDADE DE ARACAJU\n","sigla_ies":"FACAR\n"},{"id_ies":1784,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA RADIAL SANTO ANDR\u00c9\n","sigla_ies":"FATEC RADIAL\n"},{"id_ies":1785,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM\n","sigla_ies":"FACI\n"},{"id_ies":1786,"no_ies":"FACULDADE PARAENSE DE ENSINO\n","sigla_ies":"FAPEN\n"},{"id_ies":1787,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"IESRN\n"},{"id_ies":1788,"no_ies":"INSTITUTO MARANHENSE DE ENSINO E CULTURA\n","sigla_ies":"IMEC\n"},{"id_ies":1789,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FACEMG\n"},{"id_ies":1790,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FESAM\n"},{"id_ies":1791,"no_ies":"FACULDADE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"FJF\n"},{"id_ies":1793,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ENSITEC\n","sigla_ies":"ENSITEC\n"},{"id_ies":1794,"no_ies":"FACULDADE FRUTAL\n","sigla_ies":"FAF\n"},{"id_ies":1795,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FATEMG\n"},{"id_ies":1796,"no_ies":"FACULDADE GUAIRAC\u00c1\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":1797,"no_ies":"FACULDADE JAUENSE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1798,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"SENAC\/RS\n"},{"id_ies":1799,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FATECPB\n"},{"id_ies":1800,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IAPEC\n","sigla_ies":"IAPEC\n"},{"id_ies":1801,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE ALTA FLORESTA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1803,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE POUSO ALEGRE\n","sigla_ies":"FAPA\n"},{"id_ies":1804,"no_ies":"FACULDADE VASCO DA GAMA\n","sigla_ies":"FVG\n"},{"id_ies":1805,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO UNIUOL\n","sigla_ies":"UNIUOL\n"},{"id_ies":1806,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA NOVO RUMO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1807,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FACVEST\n","sigla_ies":"FACVEST\n"},{"id_ies":1808,"no_ies":"FACULDADE BAIANA DE DIREITO E GEST\u00c3O\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1809,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"UFT\n"},{"id_ies":1810,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE NATAL\n","sigla_ies":"FMN NATAL\n"},{"id_ies":1812,"no_ies":"FACULDADE LUCIANO FEIJ\u00c3O\n","sigla_ies":"FLF\n"},{"id_ies":1813,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL DE ALAGOINHAS\n","sigla_ies":"FARAL\n"},{"id_ies":1814,"no_ies":"FACULDADE BRASILEIRA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA\n","sigla_ies":"FABEC BRASIL\n"},{"id_ies":1815,"no_ies":"FACULDADE MAU\u00c1 DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"MAUADF\n"},{"id_ies":1817,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR PROFESSOR PAULO MARTINS\n","sigla_ies":"ESPAM\n"},{"id_ies":1818,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL GUAXUP\u00c9\n","sigla_ies":"UNIFEG\n"},{"id_ies":1819,"no_ies":"AVM - FACULDADE INTEGRADA\n","sigla_ies":"IAVM\n"},{"id_ies":1820,"no_ies":"FACULDADE BRASIL CENTRAL\n","sigla_ies":"FBC\n"},{"id_ies":1821,"no_ies":"FACULDADE DECISION DE NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"FACULDADE DECISION\n"},{"id_ies":1822,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE CAMPINA GRANDE\n","sigla_ies":"FMN CG\n"},{"id_ies":1823,"no_ies":"FACULDADE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO SERT\u00c3O\n","sigla_ies":"FIS\n"},{"id_ies":1824,"no_ies":"FACULDADE MUNDIAL\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1825,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ROBERTO MANGE\n","sigla_ies":"FATEC SENAI RM\n"},{"id_ies":1826,"no_ies":"FACULDADE ARNALDO HOR\u00c1CIO FERREIRA\n","sigla_ies":"FAAHF\n"},{"id_ies":1828,"no_ies":"FACULDADE M\u00c9TODO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FAMESP\n"},{"id_ies":1829,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE LIMEIRA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1830,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE INDAIATUBA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1831,"no_ies":"FACULDADE ALIAN\u00c7A\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1832,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR SANTA BARBARA\n","sigla_ies":"FAESB\n"},{"id_ies":1833,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC TUBAR\u00c3O\n","sigla_ies":"SENAC\n"},{"id_ies":1834,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC CHAPEC\u00d3\n","sigla_ies":"SENAC\n"},{"id_ies":1835,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC BLUMENAU\n","sigla_ies":"SENAC\n"},{"id_ies":1836,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA LUIZ ADELAR SCHEUER\n","sigla_ies":"FATEC- JF\n"},{"id_ies":1838,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CATAGUASES\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":1839,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CIMATEC\n","sigla_ies":"SENAI CIMATEC\n"},{"id_ies":1840,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARLOS CHAGAS\n","sigla_ies":"ISECC\n"},{"id_ies":1841,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE CARATINGA\n","sigla_ies":"UNEC\n"},{"id_ies":1842,"no_ies":"CENTRO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE MACHADO\n","sigla_ies":"CESEP\n"},{"id_ies":1843,"no_ies":"UNIVERSIDADE DE RIO VERDE\n","sigla_ies":"FESURV\n"},{"id_ies":1844,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DE PIUMHI\n","sigla_ies":"FASPI\n"},{"id_ies":1845,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"META\n"},{"id_ies":1846,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PENT\u00c1GONO\n","sigla_ies":"FATEP\n"},{"id_ies":1847,"no_ies":"FACULDADE DE BAURU\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":1848,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CENACAP\n","sigla_ies":"CENACAP\n"},{"id_ies":1849,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INTEGRAL\n","sigla_ies":"CETI\n"},{"id_ies":1850,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE FORMIGA\n","sigla_ies":"UNIFORMG\n"},{"id_ies":1851,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO VALE DO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"UNIVASF\n"},{"id_ies":1852,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO SENAC\n","sigla_ies":"SENACSP\n"},{"id_ies":1811,"no_ies":"FACULDADE DAS \u00c1GUAS EMENDADAS\n","sigla_ies":"FAE\n"},{"id_ies":1748,"no_ies":"FACULDADE DE COMPUTA\u00c7\u00c3O DE MONTES CLAROS\n","sigla_ies":"FACOMP\n"},{"id_ies":1749,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA\n","sigla_ies":"FE\n"},{"id_ies":1750,"no_ies":"FACULDADE FILAD\u00c9LFIA\n","sigla_ies":"FAFIL\n"},{"id_ies":1751,"no_ies":"FACULDADE DOM LUIS DE ORLEANS E BRAGAN\u00c7A\n","sigla_ies":"FARRP\n"},{"id_ies":1752,"no_ies":"SINAL - FACULDADE DE TEOLOGIA E FILOSOFIA\n","sigla_ies":"SINAL\n"},{"id_ies":1753,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DARCY RIBEIRO\n","sigla_ies":"FTDR\n"},{"id_ies":1755,"no_ies":"FACULDADE UNILAGOS\n","sigla_ies":"UNILAGOS\n"},{"id_ies":1756,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE CLEVEL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FESC\n"},{"id_ies":1864,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE SENHOR DO BONFIM\n","sigla_ies":"FACESB\n"},{"id_ies":1865,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC PELOTAS\n","sigla_ies":"FATEC SENAC PELOTAS\n"},{"id_ies":1867,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC PASSO FUNDO\n","sigla_ies":"SENAC PASSO FUNDO\n"},{"id_ies":1868,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA RADIAL CURITIBA\n","sigla_ies":"FATEC RADIAL CTBA\n"},{"id_ies":1869,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO METODISTA\n","sigla_ies":"IPA\n"},{"id_ies":1870,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE RIO CLARO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1871,"no_ies":"INSTITUTO NACIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SURDOS\n","sigla_ies":"INES\n"},{"id_ies":1872,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PADRE ANCHIETA\n","sigla_ies":"UNIANCHIETA\n"},{"id_ies":1873,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BOTUCATU\n","sigla_ies":"FATEC BT\n"},{"id_ies":1874,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"FATECGA\n"},{"id_ies":1875,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"FATEC\/JD\n"},{"id_ies":1876,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MAU\u00c1\n","sigla_ies":"FATEC MAU\u00c1\n"},{"id_ies":1877,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MOCOCA\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1879,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ZONA LESTE\n","sigla_ies":"FATEC-ZL\n"},{"id_ies":1880,"no_ies":"FACULDADE DE ITAPECERICA DA SERRA\n","sigla_ies":"FIT\n"},{"id_ies":1881,"no_ies":"FACULDADE POLITEC\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1882,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO FLUMINENSE\n","sigla_ies":"UNIFLU\n"},{"id_ies":1883,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CATAL\u00c3O\n","sigla_ies":"FATECA\n"},{"id_ies":1884,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INTENSIVA\n","sigla_ies":"FATECI\n"},{"id_ies":1934,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INED","sigla_ies":"FATEC IPATINGA\n"},{"id_ies":1886,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TUPY CURITIBA\n","sigla_ies":"FTT-CWB\n"},{"id_ies":1887,"no_ies":"CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR BARNABITA\n","sigla_ies":"CESB\n"},{"id_ies":1888,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1889,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FAMA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1891,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ICESP\n","sigla_ies":"ISE-ICESP\n"},{"id_ies":1892,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GRAVATA\u00cd\n","sigla_ies":"FAQI\n"},{"id_ies":1893,"no_ies":"FACULDADE TECNOL\u00d3GICA INAP\n","sigla_ies":"FAT- INAP\n"},{"id_ies":1894,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA JARDIM\n","sigla_ies":"FATEJ\n"},{"id_ies":1895,"no_ies":"FACULDADE DE ROSEIRA\n","sigla_ies":"FARO\n"},{"id_ies":1896,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PEDRO ROG\u00c9RIO GARCIA\n","sigla_ies":"FATTEP\n"},{"id_ies":1897,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CURITIBA\n","sigla_ies":"FATEC-PR\n"},{"id_ies":1898,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IBRATEC DE JO\u00c3O PESSOA\n","sigla_ies":"UNIBRATEC\n"},{"id_ies":1899,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA EQUIPE DARWIN\n","sigla_ies":"FTED\n"},{"id_ies":1901,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TECBRASIL - UNIDADE BENTO GON\u00c7ALVES\n","sigla_ies":"Ftec Bento Gon\u00e7alves\n"},{"id_ies":1902,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA\n","sigla_ies":"IFFarroupilha\n"},{"id_ies":1903,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI \u00cdTALO BOLOGNA\n","sigla_ies":"FATECIB\n"},{"id_ies":1904,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI DE DESENVOLVIMENTO GERENCIAL\n","sigla_ies":"FATESG\n"},{"id_ies":1905,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ENGENHARIA E GEST\u00c3O DE S\u00c3O PAULO - ESEG\n","sigla_ies":"ESEG\n"},{"id_ies":1906,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"FATEC SENAI\n"},{"id_ies":1907,"no_ies":"INSTITUTO CAT\u00d3LICO DE ESTUDOS SUPERIORES DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"ICESPI\n"},{"id_ies":1908,"no_ies":"FACULDADE DE CERES\n","sigla_ies":"FACERES\n"},{"id_ies":1909,"no_ies":"FACULDADE JOAQUIM NABUCO - PAULISTA\n","sigla_ies":"FJN\n"},{"id_ies":1910,"no_ies":"FACULDADE TOBIAS BARRETO\n","sigla_ies":"FTB\n"},{"id_ies":1911,"no_ies":"FACULDADE JATAIENSE\n","sigla_ies":"FAJA\n"},{"id_ies":1913,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE SANTA B\u00c1RBARA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1914,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE TAUBAT\u00c9\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1915,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE ALAGOAS\n","sigla_ies":"FCJAL\n"},{"id_ies":1916,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI S\u00c3O JOS\u00c9\n","sigla_ies":"SENAISC\n"},{"id_ies":1917,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ITAJA\u00cd\n","sigla_ies":"FATEC SENAI ITAJA\u00cd\n"},{"id_ies":1918,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"FATEP\n"},{"id_ies":1919,"no_ies":"FACULDADE JOAQUIM NABUCO RECIFE\n","sigla_ies":"FJN\n"},{"id_ies":1920,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE RIO DO SUL\n","sigla_ies":"FAMESUL\n"},{"id_ies":1921,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1922,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO BARRIGA VERDE\n","sigla_ies":"UNIBAVE\n"},{"id_ies":1923,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE UBERABA\n","sigla_ies":"CESUBE\n"},{"id_ies":1924,"no_ies":"FACULDADE NOSSA CIDADE\n","sigla_ies":"FNC\n"},{"id_ies":1926,"no_ies":"FACULDADE EVIL\u00c1SIO FORMIGA\n","sigla_ies":"FEF\n"},{"id_ies":1927,"no_ies":"FACULDADE NAZARENA DO BRASIL\n","sigla_ies":"FNB\n"},{"id_ies":1928,"no_ies":"FACULDADE PERUIBE\n","sigla_ies":"FPBE\n"},{"id_ies":1929,"no_ies":"FACULDADE ALIAN\u00c7A\n","sigla_ies":"FACE\n"},{"id_ies":1930,"no_ies":"FACULDADE MINEIRENSE\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1931,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ROGACIONISTA\n","sigla_ies":"ROGA\n"},{"id_ies":1932,"no_ies":"FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PASSOS\n","sigla_ies":"FACOMP\n"},{"id_ies":1933,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO NORDESTE\n","sigla_ies":"FAESNE\n"},{"id_ies":1947,"no_ies":"FACULDADE DO VALE ELVIRA DAYRELL\n","sigla_ies":"FAVED\n"},{"id_ies":1935,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA C\u00c9SAR LATTES\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1936,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE PEDRO LEOPOLDO\n","sigla_ies":"FADIPEL\n"},{"id_ies":1938,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE MATIAS BARBOSA\n","sigla_ies":"ISEMB\n"},{"id_ies":1939,"no_ies":"FACULDADE A\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FCTVALE\n"},{"id_ies":1940,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE LAGOA DA PAMPULHA\n","sigla_ies":"FATEC\/PIT\u00c1GORAS\n"},{"id_ies":1941,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE CACOAL\n","sigla_ies":"UNESC\n"},{"id_ies":1942,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS PIT\u00c1GORAS\n","sigla_ies":"FIP-MOC\n"},{"id_ies":1943,"no_ies":"INSTITUTO DE FILOSOFIA E TEOLOGIA DE GOI\u00c1S\n","sigla_ies":"IFITEG\n"},{"id_ies":1951,"no_ies":"FACULDADE DO CENTRO EDUCACIONAL MINEIRO\n","sigla_ies":"FACEM-BH\n"},{"id_ies":1945,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"FAQI\n"},{"id_ies":1946,"no_ies":"FACULDADE LITERATUS\n","sigla_ies":"FAL\n"},{"id_ies":1944,"no_ies":"FACULDADE DE INHUMAS\n","sigla_ies":"FACMAIS\n"},{"id_ies":1948,"no_ies":"FACULDADE INTEGRA\u00c7\u00c3O TIETE\n","sigla_ies":"FIT\n"},{"id_ies":1949,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC JARAGU\u00c1 DO SUL\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1950,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CETIND\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1952,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA AM\u00c9RICA DO SUL\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1953,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PALMAS\n","sigla_ies":"FTP\n"},{"id_ies":1954,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DOS PALMARES\n","sigla_ies":"FACIP\n"},{"id_ies":1955,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA \u00c1LVARES DE AZEVEDO\n","sigla_ies":"FAATESP\n"},{"id_ies":1885,"no_ies":"FACULDADE TECNOLOGIA EDUVALE","sigla_ies":"FATEC EDUVALE\n"},{"id_ies":1854,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O DE GOYAZES\n","sigla_ies":"FUG\n"},{"id_ies":1855,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JO\u00c3O PESSOA\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1856,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ANCHIETA\n","sigla_ies":"FTA\n"},{"id_ies":1857,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA S\u00c3O MATEUS\n","sigla_ies":"FATESM\n"},{"id_ies":1858,"no_ies":"FACULDADE JK - ASA NORTE\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":1859,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CETEP\n","sigla_ies":"CETEP\n"},{"id_ies":1860,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA CRISTO REI\n","sigla_ies":"FECR\n"},{"id_ies":1863,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO INTERIOR PAULISTA\n","sigla_ies":"FAIP\n"},{"id_ies":1965,"no_ies":"FACULDADE JK - UNIDADE I - GAMA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1966,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM DE BELO JARDIM\n","sigla_ies":"FAEB\n"},{"id_ies":1967,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS BARROS MELO\n","sigla_ies":"FIBAM\n"},{"id_ies":1969,"no_ies":"FACULDADE PROFESSOR MIGUEL \u00c2NGELO DA SILVA SANTOS\n","sigla_ies":"FEMASS\n"},{"id_ies":1970,"no_ies":"FACULDADE UNIGRAN CAPITAL\n","sigla_ies":"UNIGRAN CAPITAL\n"},{"id_ies":1975,"no_ies":"FACULDADE CIDADE DE GUANH\u00c3ES\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":1972,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FACSP\n"},{"id_ies":1971,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM NOVA ESPERAN\u00c7A DE MOSSOR\u00d3\n","sigla_ies":"FACENE\/RN\n"},{"id_ies":1974,"no_ies":"FACULDADE RIO CLARO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1976,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FAMAZ\n"},{"id_ies":1977,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE MARAB\u00c1\n","sigla_ies":"METROPOLITANA\n"},{"id_ies":1978,"no_ies":"FACULDADE DOM PEDRO II DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FAB\n"},{"id_ies":1979,"no_ies":"FACULDADE PASCHOAL DANTAS\n","sigla_ies":"FPD\n"},{"id_ies":1980,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA JARAGU\u00c1 DO SUL\n","sigla_ies":"FATEJA\n"},{"id_ies":1982,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS CAMPO-GRANDENSES\n","sigla_ies":"FIC\n"},{"id_ies":1983,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA\n","sigla_ies":"UFRB\n"},{"id_ies":1984,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS\n","sigla_ies":"UFGD\n"},{"id_ies":1985,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL PALMITOS\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1986,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CAT\u00d3LICO SALESIANO AUXILIUM\n","sigla_ies":"UNISALESIANO\n"},{"id_ies":1987,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA TIRADENTES\n","sigla_ies":"FITS\n"},{"id_ies":1988,"no_ies":"FACULDADE ADVENTISTA DA BAHIA\n","sigla_ies":"FADBA\n"},{"id_ies":1989,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI CAMPO GRANDE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1990,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FRANCISCO DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"FASP\n"},{"id_ies":1991,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA HERRERO\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":1992,"no_ies":"FACULDADE PARQUE\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1994,"no_ies":"FACULDADE CENTRO MATO-GROSSENSE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1995,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA MACHADO DE ASSIS\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":1996,"no_ies":"FACULDADE DO NORTE GOIANO\n","sigla_ies":"FNG\n"},{"id_ies":1997,"no_ies":"FACULDADE APOGEU\n","sigla_ies":"APOGEU\n"},{"id_ies":1998,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FATEP\n","sigla_ies":"FATEP\n"},{"id_ies":1999,"no_ies":"FACULDADE DE OURO PRETO DO OESTE\n","sigla_ies":"UNEOURO\n"},{"id_ies":2000,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DE RONDONIA\n","sigla_ies":"FCR\n"},{"id_ies":2001,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E NEG\u00d3CIOS EM RIBEIR\u00c3O PRETO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2002,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS EM VOTUPORANGA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2003,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS BAR\u00c3O DE JUNDIA\u00cd\n","sigla_ies":"FCG\n"},{"id_ies":2004,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR KM 125\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2005,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ASSESSORITEC\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2006,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E MEIO AMBIENTE\n","sigla_ies":"FAEMA\n"},{"id_ies":2007,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE CAXIAS DO SUL\n","sigla_ies":"FACS\n"},{"id_ies":2008,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FUNDETEC\n","sigla_ies":"FATEF\n"},{"id_ies":2009,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TECMED\n","sigla_ies":"TECMED\n"},{"id_ies":2010,"no_ies":"FACULDADE ANGLO-AMERICANO DE JO\u00c3O PESSOA\n","sigla_ies":"FAAJP\n"},{"id_ies":2011,"no_ies":"FACULDADE ANGLO-AMERICANO DE CAXIAS DO SUL\n","sigla_ies":"FAACS\n"},{"id_ies":2012,"no_ies":"FACULDADE ANGLO-AMERICANO DE PASSO FUNDO\n","sigla_ies":"FAAPF\n"},{"id_ies":2013,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE S\u00c3O JOS\u00c9\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2014,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE SOROCABA\n","sigla_ies":"FSO\n"},{"id_ies":2015,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2016,"no_ies":"FACULDADE DE AGRONEG\u00d3CIO PARA\u00cdSO DO NORTE\n","sigla_ies":"FAPAN\n"},{"id_ies":2017,"no_ies":"FACULDADE RIO SONO\n","sigla_ies":"RISO\n"},{"id_ies":2018,"no_ies":"FACULDADE DELTA\n","sigla_ies":"FACULDADE DELTA\n"},{"id_ies":2020,"no_ies":"FACULDADE CENTRO PAULISTANO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2021,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE NOVA ANDRADINA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2022,"no_ies":"FACULDADE NOROESTE\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2023,"no_ies":"FACULDADE NOVA ROMA\n","sigla_ies":"FNR\n"},{"id_ies":2024,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA GEST\u00c3O & MARKETING\n","sigla_ies":"IBGM \/ FGM\n"},{"id_ies":2025,"no_ies":"FACULDADE ALTERNATIVA DE ENSINO SUPERIOR DO AGRESTE - FAESA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2026,"no_ies":"ESCOLA DOMINICANA DE TEOLOGIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2027,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS VIANNA J\u00daNIOR\n","sigla_ies":"FIVJ\n"},{"id_ies":2028,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS DE CRUZEIRO\n","sigla_ies":"FACIC\n"},{"id_ies":2030,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE RIO BONITO\n","sigla_ies":"FACERB\n"},{"id_ies":2031,"no_ies":"FACULDADE MESSIANICA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2032,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC DF\n","sigla_ies":"FAC SENAC DF\n"},{"id_ies":2033,"no_ies":"FACULDADE PRESBITERIANA AUGUSTO GALV\u00c3O\n","sigla_ies":"FAPAG\n"},{"id_ies":2034,"no_ies":"FACULDADE DE PATROCINIO\n","sigla_ies":"IESP\n"},{"id_ies":2035,"no_ies":"FACULDADE SANTA EM\u00cdLIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2036,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA DO CARIRI\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2037,"no_ies":"FACULDADE REGIONAL DE RIACH\u00c3O DO JACU\u00cdPE\n","sigla_ies":"FARJ\n"},{"id_ies":2038,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA\n","sigla_ies":"FATESC\n"},{"id_ies":2039,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CIENCIAS DO NORTE DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FATECIE\n"},{"id_ies":2040,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO MUNICIPAL DE S\u00c3O JOS\u00c9\n","sigla_ies":"USJ\n"},{"id_ies":2041,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ALFA DE UMUARAMA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2042,"no_ies":"FACULDADE UNA DE CONTAGEM\n","sigla_ies":"FUNAC\n"},{"id_ies":2043,"no_ies":"FACULDADE BI MINAS\n","sigla_ies":"FACULDADE IBS\n"},{"id_ies":2044,"no_ies":"FACULDADE KENNEDY DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FKBH\n"},{"id_ies":2046,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CDL DE FORTALEZA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2047,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ROND\u00d4NIA\n","sigla_ies":"IFRO\n"},{"id_ies":2048,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"IFTO\n"},{"id_ies":2049,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CENTEC - CARIRI\n","sigla_ies":"CENTEC\n"},{"id_ies":2050,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE ITARAR\u00c9\n","sigla_ies":"FAFIT-FACIC\n"},{"id_ies":2051,"no_ies":"FACULDADE ANT\u00d4NIO MENEGHETTI\n","sigla_ies":"AMF\n"},{"id_ies":2052,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI FELIX GUISARD\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2053,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI NADIR DIAS DE FIGUEIREDO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2054,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ANCHIETA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2055,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI MARIANO FERRAZ\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2056,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI ANT\u00d4NIO ADOLPHO LOBBE\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2057,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS E EMPREENDEDORISMO - FACIGE\n","sigla_ies":"FACIGE\n"},{"id_ies":2058,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA EVOLU\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FECET\n"},{"id_ies":1973,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR PAULISTA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"ESPA\n"},{"id_ies":1957,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE BETIM\n","sigla_ies":"PIT\u00c1GORAS-BETIM\n"},{"id_ies":1958,"no_ies":"FACULDADE TERRA NORDESTE\n","sigla_ies":"FATENE\n"},{"id_ies":1959,"no_ies":"FACULDADE PADRE ANCHIETA DE CAJAMAR\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1960,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE ARAGUA\u00cdNA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1961,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE MINEIROS\n","sigla_ies":"FIMES\n"},{"id_ies":1962,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE GOIANA\n","sigla_ies":"I.S.E.G.\n"},{"id_ies":1963,"no_ies":"FACULDADE DE BALSAS\n","sigla_ies":"UNIBALSAS\n"},{"id_ies":1964,"no_ies":"FACULDADE PANAMERICANA DE JI-PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2068,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE GUARAPARI\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2069,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PIT\u00c1GORAS - UNIDADE LONDRINA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2070,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TAUBAT\u00c9\n","sigla_ies":"ETEP\n"},{"id_ies":2071,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE ITAPECERICA DA SERRA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2072,"no_ies":"FACULDADE DE CONCHAS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2073,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA BAHIA\n","sigla_ies":"CIENCIAS MEDICAS\n"},{"id_ies":2074,"no_ies":"FACULDADE FASIPE\n","sigla_ies":"FASIPE\n"},{"id_ies":2075,"no_ies":"FACULDADE BATISTA PIONEIRA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2076,"no_ies":"FACULDADE DO TRABALHO\n","sigla_ies":"FATRA\n"},{"id_ies":2077,"no_ies":"FACULDADE DE CASTANHAL\n","sigla_ies":"FCAT\n"},{"id_ies":2078,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"ESAMC PIRACICABA\n"},{"id_ies":2079,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DAS CATARATAS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2080,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC\n","sigla_ies":"UFABC\n"},{"id_ies":2081,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PRAIA GRANDE\n","sigla_ies":"FATECPG\n"},{"id_ies":2082,"no_ies":"FACULDADE CLARETIANA DE TEOLOGIA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2084,"no_ies":"FACULDADE INTERNACIONAL DO DELTA\n","sigla_ies":"INTA\n"},{"id_ies":2085,"no_ies":"FACULDADE AUM\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2086,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2087,"no_ies":"FACULDADE INTEGRADA DE ARAGUATINS\n","sigla_ies":"FAIARA\n"},{"id_ies":2088,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE SETE LAGOAS\n","sigla_ies":"UNIFEMM\n"},{"id_ies":2089,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O\n","sigla_ies":"FACEMA\n"},{"id_ies":2090,"no_ies":"FACULDADE ITOP\n","sigla_ies":"ITOP\n"},{"id_ies":2091,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DO PLANALTO NORTE\n","sigla_ies":"FAMEPLAN\n"},{"id_ies":2092,"no_ies":"FACULDADE DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n","sigla_ies":"BILAC\n"},{"id_ies":2093,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA CENTEC - SERT\u00c3O CENTRAL\n","sigla_ies":"FTC SERT\u00c3O CENTRAL\n"},{"id_ies":2094,"no_ies":"FACULDADE CRUZ AZUL\n","sigla_ies":"FACRAZ\n"},{"id_ies":2095,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INESUL DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FIPAR\n"},{"id_ies":2096,"no_ies":"FACULDADE ESTA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAEST\n"},{"id_ies":2097,"no_ies":"FACULDADE DO M\u00c9DIO PARNA\u00cdBA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2098,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ESTADUAL DA ZONA OESTE\n","sigla_ies":"UEZO\n"},{"id_ies":2100,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O DE PETR\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"ISTCCP\n"},{"id_ies":2101,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFESSOR ALDO MUYLAERT\n","sigla_ies":"ISEPAM\n"},{"id_ies":2102,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA\n","sigla_ies":"ISE P\u00c1DUA\n"},{"id_ies":2103,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE ITAPERUNA\n","sigla_ies":"ISEI\n"},{"id_ies":2104,"no_ies":"FACULDADE SANTO AUGUSTO\n","sigla_ies":"FAISA\n"},{"id_ies":2105,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O BRAZ\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2106,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE\n","sigla_ies":"IF Catarinense\n"},{"id_ies":2107,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE MARAB\u00c1\n","sigla_ies":"FACIMAB\n"},{"id_ies":2108,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE GARANHUNS\n","sigla_ies":"FDG\n"},{"id_ies":2109,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PAULISTA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2111,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA DE S\u00c3O PAULO DA IGREJA PRESBITERIANA INDEPENDENTE DO BRASIL\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2112,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O BOM JESUS DO ITABAPOANA\n","sigla_ies":"ISEBJI\n"},{"id_ies":2113,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O TR\u00caS RIOS\n","sigla_ies":"ISE TR\u00caS RIOS\n"},{"id_ies":2115,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE CONTAGEM\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2116,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE RORAIMA\n","sigla_ies":"UERR\n"},{"id_ies":2117,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE MATEL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":2118,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\n","sigla_ies":"FATEC-SB\n"},{"id_ies":2119,"no_ies":"FACULDADE INTERNACIONAL SIGNORELLI\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2120,"no_ies":"FACULDADE SOGIPA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2121,"no_ies":"FACULDADE FACMIL\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2122,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC CA\u00c7ADOR\n","sigla_ies":"SENAC\n"},{"id_ies":2124,"no_ies":"FACULDADE DIN\u00c2MICA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2125,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS PADRE ALBINO\n","sigla_ies":"FIPA\n"},{"id_ies":2126,"no_ies":"FACULDADE UIRAPURU\n","sigla_ies":"FAU\n"},{"id_ies":2127,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS PAULISTA\n","sigla_ies":"FIP\n"},{"id_ies":2128,"no_ies":"FACULDADE RAIMUNDO MARINHO\n","sigla_ies":"FRM\n"},{"id_ies":2129,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS - UNEAL\n","sigla_ies":"UNEAL\n"},{"id_ies":2130,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE SANTOS DUMONT\n","sigla_ies":"FCJSD\n"},{"id_ies":2131,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE CARANGOLA\n","sigla_ies":"FDC\n"},{"id_ies":2132,"no_ies":"FACULDADE FORTIUM\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2133,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE TAQUARA\n","sigla_ies":"FACCAT\n"},{"id_ies":2134,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2136,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE DOURADOS\n","sigla_ies":"FAD\n"},{"id_ies":2137,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E HUMANAS DE GARANHUNS\n","sigla_ies":"FAHUG\n"},{"id_ies":2138,"no_ies":"FACULDADES ATIBAIA\n","sigla_ies":"FAAT\n"},{"id_ies":2139,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DOCTUM DE CATAGUASES\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":2140,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DOCTUM DE GUARAPARI\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":2141,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DOCTUM DE I\u00daNA\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":2142,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DOCTUM DE LEOPOLDINA\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":2143,"no_ies":"FACULDADE PORTO-ALEGRENSE\n","sigla_ies":"FAPA\n"},{"id_ies":2144,"no_ies":"FACULDADE GUILHERME GUIMBALA\n","sigla_ies":"FGG\n"},{"id_ies":2146,"no_ies":"FACULDADE SERIGY\n","sigla_ies":"FASERGY\n"},{"id_ies":2147,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ASMEC\n","sigla_ies":"ASMEC\n"},{"id_ies":2148,"no_ies":"FACULDADES UNIFICADAS DOCTUM DE TE\u00d3FILO OTONI\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":2149,"no_ies":"FACULDADE IMPACTA DE TECNOLOGIA\n","sigla_ies":"FIT\n"},{"id_ies":2150,"no_ies":"FACULDADES UNIVERSITAS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2152,"no_ies":"FACULDADES OPET\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2153,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - FATEMIG\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2155,"no_ies":"FACULDADE PARA O DESENVOLVIMENTO DO SUDESTE TOCANTINENSE\n","sigla_ies":"FADES\n"},{"id_ies":2156,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE BAURU\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2157,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FACITE\n"},{"id_ies":2158,"no_ies":"FACULDADE CAMPO REAL\n","sigla_ies":"CAMPO REAL\n"},{"id_ies":2159,"no_ies":"FACULDADE GUARAPUAVA\n","sigla_ies":"FG\n"},{"id_ies":2160,"no_ies":"FACULDADE CATHEDRAL\n","sigla_ies":"FACES\n"},{"id_ies":2151,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR INTEGRADO\n","sigla_ies":"IESI"},{"id_ies":2059,"no_ies":"FACULDADE ANHANG\u00dcERA DE CAMPINAS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2060,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ARTES C\u00c9LIA HELENA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2061,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O ACREANO EUCLIDES DA CUNHA\n","sigla_ies":"INEC\n"},{"id_ies":2062,"no_ies":"FACULDADE V\u00c9RTICE\n","sigla_ies":"V\u00c9RTICE\n"},{"id_ies":2063,"no_ies":"FACULDADE DIOCESANA DE MOSSOR\u00d3\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":2065,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE SA\u00daDE DE ARCOVERDE\n","sigla_ies":"ESSA\n"},{"id_ies":2066,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE PO\u00c7OS DE CALDAS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2067,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE S\u00c3O LUIZ\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2171,"no_ies":"FACULDADE DE VARGEM GRANDE PAULISTA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2173,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE JOINVILLE\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2174,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n","sigla_ies":"ETEP\n"},{"id_ies":2175,"no_ies":"FACULDADES UNIDAS DO VALE DO ARAGUAIA\n","sigla_ies":"UNIVAR\n"},{"id_ies":2176,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO S\u00c3O JOS\u00c9 DE ITAPERUNA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2177,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"UEAP\n"},{"id_ies":2178,"no_ies":"FACULDADE MUNICIPAL DE PALHO\u00c7A\n","sigla_ies":"FMP\n"},{"id_ies":2179,"no_ies":"FAMAC - FACULDADE DE MACHADINHO DO OESTE\n","sigla_ies":"FAMAC\n"},{"id_ies":2180,"no_ies":"FACULDADE OBO\u00c9 - FACO\n","sigla_ies":"FACO\n"},{"id_ies":2181,"no_ies":"INSTITUTO LOGOS DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR\n","sigla_ies":"ILES\n"},{"id_ies":2182,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE VALEN\u00c7A\n","sigla_ies":"FACTIVA\n"},{"id_ies":2184,"no_ies":"FACULDADE DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS\n","sigla_ies":"ITEPAFACULDADES\n"},{"id_ies":2185,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA BANDEIRANTES\n","sigla_ies":"BANDTEC\n"},{"id_ies":2187,"no_ies":"FACULDADE HSM\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2188,"no_ies":"FACULDADE L\u00cdDER\n","sigla_ies":"FAL\n"},{"id_ies":2189,"no_ies":"FACULDADE NORTE CAPIXABA DE SAO MATEUS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2190,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O ARARUAMA DE ENSINO S\/S LTDA.\n","sigla_ies":"FAC-UNILAGOS\n"},{"id_ies":2191,"no_ies":"FACULDADE CENTRO OESTE\n","sigla_ies":"FACEOPAR\n"},{"id_ies":2192,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR NACIONAL DE SEGUROS - UNIDADE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"ESNS-SP\n"},{"id_ies":2193,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE SUMAR\u00c9\n","sigla_ies":"FACSUMAR\u00c9\n"},{"id_ies":2194,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ALTO M\u00c9DIO S\u00c3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FAC FUNAM\n"},{"id_ies":2196,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE AN\u00c1POLIS\n","sigla_ies":"FAMA\n"},{"id_ies":2197,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DA SERRA GA\u00daCHA - CAXIAS DO SUL\n","sigla_ies":"FTSG\n"},{"id_ies":2198,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MACAP\u00c1\n","sigla_ies":"FTA\n"},{"id_ies":2199,"no_ies":"FACULDADE ANGLO-AMERICANO DE CHAPEC\u00d3\n","sigla_ies":"FAACH\n"},{"id_ies":2200,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA DE VILHENA\n","sigla_ies":"FAEV\n"},{"id_ies":2201,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE VOTORANTIM - SOROCABA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2202,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE BETIM\n","sigla_ies":"FATECBETIM\n"},{"id_ies":2203,"no_ies":"FACULDADE PAULO SETUBAL\n","sigla_ies":"FPS\n"},{"id_ies":2204,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO ISTITUTO EUROPEO DI DESIGN\n","sigla_ies":"IED SP\n"},{"id_ies":2205,"no_ies":"FACULDADE DO POVO\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":2206,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INSPIRAR\n","sigla_ies":"Inspirar\n"},{"id_ies":2207,"no_ies":"FACULDADE EVOLU\u00c7\u00c3O ALTO OESTE POTIGUAR\n","sigla_ies":"FACEP\n"},{"id_ies":2208,"no_ies":"INSTITUTO NACIONAL DE ENSINO SUPERIOR E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O PADRE GERV\u00c1SIO\n","sigla_ies":"INAP\u00d3S\n"},{"id_ies":2209,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS APLICADAS E TECNOL\u00d3GICAS DO LITORAL SUL\n","sigla_ies":"FACSUL\n"},{"id_ies":2210,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE TAGUATINGA\n","sigla_ies":"FE TAGUATINGA\n"},{"id_ies":2211,"no_ies":"FACULDADE DO SERT\u00c3O BAIANO\n","sigla_ies":"FASBE\n"},{"id_ies":2212,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INED - UNIDADE VENDA NOVA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2213,"no_ies":"FACULDADE PRISMA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":2214,"no_ies":"ESCOLA DE DIREITO DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"EDB\n"},{"id_ies":2216,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA LA SALLE - ESTRELA\n","sigla_ies":"FACSALLE\n"},{"id_ies":2217,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA S\u00c3O CARLOS\n","sigla_ies":"FAMESC\n"},{"id_ies":2218,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA S\u00c3O CARLOS BJI\n","sigla_ies":"FAMESC-BJI\n"},{"id_ies":2219,"no_ies":"FACULDADE MOGIANA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FAMOESP\n"},{"id_ies":2220,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DA SERRA GA\u00daCHA - BENTO CON\u00c7ALVES\n","sigla_ies":"FTSG\n"},{"id_ies":2221,"no_ies":"FACULDADE BRASILEIRA DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS\n","sigla_ies":"FABEA\n"},{"id_ies":2222,"no_ies":"FACULDADE DE M\u00daSICA SOUZA LIMA\n","sigla_ies":"FMSL\n"},{"id_ies":2223,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE SETE LAGOAS\n","sigla_ies":"FASSETE\n"},{"id_ies":2224,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL\n","sigla_ies":"ESAC\n"},{"id_ies":2225,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FINACI\n","sigla_ies":"FINACI\n"},{"id_ies":2227,"no_ies":"FACULDADES UNIDAS DE PESQUISA, CI\u00caNCIAS E SA\u00daDE LTDA\n","sigla_ies":"FAPEC\n"},{"id_ies":2228,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA DA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS EM CURITIBA\n","sigla_ies":"FATADC\n"},{"id_ies":2229,"no_ies":"FACULDADE UNI\u00c3O DE CAMPO MOUR\u00c3O\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2230,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TECBRASIL - UNIDADE NOVO HAMBURGO\n","sigla_ies":"Ftec Novo Hamburgo\n"},{"id_ies":2231,"no_ies":"FACULDADE IBMEC DISTRITO FEDERAL\n","sigla_ies":"IBMEC\/DF\n"},{"id_ies":2232,"no_ies":"FACULDADE EDUCACIONAL DE FRANCISCO BELTR\u00c3O\n","sigla_ies":"FEFB\n"},{"id_ies":2233,"no_ies":"IPOG - INSTITUTO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O & GRADUA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"IPOG\n"},{"id_ies":2234,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA LOUREN\u00c7O FILHO\n","sigla_ies":"FATEC - FLF\n"},{"id_ies":2235,"no_ies":"FACULDADE DE GOI\u00c2NIA - UNIDADE 1\n","sigla_ies":"FAG\n"},{"id_ies":2236,"no_ies":"FACULDADE ADJETIVO CETEP\n","sigla_ies":"ADJETIVO-CETEP\n"},{"id_ies":2237,"no_ies":"FACULDADE PRINCESA DO OESTE\n","sigla_ies":"FPO\n"},{"id_ies":2238,"no_ies":"FACULDADE CAN\u00c7\u00c3O NOVA\n","sigla_ies":"FCN\n"},{"id_ies":2239,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O FIDELIS\n","sigla_ies":"FSF\n"},{"id_ies":2241,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ATENEU\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2242,"no_ies":"FACULDADE ISEIB DE BETIM\n","sigla_ies":"FISBE\n"},{"id_ies":2243,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE CONTAGEM\n","sigla_ies":"PIT Contagem\n"},{"id_ies":2244,"no_ies":"FACULDADES FUTUR\u00c3O\n","sigla_ies":"CENTEFF\n"},{"id_ies":2245,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE GOVERNADOR VALADARES\n","sigla_ies":"PIT GV\n"},{"id_ies":2246,"no_ies":"FACULDADE DE PORTO FELIZ\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2247,"no_ies":"FACULDADE SANTO AGOSTINHO DE SETE LAGOAS\n","sigla_ies":"FASASETE\n"},{"id_ies":2248,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR ABERTA DO BRASIL\n","sigla_ies":"ESAB\n"},{"id_ies":2249,"no_ies":"FACULDADE SAGRADA FAM\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FASF\n"},{"id_ies":2250,"no_ies":"FACULDADE ITAPURANGA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2251,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA BSG-U\n","sigla_ies":"FBSG-U\n"},{"id_ies":2252,"no_ies":"FACULDADE DE MAR\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FAMAR\n"},{"id_ies":2253,"no_ies":"FACULDADE UNIVERSO\n","sigla_ies":"FAUNI\n"},{"id_ies":2255,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BETIM\n","sigla_ies":"FUNEC Betim\n"},{"id_ies":2256,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE AIMOR\u00e9S\n","sigla_ies":"FUNEC Aimor\u00e9s\n"},{"id_ies":2257,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FUNEC Belo Horizonte\n"},{"id_ies":2258,"no_ies":"FACULDADE BETIM\n","sigla_ies":"FABE\n"},{"id_ies":2259,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ALMENARA\n","sigla_ies":"FUNEC Almenara\n"},{"id_ies":2260,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BAEPENDI\n","sigla_ies":"FUNEES Baependi\n"},{"id_ies":2261,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE PONTE NOVA\n","sigla_ies":"FUNEES Ponte Nova\n"},{"id_ies":2183,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"CENTES\n"},{"id_ies":2162,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS\n","sigla_ies":"FAPAC\n"},{"id_ies":2163,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE AN\u00c1POLIS\n","sigla_ies":"FAAA\n"},{"id_ies":2164,"no_ies":"FACULDADE ANHANGUERA DE JACARE\u00cd\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2166,"no_ies":"FACULDADE ADVENTISTA DE HORTOL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2167,"no_ies":"LIBERTAS - FACULDADES INTEGRADAS\n","sigla_ies":"LIBERTAS\n"},{"id_ies":2168,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS S\u00c3O JUDAS TADEU\n","sigla_ies":"SJT\n"},{"id_ies":2169,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PRESIDENTE PRUDENTE\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":2170,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2273,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE MARIANA\n","sigla_ies":"FUNEC Mariana\n"},{"id_ies":2274,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BOCAI\u00faVA\n","sigla_ies":"FUNEES Bocai\u00fava\n"},{"id_ies":2275,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE MONTES CLAROS\n","sigla_ies":"FUNEC Montes Claros\n"},{"id_ies":2276,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE NOVA LIMA\n","sigla_ies":"FUNEC Nova Lima\n"},{"id_ies":2277,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE PORTEIRINHA\n","sigla_ies":"FUNEES Porteirinha\n"},{"id_ies":2278,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE SABAR\u00e1\n","sigla_ies":"FUNEES Sabar\u00e1\n"},{"id_ies":2280,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00e7\u00e3O E ESTUDOS SOCIAIS DE UBERL\u00e2NDIA\n","sigla_ies":"FUNEES Uberl\u00e2ndia\n"},{"id_ies":2281,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CARM\u00f3POLIS\n","sigla_ies":"FUNEES C. de Minas\n"},{"id_ies":2282,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CONTAGEM\n","sigla_ies":"FACEC Contagem\n"},{"id_ies":2283,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE GOVERNADOR VALADARES\n","sigla_ies":"FAU G. Valadares\n"},{"id_ies":2285,"no_ies":"FACULDADE TR\u00caS PONTAS\n","sigla_ies":"FATEP\n"},{"id_ies":2286,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ITABIRA\n","sigla_ies":"FUNEES Itabira\n"},{"id_ies":2287,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ITAMBACURI\n","sigla_ies":"FUNEES Itambacuri\n"},{"id_ies":2288,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f5NIO CARLOS DE PERD\u00f5ES\n","sigla_ies":"FUNEES Perd\u00f5es\n"},{"id_ies":2289,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE RIBEIR\u00e3O DAS NEVES\n","sigla_ies":"FUNEES R. das Neves\n"},{"id_ies":2290,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE S\u00e3O JO\u00e3O DEL REI\n","sigla_ies":"FUNEES SJDR\n"},{"id_ies":2291,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00eaNCIAS AGR\u00e1RIAS\n","sigla_ies":"ISAP\n"},{"id_ies":2292,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ARCOS\n","sigla_ies":"FUNEES Arcos\n"},{"id_ies":2294,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE LAGOA SANTA\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2295,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE DIVINO\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2296,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE SENHORA DOS REM\u00e9DIOS\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2297,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CENTRAL DE MINAS\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2298,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE FELIXL\u00e2NDIA\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2299,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE URUANA DE MINAS\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2300,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS\n","sigla_ies":"FACIG\n"},{"id_ies":2301,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE TIM\u00f3TEO\n","sigla_ies":"FECT\n"},{"id_ies":2302,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ITABIRITO\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2303,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE UBERABA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2304,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE TUPACIGUARA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2305,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE UBERL\u00e2NDIA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2306,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CONGONHAS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2307,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE ENSINO E PESQUISA DE CAMBU\u00cd\n","sigla_ies":"ISEPEC\n"},{"id_ies":2308,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ITAJUB\u00e1\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2309,"no_ies":"NOVA FACULDADE\n","sigla_ies":"NF\n"},{"id_ies":2310,"no_ies":"FACULDADE EFICAZ\n","sigla_ies":"FACULDADE EFICAZ\n"},{"id_ies":2311,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PORTO DAS MON\u00c7\u00d5ES\n","sigla_ies":"FAMO\n"},{"id_ies":2313,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO\n","sigla_ies":"IFBAIANO\n"},{"id_ies":2314,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"IFPR\n"},{"id_ies":2315,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA FRANCISCO MORATO\n","sigla_ies":"FFRAMO\n"},{"id_ies":2316,"no_ies":"FACULDADE TEOL\u00d3GICA EVANG\u00c9LICA DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"FATERJ\n"},{"id_ies":2317,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRA\u00c7\u00c3O LATINO-AMERICANA\n","sigla_ies":"UNILA\n"},{"id_ies":2318,"no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO NORTE DO PARAN\u00e1\n","sigla_ies":"UENP\n"},{"id_ies":2319,"no_ies":"UNIVERSIDADE ALTO VALE DO RIO DO PEIXE\n","sigla_ies":"UNIARP\n"},{"id_ies":2320,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1\n","sigla_ies":"UFOPA\n"},{"id_ies":2321,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL\n","sigla_ies":"UFFS\n"},{"id_ies":2322,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE UB\u00e1\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2323,"no_ies":"FACULDADE DOM HEITOR SALES\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2324,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE IPATINGA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2325,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DE IPATINGA\n","sigla_ies":"FADIPA\n"},{"id_ies":2326,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BOM DESPACHO\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2328,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE VISCONDE DO RIO BRANCO\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2329,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE LEOPOLDINA\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2330,"no_ies":"UNIVERSIDADE DA INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA\n","sigla_ies":"UNILAB\n"},{"id_ies":2331,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00e7\u00e3O, CI\u00eaNCIA E TECNOLOGIA DO ACRE\n","sigla_ies":"IFAC\n"},{"id_ies":2332,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL\n","sigla_ies":"IFMS\n"},{"id_ies":2333,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO AMAP\u00c1\n","sigla_ies":"IFAP\n"},{"id_ies":2334,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE MOGI DAS CRUZES\n","sigla_ies":"FATEC-MC\n"},{"id_ies":2335,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00e3O JOS\u00e9 DOS CAMPOS - JESSEN VIDAL\n","sigla_ies":"FATECSJCAMPOS\n"},{"id_ies":2336,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SANTO ANDR\u00e9\n","sigla_ies":"FATEC-SA\n"},{"id_ies":2337,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ITAQUAQUECETUBA\n","sigla_ies":"Fatec Itaqua\n"},{"id_ies":2338,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EXATAS DE GARANHUNS\n","sigla_ies":"FACEG\n"},{"id_ies":2339,"no_ies":"FATEC CRUZEIRO PROF. WALDOMIRO MAY\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2340,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"Fatec Piracicaba\n"},{"id_ies":2342,"no_ies":"FACULDADE DE TECONOLOGIA DA ZONA SUL\n","sigla_ies":"FATEC ZONASUL\n"},{"id_ies":2343,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BAURU\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":2345,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DOM AMAURY CASTANHO\n","sigla_ies":"Fatec Itu\n"},{"id_ies":2346,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE SERT\u00e3OZINHO\n","sigla_ies":"FATEC SERT\u00c3OZINHO\n"},{"id_ies":2347,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ARA\u00e7ATUBA\n","sigla_ies":"FATEC Ara\u00e7atuba\n"},{"id_ies":2348,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CAP\u00e3O BONITO\n","sigla_ies":"FATEC-CB\n"},{"id_ies":2349,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DR. THOMAZ NOVELINO\n","sigla_ies":"FATEC Franca\n"},{"id_ies":2350,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE OSASCO - PREFEITO HIRANT SANAZAR\n","sigla_ies":"Fatec Osasco\n"},{"id_ies":2351,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE LINS\n","sigla_ies":"FATEC LINS\n"},{"id_ies":2263,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE S\u00e3O FRANCISCO\n","sigla_ies":"FUNEES S\u00e3o Francisco\n"},{"id_ies":2264,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE S\u00e3O JO\u00e3O NEPOMUCENO\n","sigla_ies":"FUNEES SJN\n"},{"id_ies":2266,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CAMPO BELO\n","sigla_ies":"FUNEES Campo Belo\n"},{"id_ies":2267,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE VAZANTE\n","sigla_ies":"FEES Vazante\n"},{"id_ies":2268,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CURVELO\n","sigla_ies":"FUNEES Curvelo\n"},{"id_ies":2269,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE V\u00e1RZEA DA PALMA\n","sigla_ies":"FEES V\u00e1rzea da Palma\n"},{"id_ies":2270,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE ITANHANDU\n","sigla_ies":"FUNEES Itanhandu\n"},{"id_ies":2271,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE LAMBARI\n","sigla_ies":"FUNEES Lambari\n"},{"id_ies":2359,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00e3O SEBASTI\u00e3O\n","sigla_ies":"Fatec SS\n"},{"id_ies":2360,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TATU\u00cd - PROF. WILSON ROBERTO RIBEIRO DE CAMARGO\n","sigla_ies":"FATEC TATU\u00cd\n"},{"id_ies":143,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ESP\u00cdRITO SANTENSES\n","sigla_ies":"FAESA I\n"},{"id_ies":2361,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CARAPICUIBA\n","sigla_ies":"FATEC\n"},{"id_ies":2362,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE CATANDUVA\n","sigla_ies":"FATEC Catanduva\n"},{"id_ies":2363,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA APOENA\n","sigla_ies":"FTA\n"},{"id_ies":2364,"no_ies":"FACULDADE DO BICO DO PAPAGAIO\n","sigla_ies":"FABIC\n"},{"id_ies":2365,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE GUARAPARI\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":119,"no_ies":"FACULDADE DE ENGENHARIA DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FEAMIG\n"},{"id_ies":1,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO\n","sigla_ies":"UFMT\n"},{"id_ies":3,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE\n","sigla_ies":"UFS\n"},{"id_ies":14,"no_ies":"UNIVERSIDADE DO VALE DO RIO DOS SINOS\n","sigla_ies":"UNISINOS\n"},{"id_ies":89,"no_ies":"ESCOLA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FGV-EAESP\n"},{"id_ies":102,"no_ies":"UNIVERSIDADE CASTELO BRANCO\n","sigla_ies":"UCB\n"},{"id_ies":103,"no_ies":"ESCOLA DE MEDICINA SOUZA MARQUES DA FUNDA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-EDUCACIONAL SOUZA MARQUES\n","sigla_ies":"EMSM\n"},{"id_ies":555,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"IESB\n"},{"id_ies":134,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ANHANGUERA\n","sigla_ies":"UNIA\n"},{"id_ies":157,"no_ies":"UNIVERSIDADE DA REGI\u00c3O DA CAMPANHA\n","sigla_ies":"URCAMP\n"},{"id_ies":168,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE JUIZ DE FORA\n","sigla_ies":"CES\/JF\n"},{"id_ies":180,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PAULISTANO\n","sigla_ies":"UNIPAULISTANA\n"},{"id_ies":186,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O CRIST\u00c3 DE MO\u00c7OS DE SOROCABA\n","sigla_ies":"FEFISO\n"},{"id_ies":205,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DA UPIS\n","sigla_ies":"UPIS\n"},{"id_ies":210,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS M\u00c9DICAS DA SANTA CASA S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FCMSCSP\n"},{"id_ies":228,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO RITTER DOS REIS\n","sigla_ies":"UNIRITTER\n"},{"id_ies":235,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES E ESPECIALISTAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAFOPEE\n"},{"id_ies":249,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS, ADMINISTRATIVAS E DA COMPUTA\u00c7\u00c3O DOM BOSCO\n","sigla_ies":"FCEACDB\n"},{"id_ies":268,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DO SUL DE MINAS - FACESM\n","sigla_ies":"FACESM\n"},{"id_ies":287,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS DE MANDAGUARI\n","sigla_ies":"FAFIMAN\n"},{"id_ies":302,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"UFRN\n"},{"id_ies":305,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"UFES\n"},{"id_ies":318,"no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"UFRJ\n"},{"id_ies":342,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA CI\u00caNCIAS E LETRAS PROFESSORA NAIR FORTES ABU-MERHY\n","sigla_ies":"FAFI - PRONAFOR\n"},{"id_ies":361,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E ADMINISTRATIVAS DE AVAR\u00c9\n","sigla_ies":"IESA\/FACCAA\n"},{"id_ies":381,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE BELO JARDIM\n","sigla_ies":"FABEJA\n"},{"id_ies":395,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CENTRAL PAULISTA\n","sigla_ies":"UNICEP\n"},{"id_ies":400,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"UFCSPA\n"},{"id_ies":407,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS, CULTURA E EXTENS\u00c3O DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"FACEX\n"},{"id_ies":421,"no_ies":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO VALE DO PARNA\u00cdBA\n","sigla_ies":"CESVALE\n"},{"id_ies":435,"no_ies":"FACULDADE ALVORADA DE INFORM\u00c1TICA E PROCESSAMENTO DE DADOS\n","sigla_ies":"FAIPD\n"},{"id_ies":447,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00e1RIO EST\u00e1CIO RADIAL DE S\u00e3O PAULO - EST\u00e1CIO UNIRADIAL\n","sigla_ies":"RADIAL\n"},{"id_ies":463,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE\n","sigla_ies":"UNIDESC\n"},{"id_ies":475,"no_ies":"FACULDADE DE AGRONOMIA E ENGENHARIA FLORESTAL DE GAR\u00c7A\n","sigla_ies":"FAEF\n"},{"id_ies":490,"no_ies":"INSTITUTO MUNICIPAL DE ENSINO SUPERIOR DE BEBEDOURO VICT\u00d3RIO CARDASSI\n","sigla_ies":"IMESB\n"},{"id_ies":497,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS GERENCIAIS DE SUMAR\u00c9\n","sigla_ies":"FECGS\n"},{"id_ies":504,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS, SA\u00daDE, EXATAS E JUR\u00cdDICAS DE TERESINA\n","sigla_ies":"FACULDADE CEUT\n"},{"id_ies":519,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE TAQUARITINGA\n","sigla_ies":"FATEC\/TQ\n"},{"id_ies":531,"no_ies":"FACULDADE DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE AFOGADOS DA INGAZEIRA\n","sigla_ies":"FAFOPAI\n"},{"id_ies":545,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO HERMINIO OMETTO DE ARARAS\n","sigla_ies":"UNIARARAS\n"},{"id_ies":600,"no_ies":"FACULDADE DE ESTUDOS ADMINISTRATIVOS DE MINAS GERAIS","sigla_ies":"FEAD\n"},{"id_ies":572,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"IFRN\n"},{"id_ies":596,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DO NORTE PAULISTA\n","sigla_ies":"UNORP\n"},{"id_ies":597,"no_ies":"FACULDADE METODISTA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS\n","sigla_ies":"METODISTA\n"},{"id_ies":716,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS","sigla_ies":"FACISA\n"},{"id_ies":616,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DA PARA\u00cdBA\n","sigla_ies":"IFPB\n"},{"id_ies":628,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"FACIS\n"},{"id_ies":640,"no_ies":"INSTITUTO ITAPETININGANO DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IIES\n"},{"id_ies":652,"no_ies":"FACULDADE DE ESTUDOS SOCIAIS DO ESP\u00cdRITO SANTO\n","sigla_ies":"PIO XII\n"},{"id_ies":665,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIAS, EDUCA\u00c7\u00c3O E LETRAS\n","sigla_ies":"FACEL\n"},{"id_ies":677,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO COTIA - EST\u00e1CIO FAAC\n","sigla_ies":"IESC\n"},{"id_ies":701,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DE RONDON\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"UNIR\n"},{"id_ies":703,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR JO\u00c3O ALFREDO DE ANDRADE\n","sigla_ies":"IJAA\n"},{"id_ies":791,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO PLANALTO DO DISTRITO FEDERAL","sigla_ies":"UNIPLAN\n"},{"id_ies":729,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"ISERJ\n"},{"id_ies":741,"no_ies":"FACULDADE CAT\u00d3LICA RAINHA DA PAZ DE ARAPUTANGA\n","sigla_ies":"FCARP\n"},{"id_ies":748,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE CAMPINAS - ESAMC CAMPINAS\n","sigla_ies":"ESAMC DE CAMPINAS\n"},{"id_ies":775,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"FABAT\n"},{"id_ies":807,"no_ies":"FACULDADE CENECISTA DE VILA VELHA\n","sigla_ies":"FACEVV\n"},{"id_ies":809,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DE FLORIAN\u00d3POLIS\n","sigla_ies":"FCSF\n"},{"id_ies":2123,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAC S\u00c3O MIGUEL DO OESTE\n","sigla_ies":"5133\n"},{"id_ies":2352,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00e3O CAETANO DO SUL\n","sigla_ies":"FATEC SCS\n"},{"id_ies":25,"no_ies":"ESCOLA NACIONAL DE CI\u00caNCIAS ESTAT\u00cdSTICAS\n","sigla_ies":"ENCE\n"},{"id_ies":34,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA RUBENS LARA\n","sigla_ies":"FATEC-BS\n"},{"id_ies":48,"no_ies":"ESCOLA DE ENGENHARIA DE PIRACICABA\n","sigla_ies":"EEP\/FUMEP\n"},{"id_ies":74,"no_ies":"INSTITUTO NACIONAL DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES\n","sigla_ies":"INATEL\n"},{"id_ies":2353,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO IPIRANGA\n","sigla_ies":"FATECIPI\n"},{"id_ies":2354,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GUARULHOS\n","sigla_ies":"FATEC GR\n"},{"id_ies":2355,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JABOTICABAL\n","sigla_ies":"FATEC JB\n"},{"id_ies":2356,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE BARUERI\n","sigla_ies":"Fatec Barueri\n"},{"id_ies":2357,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE JALES\n","sigla_ies":"Fatec Jales\n"},{"id_ies":2358,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA ESTUDANTE RAFAEL ALMEIDA CAMARINHA - MARILIA\n","sigla_ies":"Fatec Marilia\n"},{"id_ies":930,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E CI\u00caNCIAS DE ITABUNA\n","sigla_ies":"FTC\n"},{"id_ies":940,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE TERESINA\n","sigla_ies":"IEST\n"},{"id_ies":945,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ESCOLA SUPERIOR PROFESSOR PAULO MARTINS\n","sigla_ies":"ESPAM\n"},{"id_ies":962,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS IBMEC\n","sigla_ies":"FACULDADES IBMEC\n"},{"id_ies":980,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE RIO VERDE\n","sigla_ies":"IESRIVER\n"},{"id_ies":996,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O\n","sigla_ies":"ESAGS\n"},{"id_ies":1004,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DE MARECHAL C\u00c2NDIDO RONDON\n","sigla_ies":"ISEPE RONDON\n"},{"id_ies":1016,"no_ies":"FACULDADE DE ENFERMAGEM NOVA ESPERAN\u00c7A\n","sigla_ies":"FACENE\n"},{"id_ies":1017,"no_ies":"FACULDADE ASSOCIADA BRASIL\n","sigla_ies":"FAB\n"},{"id_ies":1032,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PROF. LUIZ ROSA\n","sigla_ies":"FATEC PROF LUIZ ROSA\n"},{"id_ies":1042,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E ARTES DE LIMEIRA\n","sigla_ies":"FAAL\n"},{"id_ies":1055,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1\n","sigla_ies":"IFCE\n"},{"id_ies":1068,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PIAU\u00cd\n","sigla_ies":"IFPI\n"},{"id_ies":1087,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ANT\u00d4NIO EUFR\u00c1SIO DE TOLEDO DE PRESIDENTE PRUDENTE\n","sigla_ies":"FIAETPP\n"},{"id_ies":1102,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS GERENCIAIS PADRE ARNALDO JANSSEN\n","sigla_ies":"FAJANSSEN\n"},{"id_ies":1115,"no_ies":"FACULDADE DE FILOSOFIA, CI\u00caNCIAS E LETRAS DE IBITINGA\n","sigla_ies":"FAIBI\n"},{"id_ies":1118,"no_ies":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL INACIANA PE SAB\u00d3IA DE MEDEIROS\n","sigla_ies":"FEI\n"},{"id_ies":1129,"no_ies":"FACULDADE ENIAC\n","sigla_ies":"ENIAC\n"},{"id_ies":1135,"no_ies":"FACULDADE ANCHIETA DE ENSINO SUPERIOR DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"FAESP\n"},{"id_ies":1145,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS BIOM\u00c9DICAS DE CACOAL\n","sigla_ies":"FACIMED\n"},{"id_ies":1154,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO\n","sigla_ies":"SINGULARIDADES\/ISESP\n"},{"id_ies":1172,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ENSINO SUPERIOR DE SAMAMBAIA\n","sigla_ies":"IESA\n"},{"id_ies":1201,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E LETRAS\n","sigla_ies":"ACADEMIA DE ENSINO\n"},{"id_ies":1211,"no_ies":"FACULDADE DE PEDAGOGIA E FORMA\u00c7\u00c3O DE NORMALISTAS DE ARAGUA\u00cdNA\n","sigla_ies":"ITPAC\n"},{"id_ies":1225,"no_ies":"FACULDADE DA ALTA PAULISTA\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1229,"no_ies":"FACULDADE DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DE CRUZEIRO DO SUL\n","sigla_ies":"IEVAL\n"},{"id_ies":1240,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E GERENCIAIS DE MANHUA\u00c7U\n","sigla_ies":"FACULDADES DOCTUM\n"},{"id_ies":1255,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS, EDUCA\u00c7\u00c3O E TEOLOGIA DO NORTE DO BRASIL\n","sigla_ies":"FACETEN\n"},{"id_ies":1276,"no_ies":"INSTITUTO BELO HORIZONTE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IBHES\n"},{"id_ies":1285,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DE SION\n","sigla_ies":"ISE - SION\n"},{"id_ies":1298,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS DE BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FACISABH\n"},{"id_ies":1311,"no_ies":"FACULDADE DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PIT\u00c1GORAS UNIDADE GUARAPARI\n","sigla_ies":"PIT GUARAPARI\n"},{"id_ies":1324,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS PROFESSOR ALBERTO DEODATO\n","sigla_ies":"FCJPAD\n"},{"id_ies":1334,"no_ies":"FACULDADE CORPORATIVA CESPI\n","sigla_ies":"FACESPI\n"},{"id_ies":1340,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE FILOSOFIA BERTHIER\n","sigla_ies":"IFIBE\n"},{"id_ies":1348,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS DE PARA\u00cdSO DO TOCANTINS\n","sigla_ies":"FAP\n"},{"id_ies":1362,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE SANTOS\n","sigla_ies":"ESAMC SANTOS\n"},{"id_ies":1381,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CHAPAD\u00c3O DO SUL\n","sigla_ies":"FACHASUL\n"},{"id_ies":1395,"no_ies":"FACULDADE DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO ENSINO SUPERIOR DO CONE SUL\n","sigla_ies":"FISUL\n"},{"id_ies":1415,"no_ies":"FACULDADE RORAIMENSE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"FARES\n"},{"id_ies":1426,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA CIDADE DE FEIRA DE SANTANA\n","sigla_ies":"FAESF\/UNEF\n"},{"id_ies":1440,"no_ies":"FACULDADE ATENAS\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1443,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DO CENTRO DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"UCP\n"},{"id_ies":1457,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA IBTA - S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n","sigla_ies":"IBTA\n"},{"id_ies":1469,"no_ies":"FACULDADE PH\u00caNIX DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DO BRASIL\n","sigla_ies":"PHENIX\n"},{"id_ies":1485,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI LUZERNA\n","sigla_ies":"SENAI LUZERNA\n"},{"id_ies":1497,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DESEMBARGADOR S\u00c1VIO BRAND\u00c3O - FAUSB\n","sigla_ies":"FAUSB\n"},{"id_ies":1513,"no_ies":"FACULDADE PAULUS DE TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FAPCOM\n"},{"id_ies":1522,"no_ies":"FACULDADE METODISTA DE TEOLOGIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS DA AMAZ\u00d4NIA\n","sigla_ies":"FATEO-PVH\n"},{"id_ies":1541,"no_ies":"FACULDADE NATALENSE DE ENSINO E CULTURA\n","sigla_ies":"FANEC\n"},{"id_ies":1547,"no_ies":"FACULDADE BRASIL NORTE\n","sigla_ies":"FABRAN\n"},{"id_ies":1548,"no_ies":"FACULDADE DE ENSINO SUPERIOR DA AMAZ\u00d4NIA REUNIDA\n","sigla_ies":"FESAR\n"},{"id_ies":1560,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E BIOL\u00d3GICAS E DA SA\u00daDE\n","sigla_ies":"FCHBS\n"},{"id_ies":1569,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS E SISTEMAS INTEGRADOS\n","sigla_ies":"FACESI\n"},{"id_ies":1583,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O ALMEIDA RODRIGUES\n","sigla_ies":"ISEAR\n"},{"id_ies":1590,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO\n","sigla_ies":"IFMT\n"},{"id_ies":1605,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"IFNMG\n"},{"id_ies":1628,"no_ies":"FACULDADE S\u00c3O BENTO DA BAHIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1635,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS MATO-GROSSENSES DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS E HUMANAS\n","sigla_ies":"ICE\n"},{"id_ies":1645,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TECBRASIL\n","sigla_ies":"Ftec Caxias do Sul\n"},{"id_ies":1649,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR PRESIDENTE KENNEDY - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"IFESP\n"},{"id_ies":1665,"no_ies":"FACULDADE BOAS NOVAS DE CI\u00caNCIAS TEOL\u00d3GICAS, SOCIAIS E BIOTECNOL\u00d3GICAS\n","sigla_ies":"FBNCTSB\n"},{"id_ies":1687,"no_ies":"FACULDADE DE NUTRI\u00c7\u00c3O DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DE PASSOS\n","sigla_ies":"FANUTRI\n"},{"id_ies":1703,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS EDUCACIONAIS DE SERGIPE\n","sigla_ies":"FCES\n"},{"id_ies":1712,"no_ies":"FACULDADE DE DIREITO DA FUNDA\u00c7\u00c3O ESCOLA SUPERIOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1726,"no_ies":"FACULDADE DIOCESANA S\u00c3O JOS\u00c9\n","sigla_ies":"FADISI\n"},{"id_ies":1734,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS PROMOVE DE BRASILIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":1747,"no_ies":"FACULDADE CIDADE VERDE\n","sigla_ies":"FCV\n"},{"id_ies":1754,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ITAPERUNA\n","sigla_ies":"ISEMI\n"},{"id_ies":1770,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS ADVENTISTAS DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"FADMINAS\n"},{"id_ies":1781,"no_ies":"INSTITUTO DE ENSINO SUPERIOR DE MATO GROSSO\n","sigla_ies":"IESMT\n"},{"id_ies":1792,"no_ies":"FACULDADE EVANG\u00c9LICA DE GOIAN\u00c9SIA\n","sigla_ies":"\n"},{"id_ies":834,"no_ies":"FACULDADE METROPOLITANA DE MARING\u00c1\n","sigla_ies":"UNIFAMMA\n"},{"id_ies":859,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR DE BOITUVA\n","sigla_ies":"FIB\n"},{"id_ies":869,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, MARKETING E COMUNICA\u00c7\u00c3O DE SOROCABA\n","sigla_ies":"ESAMC SOROCABA\n"},{"id_ies":889,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE GUARATINGUET\u00c1\n","sigla_ies":"FATEC GT\n"},{"id_ies":902,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE NOVA ANDRADINA - FANOVA\n","sigla_ies":"FANOVA\n"},{"id_ies":911,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DO LITORAL DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"ISULPAR\n"},{"id_ies":918,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS DE ANDRADINA\n","sigla_ies":"FCAA\n"},{"id_ies":2029,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA EG\u00cdDIO JOS\u00c9 DA SILVA\n","sigla_ies":"FATEGIDIO\n"},{"id_ies":2045,"no_ies":"FACISA-UNAI FACULDADE DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE UNA\u00cd\n","sigla_ies":"FACISA-UNAI\n"},{"id_ies":2083,"no_ies":"ESCOLA SUPERIOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DA BAIXADA SANTISTA\n","sigla_ies":"ESAGS BS\n"},{"id_ies":2099,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM CI\u00caNCIAS DA COMPUTA\u00c7\u00c3O DO RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"IST-RIO\n"},{"id_ies":2135,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA DE BRAS\u00cdLIA\n","sigla_ies":"FACITEB\n"},{"id_ies":2172,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS DE ARARIPINA\n","sigla_ies":"FACISA\n"},{"id_ies":2161,"no_ies":"FACULDADES VALE DO CARANGOLA - FAVALE\n","sigla_ies":"FAVALE\n"},{"id_ies":2186,"no_ies":"INSTITUTO S\u00c3O PAULO DE ESTUDOS SUPERIORES\n","sigla_ies":"ITESP\n"},{"id_ies":2195,"no_ies":"FACULDADE ESPECIALIZADA NA \u00c1REA DE SA\u00daDE DO RIO GRANDE DO SUL\n","sigla_ies":"FASURGS\n"},{"id_ies":2215,"no_ies":"FACULDADE PADRE ANCHIETA DE V\u00c1RZEA PAULISTA\n","sigla_ies":"ANCHIETA\n"},{"id_ies":2226,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O, TECNOLOGIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE CAARAP\u00d3\n","sigla_ies":"FETAC\n"},{"id_ies":2240,"no_ies":"FACULDADES EVANG\u00c9LICAS INTEGRADAS CANTARES DE SALOM\u00c3O\n","sigla_ies":"FEICS\n"},{"id_ies":2254,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS APLICADAS DE ABAET\u00c9\n","sigla_ies":"ISAB\n"},{"id_ies":2262,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE RAUL SOARES\n","sigla_ies":"FUNEES Raul Soares\n"},{"id_ies":2265,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE S\u00e3O LOUREN\u00e7O\n","sigla_ies":"FUNEES S\u00e3o Louren\u00e7o\n"},{"id_ies":2272,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE BAR\u00e3O DE COCAIS\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2279,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE TE\u00f3FILO OTONI\n","sigla_ies":"FUNEES Te\u00f3filo Otoni\n"},{"id_ies":2284,"no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00e7\u00e3O E ESTUDOS SOCIAIS DE GOVERNADOR VALADARES\n","sigla_ies":"FUNEES G. Valadares\n"},{"id_ies":2293,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE EL\u00f3I MENDES\n","sigla_ies":"FUNEES\n"},{"id_ies":2312,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIA E TECNOLOGIA DE BRASILIA\n","sigla_ies":"IFB\n"},{"id_ies":2327,"no_ies":"FACULDADE PRESIDENTE ANT\u00f4NIO CARLOS DE CONSELHEIRO LAFAIETE\n","sigla_ies":" "},{"id_ies":2341,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE PINDAMONHANGABA\n","sigla_ies":"FATEC PI\n"},{"id_ies":2344,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ITAPETININGA - PROF.ANT\u00f4NIO BELIZANDRO BARBOSA REZENDE\n","sigla_ies":"Fatec - Itapetininga\n"},{"id_ies":800,"no_ies":"FACULDADE EST\u00e1CIO EURO- PANAMERICANA DE HUMANIDADES E TECNOLOGIAS\n","sigla_ies":"EUROPAN\n"},{"id_ies":2145,"no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA\n","sigla_ies":"UNIPAMPA\n"},{"id_ies":2154,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DA UNI\u00c3O EDUCACIONAL DO PLANALTO CENTRAL\n","sigla_ies":"FACIPLAC\n"},{"id_ies":10,"no_ies":"PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"PUCPR\n"},{"id_ies":54,"no_ies":"FACULDADE ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIAS E LETRAS DE PARANAVA\u00cd\n","sigla_ies":"FAFIPA\n"},{"id_ies":104,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE EMPRESAS\n","sigla_ies":"FCCAE\n"},{"id_ies":240,"no_ies":"FACULDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA FUNDA\u00c7\u00c3O ARMANDO ALVARES PENTEADO\n","sigla_ies":"FAE-FAAP\n"},{"id_ies":337,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS E ADMINISTRATIVAS DE CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM\n","sigla_ies":"FACCACI\n"},{"id_ies":690,"no_ies":"INSTITUTO TAQUARITINGUENSE DE ENSINO SUPERIOR DR. ARISTIDES DE CARVALHO SCHLOBACH\n","sigla_ies":"ITES\n"},{"id_ies":2165,"no_ies":"FACULDADES INTEGRADAS DO NORTE DE MINAS\n","sigla_ies":"FUNORTE\n"},{"id_ies":819,"no_ies":"FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE UBERL\u00c2NDIA\n","sigla_ies":"PIT UBERL\u00c2NDIA\n"},{"id_ies":1268,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS AN\u00cdSIO TEIXEIRA\n","sigla_ies":"ISAT\n"},{"id_ies":1173,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E SOCIAIS APLICADAS DO ARAGUAIA\n","sigla_ies":"FACULDADES CATHEDRAL\n"},{"id_ies":1177,"no_ies":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO E DAS CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E DA SA\u00daDE DO CENTRO EDUC. N. SR\u00aa AUXILIADORA\n","sigla_ies":"ITCSAS\/CENSA\n"},{"id_ies":1338,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O CERES\n","sigla_ies":"ISE-CERES\n"},{"id_ies":1552,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O FRANCISCANO NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA\n","sigla_ies":"FATIMA\n"},{"id_ies":1652,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE OLIVEIRA\n","sigla_ies":"ISEOL\n"},{"id_ies":1775,"no_ies":"FACULDADE IBGEN - INSTITUTO BRASILEIRO DE GEST\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS\n","sigla_ies":"IBGEN\n"},{"id_ies":847,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DE AFONSO CL\u00c1UDIO\n","sigla_ies":"ISEAC\n"},{"id_ies":1020,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA E NEG\u00d3CIOS CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE\n","sigla_ies":"FTNCDA\n"},{"id_ies":1802,"no_ies":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE JO\u00c3O PESSOA\n","sigla_ies":"FMN JO\u00c3O PESSOA\n"},{"id_ies":1816,"no_ies":"INSTITUTO FLORENCE DE ENSINO SUPERIOR\n","sigla_ies":"IFES\n"},{"id_ies":1827,"no_ies":"INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR RAIMUNDO S\u00c1\n","sigla_ies":"IESRSA\n"},{"id_ies":1837,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E GERENCIAIS DE OLIVEIRA\n","sigla_ies":"FACIJUGO\n"},{"id_ies":1853,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO PARAN\u00c1\n","sigla_ies":"INSEP\n"},{"id_ies":1861,"no_ies":"FACULDADE SENAC PERNAMBUCO\n","sigla_ies":"SENACPE\n"},{"id_ies":1862,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA INFNET RIO DE JANEIRO\n","sigla_ies":"INSTITUTO INFNET\n"},{"id_ies":1866,"no_ies":"FATECE - FACULDADE DE TECNOLOGIA, CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O\n","sigla_ies":"FATECE\n"},{"id_ies":1878,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\n","sigla_ies":"FATECRP\n"},{"id_ies":1890,"no_ies":"FACULDADE BATISTA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FABERJ\n","sigla_ies":"FABERJ\n"},{"id_ies":1900,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA TECBRASIL - UNIDADE PORTO ALEGRE\n","sigla_ies":"Ftec Porto Alegre\n"},{"id_ies":1912,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS APLICADAS E DE TECNOLOGIAS DE AGUA BOA\n","sigla_ies":"FACESA\n"},{"id_ies":1937,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFESSORA NAIR FORTES ABU-MERHY\n","sigla_ies":"ISEFOR\n"},{"id_ies":1956,"no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS\n","sigla_ies":"IF SUL DE MINAS\n"},{"id_ies":1968,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA SENAI BELO HORIZONTE\n","sigla_ies":"FATEC SENAI BH\n"},{"id_ies":1981,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA DO VALE DO IVA\u00cd\n","sigla_ies":"FATEC-IVAI\n"},{"id_ies":1993,"no_ies":"FACULDADE DE EXCEL\u00caNCIA EDUCACIONAL DO RIO GRANDE DO NORTE\n","sigla_ies":"SUDERN\n"},{"id_ies":2019,"no_ies":"FACULDADE PORTO DAS \u00c1GUAS\n","sigla_ies":"FAPAG\n"},{"id_ies":2064,"no_ies":"FACULDADE DE CI\u00caNCIAS HUMANAS, ECON\u00d4MICAS E DA SA\u00daDE DE ARAGUA\u00cdNA\n","sigla_ies":"FAHESA \/ ITPAC\n"},{"id_ies":2114,"no_ies":"INSTITUTO SUPERIOR DE TECNOLOGIA DE PARACAMBI\n","sigla_ies":"IST PARACAMBI\n"},{"id_ies":325,"no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA\n","sigla_ies":"CEFET\/RJ\n"},{"id_ies":1925,"no_ies":"FACULDADE DE TECNOLOGIA PAULO FREIRE\n","sigla_ies":"FATEP-DF\n"}]
